{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250925_225304_3",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "```json\n[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Esse Brasil, al\u00e9m de grande, \u00e9 um pa\u00eds riqu\u00edssimo, e o seu povo n\u00e3o pode continuar sendo pobre, por falta de pol\u00edticos que t\u00eam vergonha na cara.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"O partido que n\u00e3o tem envolvimento com corruptos! \u00c9 o partido que \u00e9 limpo!\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Mamaram na teta do governo marginal. Boquinha vai secar, t\u00e1 ligado? Passa mal.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"a esperan\u00e7a da dignidade ser devolvida ao povo brasileiro de luta e de garra.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"O mito t\u00e1 chegando pra falar com voc\u00eas. \u00d3, aquele que vai passar o pa\u00eds a limpo, vai resgatar a educa\u00e7\u00e3o, vai resgatar e reestruturar, sem d\u00favida alguma, a nossa seguran\u00e7a do Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Eu quero deixar o Brasil pra ela diferente do que n\u00f3s temos hoje. Um Brasil seguro. Um pa\u00eds que seja respeitado l\u00e1 fora.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"N\u00f3s temos uma coisa que os outros n\u00e3o t\u00eam, que \u00e9 esse povo maravilhoso ao nosso lado.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Vamos respeitar o referendo de 2005, onde se decidiu que voc\u00eas, cidad\u00e3os de bem, poderiam sim, comprar armas e muni\u00e7\u00f5es pelo seu leg\u00edtimo direito de defesa.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"A miss\u00e3o de salvar o Brasil caber\u00e1 a todos n\u00f3s. A cada um de voc\u00eas.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Lugar de vagabundo, \u00e9 na cadeia ou no cemit\u00e9rio.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Vamos tipificar as a\u00e7\u00f5es do MST como terrorismo. Quem invade propriedade, no campo ou na cidade, n\u00e3o \u00e9 cidad\u00e3o e tem que ser tratado com os rigores da lei.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Vamos varrer o comunismo e o Foro de S\u00e3o Paulo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Me acusam de mont\u00e3o de coisa, s\u00f3 n\u00e3o me chamam de... Corrupto! Isso, n\u00f3s n\u00e3o somos. E ser honesto n\u00e3o \u00e9 virtude, \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Mamaram na teta do governo marginal. Boquinha vai secar, t\u00e1 ligado? Passa mal.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Um bilh\u00e3o e setecentos milh\u00f5es, que era o dinheiro pra ser usado na nossa sa\u00fade e na nossa educa\u00e7\u00e3o e na nossa seguran\u00e7a.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"N\u00e3o t\u00ednhamos partido, sab\u00edamos que ningu\u00e9m ia querer se coligar conosco e ter\u00edamos, praticamente, que contar apenas com a confian\u00e7a de voc\u00eas.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"O que eu tenho a oferecer pra voc\u00eas, al\u00e9m dos meus sessenta e tr\u00eas anos de idade, mas t\u00f4 com o carro do moleque de vinte. Tenho vinte e oito anos de parlamento. Me acusam de mont\u00e3o de coisa, s\u00f3 n\u00e3o me chamam de... Corrupto! Isso, n\u00f3s n\u00e3o somos. E ser honesto n\u00e3o \u00e9 virtude, \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"homem honesto, que est\u00e1 l\u00e1, n\u00e3o tem nenhuma comprova\u00e7\u00e3o de corrup\u00e7\u00e3o, Jair Messias Bolsonaro\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"N\u00f3s queremos unir todos, de norte a sul, de leste a oeste. Esse Brasil, al\u00e9m de grande, \u00e9 um pa\u00eds riqu\u00edssimo, e o seu povo n\u00e3o pode continuar sendo pobre...\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Quem trabalha, quem \u00e9 honesto, quem acredita na fam\u00edlia, tem que ter o seu lugar reconhecido no cen\u00e1rio nacional.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Todos brasileiros que a minha voz escuta. P\u00e1tria, eu sou teu filho. N\u00e3o v\u00e3o fugir da luta.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Um pa\u00eds que seja respeitado l\u00e1 fora.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Vamos varrer o comunismo e o Foro de S\u00e3o Paulo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Brasil acima de tudo. Deus acima de todos! Tamo junto!\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"o seu povo n\u00e3o pode continuar sendo pobre, por falta de pol\u00edticos que t\u00eam vergonha na cara.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Precisamos um Estado que cobre menos impostos. Um Estado que realmente respeite quem quer trabalhar.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"o dinheiro do fundo partid\u00e1rio. Um bilh\u00e3o e setecentos milh\u00f5es, que era o dinheiro pra ser usado na nossa sa\u00fade e na nossa educa\u00e7\u00e3o e na nossa seguran\u00e7a.\"\n  }\n]\n```\n**Total number of quotes in the composite analysis:** 27\n**Total number of quotes in your output:** 27",
  "document_index": 3,
  "timestamp": "2025-09-26T02:58:47.186147+00:00"
}