{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250925_150354_4",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "```json\n[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Que jamais, eu poderia disputar a presid\u00eancia, um m\u00e9dio ou grande partido pra continuar nos mesmos v\u00edcios da pol\u00edtica de sempre.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Eles t\u00e3o l\u00e1 pra servir a sua agremia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria, e n\u00e3o o Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"O que o Temer d\u00e1... N\u00e3o sou eu que t\u00f4 dando. N\u00e3o vim aqui pra criticar ningu\u00e9m. Se o Alckmin for presidente, vai manter os mesmos ministros que est\u00e3o a\u00ed. Que levam, pela indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, \u00e0 inefici\u00eancia do Estado e a corrup\u00e7\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"mas nos bons tempos, onde n\u00e3o existia a pobreza que tem hoje. Em especial quando se fala em educa\u00e7\u00e3o. Naquele tempo a educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica era de qualidade. Vergonha \u00e9 estar na escola particular.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"A gente volta aqui pro Brasil, olha o que n\u00f3s temos, temos tudo. E olha o que n\u00f3s n\u00e3o somos, vergonhosamente, a proposta \u00e9 mudar isso.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Quando acordarmos, poder\u00e1 ser tarde demais.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Ou n\u00f3s mudamos agora o Brasil, ou n\u00e3o teremos outra oportunidade.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.5,\n    \"quote\": \"ser\u00e1 sim, se eu chegar l\u00e1, se essa for a vontade de Deus, um super ministro\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.5,\n    \"quote\": \"N\u00f3s n\u00e3o temos fundo partid\u00e1rio, n\u00e3o temos televis\u00e3o, mas temos a confian\u00e7a do povo e a f\u00e9 em Deus que podemos mudar o destino do Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.5,\n    \"quote\": \"Vamos, se Deus quiser, gra\u00e7as a vossa vontade, fazer um governo onde n\u00f3s seremos escravos da lei e empregados de voc\u00eas.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00e3o podemos \u00e9 continuar com essa dupla de mingau que eu n\u00e3o gosto, PT, PSDB.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Perderam em 2004, perderam 2016 e v\u00e3o perder 2018. Luta! Acaba com a esquerda!\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"E o massacre que a esquerda fez em cima das For\u00e7as Armadas nos \u00faltimos anos, PT e PSDB, criando comiss\u00f5es ditas da verdade. Entre outras aberra\u00e7\u00f5es, nos atacam, porque n\u00f3s das For\u00e7as Armadas somos o \u00faltimo obst\u00e1culo para o socialismo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Por qu\u00ea? Eles t\u00e3o l\u00e1 pra servir a sua agremia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria, e n\u00e3o o Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"O que o Temer d\u00e1... N\u00e3o sou eu que t\u00f4 dando. N\u00e3o vim aqui pra criticar ningu\u00e9m. Se o Alckmin for presidente, vai manter os mesmos ministros que est\u00e3o a\u00ed. Que levam, pela indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, \u00e0 inefici\u00eancia do Estado e a corrup\u00e7\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Como \u00e9 que n\u00f3s podemos governar sem o toma l\u00e1, d\u00e1 c\u00e1.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"O Minist\u00e9rio do, do Meio Ambiente, hoje em dia, sofre influ\u00eancia, sim, de ONGs estrangeiras.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Sou de fam\u00edlia humilde, da regi\u00e3o mais pobre de S\u00e3o Paulo\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Que jamais, eu poderia disputar a presid\u00eancia, um m\u00e9dio ou grande partido pra continuar nos mesmos v\u00edcios da pol\u00edtica de sempre.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00e3o sou o salvador da p\u00e1tria, apesar de me chamar Messias tamb\u00e9m. Estou aqui porque acredito em voc\u00eas, e voc\u00eas est\u00e3o aqui porque acreditam no Brasil. Reconhe\u00e7o as minhas limita\u00e7\u00f5es, mas pode ter certeza, a minha identidade, a minha virtude, que \u00e9 semelhante de voc\u00eas que est\u00e3o aqui, supera isso tudo. N\u00f3s n\u00e3o temos fundo partid\u00e1rio, n\u00e3o temos televis\u00e3o, mas temos a confian\u00e7a do povo e a f\u00e9 em Deus que podemos mudar o destino do Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 1.0,\n    \"quote\": \"Chega de nos dividir. Brancos, negros, pobres, ricos, h\u00e9teros e homos, seja l\u00e1 o que seja. Um s\u00f3 povo, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, uma s\u00f3 bandeira.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Por que devemos continuar achando que vamos entregar nossas terras agricult\u00e1veis para o capital estrangeiro, que no caso \u00e9 a China que est\u00e1 comprando? N\u00f3s n\u00e3o podemos abrir m\u00e3o da nossa seguran\u00e7a alimentar. A China n\u00e3o est\u00e1 comprando no Brasil, ela est\u00e1 comprando o Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"O Minist\u00e9rio do, do Meio Ambiente, hoje em dia, sofre influ\u00eancia, sim, de ONGs estrangeiras.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Brasil acima de tudo\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Precisa de algu\u00e9m ent\u00e3o, que tire o Estado do cangote de quem produz.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Que estado \u00e9 esse? Que n\u00e3o deixa o mercado se equilibrar e se acertar para o bem de todos? Os pa\u00edses que adotaram o livre-mercado deram certo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Em grande parte aqui, os empreendedores, voc\u00eas \u00e9 que geram emprego, n\u00e3o \u00e9 o poder p\u00fablico.\"\n  }\n]\n```\nTotal number of quotes in the composite analysis: 27\nTotal number of quotes in your output: 27",
  "document_index": 4,
  "timestamp": "2025-09-25T19:11:46.667939+00:00"
}