{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250925_150354_6",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "```json\n[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares, que n\u00e3o querem ideologia e higiene em sala de aula...\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Chega de PT e de PSDB!\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00f3s somos diferentes deles. N\u00e3o somos de esquerda. Abominamos o comunismo, abominamos o socialismo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Juntos, vamos mudar o destino do Brasil\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"\u00c9 a \u00faltima chance que n\u00f3s temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Vamos libertar os nossos irm\u00e3os da fome e do socialismo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem...\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Queremos um presidente com isen\u00e7\u00e3o, que tenha liberdade pra indicar um time de ministros, t\u00e9cnicos e competentes e comprometido com os interesses do povo brasileiro e n\u00e3o de partidos pol\u00edticos\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Esse movimento vem da raiz, vem da alma do povo sofrido que quer e ter\u00e1 a mudan\u00e7a.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Chega de PT e de PSDB!\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00f3s somos diferentes deles. N\u00e3o somos de esquerda. Abominamos o comunismo, abominamos o socialismo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"O Maduro n\u00e3o vai vir pra posse no Brasil dia primeiro... A gente vai dar uma li\u00e7\u00e3o nesse narco ditador.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Essa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"N\u00e3o queremos isso para o nosso Brasil. Queremos um presidente com isen\u00e7\u00e3o... n\u00e3o de partidos pol\u00edticos\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"A diferen\u00e7a ser\u00e1 t\u00e3o grande que seja imposs\u00edvel qualquer possibilidade de fraude.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"Queremos um presidente com isen\u00e7\u00e3o, que tenha liberdade pra indicar um time de ministros, t\u00e9cnicos e competentes e comprometido com os interesses do povo brasileiro e n\u00e3o de partidos pol\u00edticos\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"Esse movimento vem da raiz, vem da alma do povo sofrido que quer e ter\u00e1 a mudan\u00e7a.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"N\u00f3s somos diferentes deles.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares...\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"O Brasil \u00e9 nosso, \u00e9 meu, \u00e9 de voc\u00eas! Esse movimento vem da raiz, vem da alma do povo sofrido que quer e ter\u00e1 a mudan\u00e7a. O Brasil \u00e9 nosso. N\u00f3s somos diferentes deles.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Povo da Paulista, muito obrigado a todos voc\u00eas... gente em todo o Brasil e no exterior que faz esse movimento nesse dia tamb\u00e9m.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"que n\u00e3o querem ideologia e higiene em sala de aula, que querem o Brasil fazendo neg\u00f3cio com o mundo todo sem o vi\u00e9s ideol\u00f3gico\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00e3o queremos isso para o nosso Brasil. Queremos um presidente com isen\u00e7\u00e3o... nos afastarmos de vez do comunismo, dar um chega pra l\u00e1, na pol\u00edtica que existe na Venezuela.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Esta p\u00e1tria \u00e9 nossa. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos... A pr\u00f3xima opera\u00e7\u00e3o de paz do Brasil ser\u00e1 na Venezuela. Vamos libertar os nossos irm\u00e3os da fome e do socialismo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Vamos libertar os nossos irm\u00e3os da fome e do socialismo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"E quando o povo passa fome, ele come carne nos melhores restaurantes do mundo. A gente vai dar uma li\u00e7\u00e3o nesse narco ditador.\"\n  }\n]\n```",
  "document_index": 6,
  "timestamp": "2025-09-25T19:14:09.985369+00:00"
}