{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250925_150354_10",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: N\u00f3s somos a maioria.] [MANICHAEAN_PEOPLE_ELITE_FRAMING: N\u00f3s somos o Brasil de verdade]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[MANICHAEAN_PEOPLE_ELITE_FRAMING: Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos de nossa p\u00e1tria.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[MANICHAEAN_PEOPLE_ELITE_FRAMING: Porque lugar de bandido que ro-roba o povo, \u00e9 atr\u00e1s das grades.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[CRISIS_RESTORATION_NARRATIVE: Junto com esse povo brasileiro, construiremos uma nova na\u00e7\u00e3o]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[CRISIS_RESTORATION_NARRATIVE: Essa turma, se quiser ficar aqui, vai ter que se colocar sob a lei de todos n\u00f3s. Ou v\u00e3o pra fora, ou v\u00e3o pra cadeia.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[CRISIS_RESTORATION_NARRATIVE: Voc\u00eas est\u00e3o salvando a nossa p\u00e1tria.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[POPULAR_SOVEREIGNTY_CLAIMS: a maioria do povo nordestino dizia 'n\u00e3o' ao PT.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: N\u00f3s somos a maioria.] [POPULAR_SOVEREIGNTY_CLAIMS: N\u00f3s somos o Brasil de verdade]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[POPULAR_SOVEREIGNTY_CLAIMS: Estou aqui porque acredito em voc\u00eas. Voc\u00eas est\u00e3o a\u00ed porque acreditam no Brasil.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 1.0,\n    \"quote\": \"[ANTI_PLURALIST_EXCLUSION: Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos de nossa p\u00e1tria.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 1.0,\n    \"quote\": \"[ANTI_PLURALIST_EXCLUSION: Voc\u00ea vai apodrecer na cadeia. E... Brevemente, voc\u00ea ter\u00e1 Lindberg Faria pra jogar domin\u00f3 no xadrez... ser\u00e1 pra ficar alguns anos ao teu lado. J\u00e1 que voc\u00eas se amam tanto, voc\u00eas v\u00e3o apodrecer na cadeia.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 1.0,\n    \"quote\": \"[ANTI_PLURALIST_EXCLUSION: Petralhada, vai tudo voc\u00eas pra ponta da praia! Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais vez em nossa p\u00e1tria, porque eu vou cortar todas as mordomias de voc\u00eas! ... Bandidos do MST! Bandidos do MTST! As a\u00e7\u00f5es de voc\u00eas ser\u00e3o tipificadas como terrorismo.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[ELITE_CONSPIRACY_SYSTEMIC_CORRUPTION: Voc\u00ea achava que tava tudo dominado? N\u00e3o tava n\u00e3o.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[ELITE_CONSPIRACY_SYSTEMIC_CORRUPTION: Sem indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas, faremos um time de ministro que realmente atender\u00e1 \u00e0s necessidades do nosso povo.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[ELITE_CONSPIRACY_SYSTEMIC_CORRUPTION: Aqui, n\u00e3o ter\u00e1 mais lugar para a corrup\u00e7\u00e3o]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"[AUTHENTICITY_VS_POLITICAL_CLASS: N\u00f3s somos o Brasil de verdade]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"[AUTHENTICITY_VS_POLITICAL_CLASS: E vamos com essa nova classe pol\u00edtica, construir realmente aquilo que n\u00f3s merecemos.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"[AUTHENTICITY_VS_POLITICAL_CLASS: Sem indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas, faremos um time de ministro que realmente atender\u00e1 \u00e0s necessidades do nosso povo.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: N\u00f3s somos a maioria.] [HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: N\u00f3s somos o Brasil de verdade]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: Junto com esse povo brasileiro, construiremos uma nova na\u00e7\u00e3o]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: Temos o melhor povo do mundo], a melhor terra do planeta.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[NATIONALIST_EXCLUSION: Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos de nossa p\u00e1tria.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[NATIONALIST_EXCLUSION: Ningu\u00e9m, vai sair dessa p\u00e1tria, porque essa p\u00e1tria \u00e9 nossa.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[NATIONALIST_EXCLUSION: Brasil acima de tudo e Deus acima de todos!]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[ECONOMIC_POPULIST_APPEALS: lugar de bandido que ro-roba o povo, \u00e9 atr\u00e1s das grades.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[ECONOMIC_POPULIST_APPEALS: Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais ONGs para saciar a fome de mortadela de voc\u00eas.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[ECONOMIC_POPULIST_APPEALS: Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais verba publicit\u00e1ria do governo. Imprensa vendida, meus p\u00easames.]\"\n  }\n]",
  "document_index": 10,
  "timestamp": "2025-09-25T19:20:38.608042+00:00"
}