{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250925_150354_8",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "```json\n[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[MANICHAEAN_PEOPLE_ELITE_FRAMING: n\u00f3s temos que aposentar] [MANICHAEAN_PEOPLE_ELITE_FRAMING: dessa velha pr\u00e1tica]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[MANICHAEAN_PEOPLE_ELITE_FRAMING: quem realmente por isso comprometidos com o seu pa\u00eds e n\u00e3o um grupos pol\u00edticos partid\u00e1rios]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[MANICHAEAN_PEOPLE_ELITE_FRAMING: economistas que botaram brasil lan\u00e7a nessa crise em que se encontra]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[MANICHAEAN_PEOPLE_ELITE_FRAMING: n\u00f3s eo pt \u00e9 o brasil verde amarelo e eles que representa cuba representa o governo da venezuela a sua bandeira vermelha com a foice e martelo em cima dela]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[CRISIS_RESTORATION_NARRATIVE: esperan\u00e7a de termos uma maneira diferente de fazer pol\u00edtica dessa velha pr\u00e1tica n\u00f3s temos que aposentar]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[CRISIS_RESTORATION_NARRATIVE: o jap\u00e3o destru\u00eddo na segunda guerra mundial e hoje olha pot\u00eancias que eles s\u00e3o]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[CRISIS_RESTORATION_NARRATIVE: nos vermos livres desse fantasma que acontece na venezuela]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[CRISIS_RESTORATION_NARRATIVE: Vamos mudar o brasil pe\u00e7o a voc\u00eas vamos arranjar duas da manh\u00e3 mais um voto tempo na fam\u00edlia ou na fila de vota\u00e7\u00e3o e d\u00e1 pra conseguir vamos liquidar essa fatura no primeiro turno]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.85,\n    \"quote\": \"[POPULAR_SOVEREIGNTY_CLAIMS: a todos voc\u00eas que confiar e acreditar no nosso trabalho nas nossas propostas]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.85,\n    \"quote\": \"[POPULAR_SOVEREIGNTY_CLAIMS: conseguimos conquistar parte do povo brasileiro]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.85,\n    \"quote\": \"[POPULAR_SOVEREIGNTY_CLAIMS: eu quero pedir a voc\u00eas que nos acompanhe agora de hoje para amanh\u00e3... se cada um de voc\u00eas conseguir lutar por mais um voto apenas... liquidamos a fatura no primeiro turno]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.85,\n    \"quote\": \"[POPULAR_SOVEREIGNTY_CLAIMS: vamos fazer uma apura\u00e7\u00e3o paralela \u00e9 dif\u00edcil voc\u00ea garantir a lisura das elei\u00e7\u00f5es com o voto eletr\u00f4nico]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.95,\n    \"quote\": \"[ANTI_PLURALIST_EXCLUSION: dessa velha pr\u00e1tica n\u00f3s temos que aposentar]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.95,\n    \"quote\": \"[ANTI_PLURALIST_EXCLUSION: partidos que lan\u00e7ar\u00e3o candidato era do centr\u00e3o \u00e9 a esquerda que tinha entrado na briga dessa j\u00e1 que n\u00e3o aceitava conversar conosco]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.95,\n    \"quote\": \"[ANTI_PLURALIST_EXCLUSION: vamos afastar de vez do socialismo do comunismo nos vermos livres desse fantasma que acontece na venezuela]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.95,\n    \"quote\": \"[ANTI_PLURALIST_EXCLUSION: que \u00e9 o socialismo \u00e9 o comunismo que est\u00e1 encarnado no pt no terceiro dedo que sol]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.95,\n    \"quote\": \"[ANTI_PLURALIST_EXCLUSION: n\u00f3s eo pt \u00e9 o brasil verde amarelo e eles que representa cuba representa o governo da venezuela a sua bandeira vermelha com a foice e martelo em cima dela]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[ELITE_CONSPIRACY_SYSTEMIC_CORRUPTION: velhas pr\u00e1ticas n\u00f3s temos que aposentar]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[ELITE_CONSPIRACY_SYSTEMIC_CORRUPTION: ministros e n\u00e3o procuram simplificar as coisas e atender os interesses nacionais buscam apenas ir\u00e1 atender interesse pol\u00edtico partid\u00e1rio]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[ELITE_CONSPIRACY_SYSTEMIC_CORRUPTION: economistas que botaram brasil lan\u00e7a nessa crise em que se encontra]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[ELITE_CONSPIRACY_SYSTEMIC_CORRUPTION: dif\u00edcil voc\u00ea garantir a lisura das elei\u00e7\u00f5es com o voto eletr\u00f4nico]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[AUTHENTICITY_VS_POLITICAL_CLASS: uma maneira diferente de fazer pol\u00edtica dessa velha pr\u00e1tica n\u00f3s temos que aposentar]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[AUTHENTICITY_VS_POLITICAL_CLASS: n\u00e3o comecei sozinho n\u00e9 na verdade isso come\u00e7ou h\u00e1 quatro anos aproximadamente grupos de direita]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[AUTHENTICITY_VS_POLITICAL_CLASS: meu pai geraldo emocionar nos deixou em 1995 foi garimpeiro]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[AUTHENTICITY_VS_POLITICAL_CLASS: nosso querido coronel uma esposa aqui \u00e9 motivo de orgulho para todos n\u00f3s um homem que foi o espa\u00e7o dou muito nunca foi abatido nas simula\u00e7\u00f5es de pane na nasa filha do grande parte na nasa]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[AUTHENTICITY_VS_POLITICAL_CLASS: algu\u00e9m que fala a linguagem deles que entende realmente o que eles querem]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.95,\n    \"quote\": \"[HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: vamos unir o povo brasileiro]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.95,\n    \"quote\": \"[HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: essa miscigena\u00e7\u00e3o essa uni\u00e3o de todo o brasil]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.95,\n    \"quote\": \"[HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: nossa bandeira verde-amarela nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde amarelo]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.95,\n    \"quote\": \"[HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: que se viram divididos por tr\u00eas do pt porque branco de um lado e negro de outro porque homossexual um lado \u00e9 transexual de outro porque o homem do lado mulher de outros nordestinos contra sulistas pais contra filhos nas retas tomadas rico contra o pobre]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.95,\n    \"quote\": \"[HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: Somos iguais n\u00e3o h\u00e1 diferen\u00e7a entre um e outro somos todos iguais \u00e9 um pa\u00eds formado com a mistura de tudo o que aqui tudo]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[NATIONALIST_EXCLUSION: o nosso querido brasil \u00e9 que agora no brasil e olha que n\u00f3s temos n\u00f3s temos tudo eu acho que ningu\u00e9m tem no mundo que n\u00f3s temos]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[NATIONALIST_EXCLUSION: o pesquisador brasileiro \u00e9 quase imposs\u00edvel buscar algo nas nossas terras na regi\u00e3o amaz\u00f4nica]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[NATIONALIST_EXCLUSION: vamos afastar disso que n\u00e3o deu certo que \u00e9 o socialismo \u00e9 o comunismo que est\u00e1 encarnado no pt no terceiro dedo que sol]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[NATIONALIST_EXCLUSION: buscar parceria com estados unidos israel coreia do sul com a europa o jap\u00e3o]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[NATIONALIST_EXCLUSION: Vamos fazer um brasil grande vamos nos orgulhar novamente dessa p\u00e1tria]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[NATIONALIST_EXCLUSION: o brasil acima de tudo dela acerolas isso aqui eu te amo livros porque eu tinha o melhor carro que eu to aqui]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.85,\n    \"quote\": \"[ECONOMIC_POPULIST_APPEALS: voc\u00ea ser rico do brasil passar \u00e9 motivo de vergonha n\u00f3s queremos se dividir a dividir a riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.85,\n    \"quote\": \"[ECONOMIC_POPULIST_APPEALS: temos com toda certeza um dos melhores economistas com o novo conosco senhor paulo guedes que lan\u00e7ou uma proposta at\u00e9 que me surpreendeu]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.85,\n    \"quote\": \"[ECONOMIC_POPULIST_APPEALS: economistas que botaram brasil lan\u00e7a nessa crise em que se encontra]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.85,\n    \"quote\": \"[ECONOMIC_POPULIST_APPEALS: o pesquisador brasileiro \u00e9 quase imposs\u00edvel buscar algo nas nossas terras na regi\u00e3o amaz\u00f4nica]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.85,\n    \"quote\": \"[ECONOMIC_POPULIST_APPEALS: Vale do Ribeira... tem tudo para desenvolver em cima disso afinal de contas n\u00e3o t\u00e1 um grande eixo n\u00e9 curitiba s\u00e3o paulo]\"\n  }\n]\n```",
  "document_index": 8,
  "timestamp": "2025-09-25T19:18:04.960635+00:00"
}