{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250926_005818_0",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "```json\n[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[N\u00e3o temos um grande partido, n\u00e3o temos fundo eleitoral, n\u00e3o temos tempo de televis\u00e3o, mas temos o que os outros n\u00e3o t\u00eam, que s\u00e3o voc\u00eas, o povo brasileiro]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[Eu sou o patinho feio nessa hist\u00f3ria... De um lado, t\u00e1 ali a esquerda, de outro, t\u00e1 o centr\u00e3o... por ter juntado a nata do que h\u00e1 de pior do Brasil ao seu lado]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[A esquerda, ao longo dos seus treze anos... a propriedade privada nunca foi respeitada pela esquerda porque l\u00e1, ningu\u00e9m nunca trabalhou. Sempre viveram no trabalho dos outros.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[\u00c9 o destino dessa grande na\u00e7\u00e3o chamada Brasil... Eu vi que algo tinha que ser feito para mudarmos o destino do nosso Brasil.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[Lamentavelmente, n\u00e3o somos nada. Qual \u00e9 o problema? Onde estaria o ponto de inflex\u00e3o? Como e onde come\u00e7ar\u00edamos a mudar o destino do nosso Brasil?]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[Vamos juntos resgatar o nosso Brasil. Vamos dar esperan\u00e7a a todos.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[Se estou aqui, \u00e9 porque acredito em voc\u00eas. Se voc\u00eas est\u00e3o aqui, \u00e9 porque acreditam no Brasil.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[Quem vai salvar essa p\u00e1tria somos todos n\u00f3s.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[Muito obrigado ao povo do Rio de Janeiro pela confian\u00e7a.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[Geraldo Alckmin, por ter juntado a nata do que h\u00e1 de pior do Brasil ao seu lado.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[Essa esquerda que t\u00e1 a\u00ed... Porque voc\u00eas s\u00e3o o \u00faltimo obst\u00e1culo para o socialismo.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[O Brasil precisa de verdade. N\u00e3o precisa de marqueteiros. Muito bem, Jair! N\u00e3o precisa de centr\u00f5es. N\u00e3o precisa de petistas. N\u00e3o precisa de demagogos e populistas.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"[Eu sei o desconforto que venho caus-causando, sozinho, alguns poucos pol\u00edticos do meu lado e amigos naquilo que chamam de establishment, ou m\u00e1quina, ou sistema.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"[O entrave \u00e9 o Parlamento. Eu ouso dizer que grande parte dos parlamentares querem agir de maneira diferente do que age os l\u00edderes partid\u00e1rios, que, na verdade, s\u00e3o l\u00edderes sindicais.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"[A esquerda, ao longo dos seus treze anos, foi buscando maneiras, via legisla\u00e7\u00e3o, de impor a sua vontade]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[Mas n\u00e3o sou o salvador da p\u00e1tria. Quem vai salvar essa p\u00e1tria somos todos n\u00f3s.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[Eu sou o patinho feio nessa hist\u00f3ria]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[H\u00e1 uma diferen\u00e7a enorme de um quartel para o meio pol\u00edtico. No quartel voc\u00ea tem companheirismo, patriotismo, disciplina, hierarquia, amor \u00e0 p\u00e1tria. Na pol\u00edtica, n\u00e3o.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[Quem vai salvar essa p\u00e1tria somos todos n\u00f3s.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[Vamos unir esse povo. ... Vamos unir brancos e negros, homos e h\u00e9teros, ou trans tamb\u00e9m, n\u00e3o tem problema... Vamos unir nordestinos e sulistas. ... Unir ricos e pobres. ... Vamos unir patr\u00f5es e empregados.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[O compromisso dela \u00e9 com o Brasil. Que \u00e9 o compromisso de todos n\u00f3s.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[Esse Brasil \u00e9 nosso. A nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. N\u00f3s n\u00e3o aceitamos o comunismo.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[Evitar que esses grandes \u00e1reas ind\u00edgenas, mais cedo ou mais tarde, se tornem outros pa\u00edses dentro do Brasil.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[Se Trump saiu do Acordo em Paris... tamb\u00e9m sairei se for presidente.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"[A esquerda, ao longo dos seus treze anos... a propriedade privada nunca foi respeitada pela esquerda porque l\u00e1, ningu\u00e9m nunca trabalhou. Sempre viveram no trabalho dos outros.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"[Queremos, sim, mais que privatizar, quem sabe at\u00e9 extinguir a maioria das estatais]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"[Vamos desburocratizar, desregulamentar, vamos tirar a descristionalidade das multagens que sufoca os produtores da cidade e tamb\u00e9m do campo]\"\n  }\n]\n```",
  "document_index": 0,
  "timestamp": "2025-09-26T04:59:38.802406+00:00"
}