{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250926_005818_1",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "```json\n[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Ou colocamos gente como n\u00f3s na pol\u00edtica, ou n\u00e3o temos futuro. E gente como n\u00f3s, \u00e9 gente honesta, \u00e9 gente que acredita em Deus, \u00e9 gente que \u00e9 patriota.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Somos diferentes, sim! Desses que nos governam h\u00e1 menos de vinte anos, PT e PSDB.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00f3s temos uma coisa que os outros partidos n\u00e3o t\u00eam. N\u00f3s temos o povo ao nosso lado. Homens e mulheres de bem, que querem um futuro melhor para o seu pa\u00eds.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"ningu\u00e9m salvar\u00e1 esse pa\u00eds sozinho.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Ou colocamos gente como n\u00f3s na pol\u00edtica, ou n\u00e3o temos futuro. [...] Venezuela, que at\u00e9 pouco tempo era um pa\u00eds dos mais ricos aqui da Am\u00e9rica do Sul. E hoje, \u00e9 um dos pa\u00edses onde quase todos est\u00e3o fugindo da ditadura, da fome, da viol\u00eancia e da mis\u00e9ria.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Muita gente aqui j\u00e1 votei nesses partidos, como eu j\u00e1 votei tamb\u00e9m. E o momento agora, \u00e9 de mudarmos radicalmente essa forma de fazer pol\u00edtica.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Mas essa solu\u00e7\u00e3o passa obviamente pelas m\u00e3os de cada um de voc\u00eas. O nosso grande problema no Brasil, \u00e9 uma quest\u00e3o pol\u00edtica.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Conosco, voc\u00eas estar\u00e3o em primeiro lugar. Voc\u00eas ser\u00e3o os nossos patr\u00f5es.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Que pede o Supremo Tribunal Federal. Que eu declaro inconstitucional a minha lei do voto impresso. Mesmo assim, mesmo com a desconfian\u00e7a, iremos at\u00e9 o final. N\u00e3o! Eles continuam nos atacando desenfreadamente. Mas, n\u00f3s temos uma coisa que os outros partidos n\u00e3o t\u00eam. N\u00f3s temos o povo ao nosso lado.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00f3s, no Brasil, n\u00e3o aguentaremos mais um ciclo de PT ou PSDB\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Conosco, n\u00e3o haver\u00e1 essa politicagem de Direitos Humanos [gritos e aplausos]. Essa candidata, vai morrer porque n\u00e3o liberaremos recursos da Uni\u00e3o pra eles.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00e3o queremos outra oportunidade. Que pede o Supremo Tribunal Federal. Que eu declaro inconstitucional a minha lei do voto impresso. Mesmo assim, mesmo com a desconfian\u00e7a, iremos at\u00e9 o final. N\u00e3o! Eles continuam nos atacando desenfreadamente.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"O nosso grande problema no Brasil, \u00e9 uma quest\u00e3o pol\u00edtica. Ou colocamos gente como n\u00f3s na pol\u00edtica, ou n\u00e3o temos futuro.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"N\u00e3o queremos outra oportunidade. Que pede o Supremo Tribunal Federal. Que eu declaro inconstitucional a minha lei do voto impresso. Mesmo assim, mesmo com a desconfian\u00e7a, iremos at\u00e9 o final. N\u00e3o! Eles continuam nos atacando desenfreadamente.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Conosco, n\u00e3o haver\u00e1 essa politicagem de Direitos Humanos [gritos e aplausos]. Essa candidata, vai morrer porque n\u00e3o liberaremos recursos da Uni\u00e3o pra eles. Em grande parte, essas ONGs prestam esse servi\u00e7o a n\u00f3s, o Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00e3o somos apenas da boca pra fora, uma forma de fazer pol\u00edtica diferente. N\u00f3s somos a realidade. N\u00f3s n\u00e3o falamos aquilo, que por ocasi\u00e3o de campanhas, as pessoas gostam de ouvir. N\u00f3s falamos o que o Brasil precisa ouvir.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Quem passou dezessete anos no ex\u00e9rcito brasileiro como eu, sabe o que \u00e9 servir \u00e0 sua p\u00e1tria. E eu quero, se essa for a vontade Deus, a partir de janeiro do ano que vem, n\u00e3o ser mais capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito. Vai ser um soldado do nosso Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Somos diferentes, sim! Desses que nos governam h\u00e1 menos de vinte anos, PT e PSDB.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 1.0,\n    \"quote\": \"Juntos, n\u00f3s temos como unir o nosso povo brasileiro, que foi desunido pela espe-- pela esquerda nos \u00faltimos anos.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 1.0,\n    \"quote\": \"Somos um s\u00f3 pa\u00eds, uma s\u00f3 p\u00e1tria, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, um s\u00f3 cora\u00e7\u00e3o verde e amarelo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 1.0,\n    \"quote\": \"Vamos unir todos voc\u00eas nessa causa comum. O Brasil tem tudo, tudo pra ser uma grande na\u00e7\u00e3o\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 1.0,\n    \"quote\": \"\u00c9 gente que n\u00e3o quer o Brasil se aproximando cada vez mais, do que acontece com a nossa querida Venezuela, que at\u00e9 pouco tempo era um pa\u00eds dos mais ricos aqui da Am\u00e9rica do Sul.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 1.0,\n    \"quote\": \"Precisamos de algu\u00e9m sentado na cadeira presidencial, como disse, que respeite a tradicional fam\u00edlia brasileira. Que tenho, Deus acima de tudo, como lema nosso.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 1.0,\n    \"quote\": \"Ideologia de g\u00eanero \u00e9 a ponta da praga. Seu nome \u00e9 homem e \u00e9 mulher, e ponto final. N\u00e3o \u00e9 aceita. (...) Nasceu? \u00c9 macho ou \u00e9 f\u00eamea e ponto final!\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.3,\n    \"quote\": \"Precisamos de algu\u00e9m, que se aproxime de grandes pa\u00edses democr\u00e1ticos e capitalistas. E n\u00e3o fique amarrado aqui, ao Mercosul, por uma quest\u00e3o ideol\u00f3gica.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.3,\n    \"quote\": \"estaremos ao lado sim, apenas daqueles pa\u00edses que entendam o livre mercado como essencial. O liberalismo na economia e o conservadorismo nos costumes.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.3,\n    \"quote\": \"N\u00e3o abandonaremos nossos irm\u00e3os da Am\u00e9rica do Sul, mas estaremos ao lado sim, apenas daqueles pa\u00edses que entendam o livre mercado como essencial.\"\n  }\n]\n```",
  "document_index": 1,
  "timestamp": "2025-09-26T05:01:18.649747+00:00"
}