{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250926_005818_7",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "```json\n[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"O momento \u00e9 de agradecimento a todos voc\u00eas que confiaram em mim, acreditaram no nosso trabalho, nas nossas propostas, \u00e9, que tem esperan\u00e7a realmente de, de termos uma maneira diferente de fazer pol\u00edtica, dessa velha pr\u00e1tica, e n\u00f3s temos que aposentar.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Falta, realmente, pol\u00edticos comprometidos com o seu pa\u00eds e n\u00e3o com grupos pol\u00edticos partid\u00e1rios.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"\u00c9 o Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Vamos mudar o Brasil. Vamos fazer o Brasil grande. Vamos nos orgulhar novamente dessa p\u00e1tria. Vamos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Economistas que botaram o Brasil nessa, nessa crise que se encontra a\u00ed.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Se essa for a vontade de Deus, juntamente com esse povo ma-maravilhoso, estamos pronto para cumprir essa miss\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"O que eu quero pedir a voc\u00eas, que nos acompanham aqui agora, de hoje pra amanh\u00e3, n\u00e9, tem essa noite a\u00ed, final de noite, tem amanh\u00e3, por ocasi\u00e3o da vota\u00e7\u00e3o, se cada um de voc\u00eas conseguir lutar por mais um voto apenas, lutar, n\u00f3s liquidamos essa fatura no primeiro turno.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"\u00c9 dif\u00edcil voc\u00ea garantir a lisura nas elei\u00e7\u00f5es com voto eletr\u00f4nico. N\u00f3s aprovamos voto impresso l\u00e1 atr\u00e1s, perdemos, mas vamos em frente assim mesmo, vamos lutar, vamos votar usando uma camisa nossa.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Por que que branco de um lado e negro de outro? Por que homossexual de um lado, heterossexual de outro? Por que homens de um lado, mulheres de outros, nordestinos contra sulistas, pais contra filhos nas lentas palmadas, rico contra pobre. Voc\u00ea ser rico no Brasil passou a ser motivo de vergonha. N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"\u00c9 o Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"A gente vai curar esse pessoal, tenho certeza disso. A gente vai curar com trabalho, hein? [risos] O ant\u00eddoto pra curar esse pessoal \u00e9 carteira de trabalho. T\u00e1 legal? Vamos curar esse pessoal a\u00ed que, que vai dar certo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"\u00c9 dif\u00edcil voc\u00ea garantir a lisura nas elei\u00e7\u00f5es com voto eletr\u00f4nico. N\u00f3s aprovamos voto impresso l\u00e1 atr\u00e1s, perdemos, mas vamos em frente assim mesmo, vamos lutar, vamos votar usando uma camisa nossa. \u00c9 permitido sim, o TSE autorizou. Est\u00e3o, obviamente, pregando fake news que n\u00e3o autorizou, por qu\u00ea? Ningu\u00e9m vai votar com a camisa dos outros candidatos.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Nossos ministros, \u00e9, n\u00e3o procuram simplificar as coisas e atender os interesses nacionais, buscam apenas a-atender interesse pol\u00edtico-partid\u00e1rio.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Olha esse cara que d\u00e1 facada em mim aqui. P\u00f4, j\u00e1 tem um mont\u00e3o de advogado querendo botar ele em liberdade. 'Ah, ele \u00e9... Tem problema mental'.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"O momento \u00e9 de agradecimento a todos voc\u00eas que confiaram em mim, acreditaram no nosso trabalho, nas nossas propostas, \u00e9, que tem esperan\u00e7a realmente de, de termos uma maneira diferente de fazer pol\u00edtica, dessa velha pr\u00e1tica, e n\u00f3s temos que aposentar.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Fundo partid\u00e1rio, n\u00e3o temos, mas com um milh\u00e3o de reais fa\u00e7o minha campanha. E ouso dizer que vamos gastar aproximadamente metade disso. Ent\u00e3o, o que muita gente gasta pra deputado estadual, federal ou senador, n\u00e9, gasta muito mais do que isso, \u00e9 o que n\u00f3s gastamos aqui nessa campanha para presidente, est\u00e1 dando certo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Meu pai, Geraldo Bolsonaro, que nos deixou em 1995, foi garimpeiro.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Essa, essa, essa, essa miscigena\u00e7\u00e3o, essa uni\u00e3o de todo o Brasil. Vamos unir o povo brasileiro. Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo. Esse povo \u00e9 maravilhoso. Esse povo brasileiro \u00e9 ordeiro. T\u00e1 faltando \u00e9 lideran\u00e7a.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Por que que branco de um lado e negro de outro? Por que homossexual de um lado, heterossexual de outro? Por que homens de um lado, mulheres de outros, nordestinos contra sulistas, pais contra filhos nas lentas palmadas, rico contra pobre.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"A uni\u00e3o de todos, meu povo, vamo nos unir, vamo unir esse Brasil aqui, n\u00e9? N\u00e3o vamo botar um corneteiro pra tocar uma corneta e d\u00e1 um toque sentido n\u00e3o, fique tranquilo, n\u00e3o vai ser isso n\u00e3o, mas unir, pelo exemplo, pela dedica\u00e7\u00e3o, pelo amor \u00e0 p\u00e1tria, pelo respeito \u00e0 fam\u00edlia,\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Nos vermos livre desse fantasma que acontece na Venezuela. Olha o que es-- o que t\u00e1 acontecendo com nossos irm\u00e3os na Venezuela, como come\u00e7ou o socialismo, comunismo. Vamo nos afastar disso.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"\u00c9 o Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Vamos buscar parceria com os Estados Unidos, com Israel, com a Coreia do Sul, com a Europa, com o Jap\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Economistas que botaram o Brasil nessa, nessa crise que se encontra a\u00ed.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Vamos fundir, voc\u00ea homem e mulher do campo, os minist\u00e9rios da Agricultura e Meio Ambiente. Vai acabar essa briga. Vamo botar uma pessoa que veio do, do meio produt-produtivo pra ser o ministro.\"\n  }\n]\n```",
  "document_index": 7,
  "timestamp": "2025-09-26T05:10:34.259098+00:00"
}