{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250926_005818_4",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "```json\n[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[MANICHAEAN_PEOPLE_ELITE_FRAMING: Que jamais, eu poderia disputar a presid\u00eancia, um m\u00e9dio ou grande partido pra continuar nos mesmos v\u00edcios da pol\u00edtica de sempre.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[MANICHAEAN_PEOPLE_ELITE_FRAMING: Eles t\u00e3o l\u00e1 pra servir a sua agremia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria, e n\u00e3o o Brasil.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[MANICHAEAN_PEOPLE_ELITE_FRAMING: N\u00f3s n\u00e3o temos fundo partid\u00e1rio, n\u00e3o temos televis\u00e3o, mas temos a confian\u00e7a do povo e a f\u00e9 em Deus que podemos mudar o destino do Brasil!]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[CRISIS_RESTORATION_TEMPORAL_NARRATIVE: mas nos bons tempos, onde n\u00e3o existia a pobreza que tem hoje. Em especial quando se fala em educa\u00e7\u00e3o. Naquele tempo a educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica era de qualidade.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[CRISIS_RESTORATION_TEMPORAL_NARRATIVE: A gente volta aqui pro Brasil, olha o que n\u00f3s temos, temos tudo. E olha o que n\u00f3s n\u00e3o somos, vergonhosamente, a proposta \u00e9 mudar isso.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[CRISIS_RESTORATION_TEMPORAL_NARRATIVE: Ou n\u00f3s mudamos agora o Brasil, ou n\u00e3o teremos outra oportunidade.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[POPULAR_SOVEREIGNTY_CLAIMS: S\u00f3 estou aqui, porque soltamente a Ele.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[POPULAR_SOVEREIGNTY_CLAIMS: que ele bote realmente as pessoas certas, nos lugares certos.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[POPULAR_SOVEREIGNTY_CLAIMS: Vamos respeitar o referendo do M5, que nos deu o direito \u00e0 compra de armas e muni\u00e7\u00f5es.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[ANTI_PLURALIST_EXCLUSION: N\u00e3o podemos \u00e9 continuar com essa dupla de mingau que eu n\u00e3o gosto, PT, PSDB.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[ANTI_PLURALIST_EXCLUSION: E o massacre que a esquerda fez em cima das For\u00e7as Armadas nos \u00faltimos anos, PT e PSDB, criando comiss\u00f5es ditas da verdade. Entre outras aberra\u00e7\u00f5es, nos atacam, porque n\u00f3s das For\u00e7as Armadas somos o \u00faltimo obst\u00e1culo para o socialismo.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[ANTI_PLURALIST_EXCLUSION: Luta! Acaba com a esquerda!]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[ELITE_CONSPIRACY_SYSTEMIC_CORRUPTION: Eles t\u00e3o l\u00e1 pra servir a sua agremia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria, e n\u00e3o o Brasil.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[ELITE_CONSPIRACY_SYSTEMIC_CORRUPTION: Como \u00e9 que n\u00f3s podemos governar sem o toma l\u00e1, d\u00e1 c\u00e1.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[ELITE_CONSPIRACY_SYSTEMIC_CORRUPTION: O Minist\u00e9rio do, do Meio Ambiente, hoje em dia, sofre influ\u00eancia, sim, de ONGs estrangeiras.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[AUTHENTICITY_VS_POLITICAL_CLASS: Sou de fam\u00edlia humilde, da regi\u00e3o mais pobre de S\u00e3o Paulo, Vado Ribeira, mas nos bons tempos, onde n\u00e3o existia a pobreza que tem hoje.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[AUTHENTICITY_VS_POLITICAL_CLASS: N\u00e3o sou o salvador da p\u00e1tria, apesar de me chamar Messias tamb\u00e9m]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[AUTHENTICITY_VS_POLITICAL_CLASS: Reconhe\u00e7o as minhas limita\u00e7\u00f5es, mas pode ter certeza, a minha identidade, a minha virtude, que \u00e9 semelhante de voc\u00eas que est\u00e3o aqui, supera isso tudo.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: Chega de nos dividir. Brancos, negros, pobres, ricos, h\u00e9teros e homos, seja l\u00e1 o que seja. Um s\u00f3 povo, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, uma s\u00f3 bandeira.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: Ningu\u00e9m faz nada sozinho]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: acredito em voc\u00eas, e voc\u00eas est\u00e3o aqui porque acreditam no Brasil. Reconhe\u00e7o as minhas limita\u00e7\u00f5es, mas pode ter certeza, a minha identidade, a minha virtude, que \u00e9 semelhante de voc\u00eas que est\u00e3o aqui, supera isso tudo.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[NATIONALIST_EXCLUSION: Por que devemos continuar achando que vamos entregar nossas terras agricult\u00e1veis para o capital estrangeiro, que no caso \u00e9 a China que est\u00e1 comprando? N\u00f3s n\u00e3o podemos abrir m\u00e3o da nossa seguran\u00e7a alimentar. A China n\u00e3o est\u00e1 comprando no Brasil, ela est\u00e1 comprando o Brasil.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[NATIONALIST_EXCLUSION: O Minist\u00e9rio do, do Meio Ambiente, hoje em dia, sofre influ\u00eancia, sim, de ONGs estrangeiras.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[NATIONALIST_EXCLUSION: Chega de ideologia de g\u00eanero, de politicamente correto.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[ECONOMIC_POPULIST_APPEALS: Que estado \u00e9 esse? Que n\u00e3o deixa o mercado se equilibrar e se acertar para o bem de todos?]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[ECONOMIC_POPULIST_APPEALS: A China n\u00e3o est\u00e1 comprando no Brasil, ela est\u00e1 comprando o Brasil.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[ECONOMIC_POPULIST_APPEALS: os empreendedores, voc\u00eas \u00e9 que geram emprego, n\u00e3o \u00e9 o poder p\u00fablico.]\"\n  }\n]\n```",
  "document_index": 4,
  "timestamp": "2025-09-26T05:06:05.549174+00:00"
}