{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250925_150354_0",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "```json\n[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00e3o temos um grande partido, n\u00e3o temos fundo eleitoral, n\u00e3o temos tempo de televis\u00e3o, mas temos o que os outros n\u00e3o t\u00eam, que s\u00e3o voc\u00eas, o povo brasileiro.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Eu sou o patinho feio nessa hist\u00f3ria, mas que tenho certeza, seremos punidos brevemente. De um lado, t\u00e1 ali a esquerda, de outro, t\u00e1 o centr\u00e3o. At\u00e9 eu quero agradecer Geraldo Alckmin, por ter juntado a nata do que h\u00e1 de pior do Brasil ao seu lado.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"A esquerda, ao longo dos seus treze anos, foi buscando maneiras, via legisla\u00e7\u00e3o, de impor a sua vontade e a propriedade privada nunca foi respeitada pela esquerda porque l\u00e1, ningu\u00e9m nunca trabalhou. Sempre viveram no trabalho dos outros.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Se estou aqui, \u00e9 porque acredito em voc\u00eas. Se voc\u00eas est\u00e3o aqui, \u00e9 porque acreditam no Brasil. [...] Eu vi que algo tinha que ser feito para mudarmos o destino do nosso Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Qual a diferen\u00e7a daquela \u00e9poca para hoje? Eu acho que hoje at\u00e9 est\u00e1 mais grave. Apelo aos colegas da imprensa, mesmo os que n\u00e3o gostam de mim, vamos estudar a hist\u00f3ria, a luz da verdade, a luz de Jo\u00e3o oito, trinta e dois, porque n\u00f3s todos estamos no mesmo barco.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Vamos juntos resgatar o nosso Brasil. Vamos dar esperan\u00e7a a todos.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"N\u00e3o temos um grande partido, n\u00e3o temos fundo eleitoral, n\u00e3o temos tempo de televis\u00e3o, mas temos o que os outros n\u00e3o t\u00eam, que s\u00e3o voc\u00eas, o povo brasileiro.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Eu ouso dizer que grande parte dos parlamentares querem agir de maneira diferente do que age os l\u00edderes partid\u00e1rios, que, na verdade, s\u00e3o l\u00edderes sindicais. Vamos tirar o sindicato de dentro do Congresso Nacional.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Com essas indica\u00e7\u00f5es, com a base feita no parlamento, conversando um a um com o Parlamento, com parlamentares que forem reeleitos, os novos. A gente espera que o PSOL do PSL tenha uma vota\u00e7\u00e3o maci\u00e7a em todo o Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"De um lado, t\u00e1 ali a esquerda, de outro, t\u00e1 o centr\u00e3o. At\u00e9 eu quero agradecer Geraldo Alckmin, por ter juntado a nata do que h\u00e1 de pior do Brasil ao seu lado.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Mais uma vez, obrigado, Geraldo Alckmin, por ter unido a esc\u00f3ria da pol\u00edtica brasileira.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Voc\u00eas s\u00e3o o \u00faltimo obst\u00e1culo para o socialismo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Eu sei o desconforto que venho caus-causando, sozinho, alguns poucos pol\u00edticos do meu lado e amigos naquilo que chamam de establishment, ou m\u00e1quina, ou sistema.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Findadas as elei\u00e7\u00f5es de 2014, fui o mais votado no Rio de Janeiro. As pesquisas n\u00e3o me davam entre os tr\u00eas mais votados. Quando abriu, atrasou, acabei sendo o mais votado.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Faz parte dos fake news da m\u00eddia.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00e3o temos um grande partido, n\u00e3o temos fundo eleitoral, n\u00e3o temos tempo de televis\u00e3o, mas temos o que os outros n\u00e3o t\u00eam, que s\u00e3o voc\u00eas, o povo brasileiro.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"H\u00e1 uma diferen\u00e7a enorme de um quartel para o meio pol\u00edtico. No quartel voc\u00ea tem companheirismo, patriotismo, disciplina, hierarquia, amor \u00e0 p\u00e1tria. Na pol\u00edtica, n\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"O Brasil precisa de verdade. N\u00e3o precisa de marqueteiros. Muito bem, Jair! N\u00e3o precisa de centr\u00f5es. N\u00e3o precisa de petistas. N\u00e3o precisa de demagogos e populistas.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Quem vai salvar essa p\u00e1tria somos todos n\u00f3s.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"O Brasil s\u00f3 quer uma coisa: a verdade.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Vamos unir esse povo. T\u00e1 me ouvindo l\u00e1 na Ceil\u00e2ndia, o Paulo Neg\u00e3o. Paul Neg\u00e3o, eu sou fog\u00e3o, tu \u00e9 neg\u00e3o. Muito obrigado pela sua filha. Vamos unir brancos e negros, homos e h\u00e9teros, ou trans tamb\u00e9m, n\u00e3o tem problema [...]. Vamos unir nordestinos e sulistas. Vamos abafar esses pequenos movimentos separatistas que vemos pelo Brasil. Unir ricos e pobres. Passou a ser crime no Brasil, ser rico? Vamos unir patr\u00f5es e empregados. N\u00e3o semear a disc\u00f3rdia entre eles. Um precisa do outro? Sim.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Esse Brasil \u00e9 nosso. A nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. N\u00f3s n\u00e3o aceitamos o comunismo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Se Trump saiu do Acordo em Paris, se saiu, \u00e9 porque n\u00e3o interessava ao seu pa\u00eds. Se \u00e9 para demarcar o tribo A, e n\u00f3s perdemos a calha do Solim\u00f5es e Amazonas, a Calha Norte, tamb\u00e9m sairei se for presidente.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"N\u00f3s, militares das For\u00e7as Armadas, n\u00f3s brasileiros, dizemos que tem algo muito, mas muito mais importante que as nossas vidas: \u00e9 a nossa liberdade. Porque o homem ou uma mulher preso n\u00e3o tem vida.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"A esquerda, ao longo dos seus treze anos, foi buscando maneiras, via legisla\u00e7\u00e3o, de impor a sua vontade e a propriedade privada nunca foi respeitada pela esquerda porque l\u00e1, ningu\u00e9m nunca trabalhou. Sempre viveram no trabalho dos outros.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Queremos, prezado economista Paulo Guedes, buscar realmente a libera\u00e7\u00e3o da nossa economia, buscar o liberalismo, queremos, sim, mais que privatizar, quem sabe at\u00e9 extinguir a maioria das estatais.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Vamos desburocratizar, desregulamentar, vamos tirar a descristionalidade das multagens que sufoca os produtores da cidade e tamb\u00e9m do campo, l\u00e1, via ICMBio ou IBAMA.\"\n  }\n]\n```",
  "document_index": 0,
  "timestamp": "2025-09-25T19:05:27.889949+00:00"
}