{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250925_150354_7",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "```json\n[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"O momento \u00e9 de agradecimento a todos voc\u00eas que confiaram em mim, acreditaram no nosso trabalho, nas nossas propostas, \u00e9, que tem esperan\u00e7a realmente de, de termos uma maneira diferente de fazer pol\u00edtica, dessa velha pr\u00e1tica, e n\u00f3s temos que aposentar.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Falta, realmente, pol\u00edticos comprometidos com o seu pa\u00eds e n\u00e3o com grupos pol\u00edticos partid\u00e1rios.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"O Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"O momento \u00e9 de agradecimento a todos voc\u00eas que confiaram em mim, acreditaram no nosso trabalho, nas nossas propostas, \u00e9, que tem esperan\u00e7a realmente de, de termos uma maneira diferente de fazer pol\u00edtica, dessa velha pr\u00e1tica, e n\u00f3s temos que aposentar.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Vamo nos afastar disso, vamo buscar parcerias aqui na Am\u00e9rica do Sul, tudo bem, sem problema nenhum, mas vamo buscar parceria com os Estados Unidos, com Israel, com a Coreia do Sul, com a Europa, com o Jap\u00e3o. Vamos fazer o Brasil grande. Vamos nos orgulhar novamente dessa p\u00e1tria. Vamos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Com verdade conseguimos conquistar parte do povo brasileiro.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Se essa for a vontade de Deus, juntamente com esse povo ma-maravilhoso, estamos pronto para cumprir essa miss\u00e3o. O que eu quero pedir a voc\u00eas, que nos acompanham aqui agora, de hoje pra amanh\u00e3, n\u00e9, tem essa noite a\u00ed, final de noite, tem amanh\u00e3, por ocasi\u00e3o da vota\u00e7\u00e3o, se cada um de voc\u00eas conseguir lutar por mais um voto apenas, lutar, n\u00f3s liquidamos essa fatura no primeiro turno\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"\u00c9 dif\u00edcil voc\u00ea garantir a lisura nas elei\u00e7\u00f5es com voto eletr\u00f4nico. N\u00f3s aprovamos voto impresso l\u00e1 atr\u00e1s, perdemos, mas vamos em frente assim mesmo, vamos lutar, vamos votar usando uma camisa nossa. [...] Com esse aplicativo, a gente vai pedir mais uma coisa, que moments antes das dezessete horas, quando encerra as vota\u00e7\u00f5es, voc\u00ea compare\u00e7a ao local que voc\u00ea votou, porque cada boletim de urna \u00e9 fixado na parede e voc\u00ea, com esse aplicativo, vai tirar uma fotografia da cabe\u00e7a, da, da tripa, n\u00e9, da-daquela lista onde t\u00e3o os candidatos ali a-a presid\u00eancia da Rep\u00fablica, isso vai pra um local adequado, at\u00e9 se, se dobrar e mandar duas, tr\u00eas fotos da mesma boletim de urna, o programa vai anular, vai ficar com uma pena, vamo fazer uma apura\u00e7\u00e3o paralela.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Por que que branco de um lado e negro de outro? Por que homossexual de um lado, heterossexual de outro? Por que homens de um lado, mulheres de outros, nordestinos contra sulistas, pais contra filhos nas lentas palmadas, rico contra pobre. Voc\u00ea ser rico no Brasil passou a ser motivo de vergonha.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"O Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"A gente vai curar esse pessoal, tenho certeza disso. A gente vai curar com trabalho, hein? O ant\u00eddoto pra curar esse pessoal \u00e9 carteira de trabalho.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Os nossos ministros, \u00e9, n\u00e3o procuram simplificar as coisas e atender os interesses nacionais, buscam apenas a-atender interesse pol\u00edtico-partid\u00e1rio.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"\u00c9 dif\u00edcil voc\u00ea garantir a lisura nas elei\u00e7\u00f5es com voto eletr\u00f4nico. N\u00f3s aprovamos voto impresso l\u00e1 atr\u00e1s, perdemos, mas vamos em frente assim mesmo, vamos lutar, vamos votar usando uma camisa nossa. \u00c9 permitido sim, o TSE autorizou. Est\u00e3o, obviamente, pregando fake news que n\u00e3o autorizou\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"O cara cometeu um crime, vai pagar. Olha esse cara que d\u00e1 facada em mim aqui. P\u00f4, j\u00e1 tem um mont\u00e3o de advogado querendo botar ele em liberdade. 'Ah, ele \u00e9... Tem problema mental'. Se tem problema mental, tinha que esfaquear todo mundo e n\u00e3o eu, podia esfaquear todo mundo. \u00c9 maluco, o cara? Mas n\u00e3o, \u00e9 um maluco que sabe o que quer fazer.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"O momento \u00e9 de agradecimento a todos voc\u00eas que confiaram em mim, acreditaram no nosso trabalho, nas nossas propostas, \u00e9, que tem esperan\u00e7a realmente de, de termos uma maneira diferente de fazer pol\u00edtica, dessa velha pr\u00e1tica, e n\u00f3s temos que aposentar.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"o que n\u00f3s gastamos aqui nessa campanha para presidente, est\u00e1 dando certo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Eu lembro da manchete h\u00e1 dois anos, no principal jornal de Recife, dizendo o seguinte, n\u00e9? Quando eu desci no aeroporto e tinham milhares de pessoas, n\u00e9? A imprensa local botou em manchete: 'Recep\u00e7\u00e3o igual essa s\u00f3 arras quando veio do ex\u00edlio'.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Por que que branco de um lado e negro de outro? Por que homossexual de um lado, heterossexual de outro? Por que homens de um lado, mulheres de outros, nordestinos contra sulistas, pais contra filhos nas lentas palmadas, rico contra pobre. Voc\u00ea ser rico no Brasil passou a ser motivo de vergonha.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Como \u00e9 gostoso essa, essa, essa, essa miscigena\u00e7\u00e3o, essa uni\u00e3o de todo o Brasil. Vamos unir o povo brasileiro. Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo. Esse povo \u00e9 maravilhoso. Esse povo brasileiro \u00e9 ordeiro. T\u00e1 faltando \u00e9 lideran\u00e7a.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Todo e qualquer voto \u00e9 bem-vindo. \u00c9 a uni\u00e3o de todos.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"O Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Vamo nos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Vamos fazer o Brasil grande. Vamos nos orgulhar novamente dessa p\u00e1tria.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo. Vamos abrir o nosso com\u00e9rcio.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Falta, realmente, pol\u00edticos comprometidos com o seu pa\u00eds e n\u00e3o com grupos pol\u00edticos partid\u00e1rios.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"L\u00e1 tem tudo, biodiversidade, riquezas minerais ao flor da terra, recursos h\u00eddricos, uma das regi\u00f5es mais prop\u00edcias \u00e0 energia solar ou e\u00f3lica, tem tudo para ser uma, um grande estado, mas \u00e9 sufocado, sufocado por quest\u00e3o ambiental e quest\u00e3o ind\u00edgena. Vamos resolver isso. Vamos fundir, voc\u00ea homem e mulher do campo, os minist\u00e9rios da Agricultura e Meio Ambiente.\"\n  }\n]\n```",
  "document_index": 7,
  "timestamp": "2025-09-25T19:15:38.128652+00:00"
}