{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250925_150354_3",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"O partido que n\u00e3o tem envolvimento com corruptos!\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00f3s temos como mudar o destino do Brasil. N\u00f3s queremos unir todos, de norte a sul, de leste a oeste. Esse Brasil, al\u00e9m de grande, \u00e9 um pa\u00eds riqu\u00edssimo, e o seu povo n\u00e3o pode continuar sendo pobre, por falta de pol\u00edticos que t\u00eam vergonha na cara.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"TV, r\u00e1dio, revista, jornal, artistas, atores da Globo passam mal. Mamaram na teta do governo marginal. Boquinha vai secar, t\u00e1 ligado? Passa mal.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"\u00c9 a esperan\u00e7a da dignidade ser devolvida ao povo brasileiro de luta e de garra.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"\u00d3, aquele que vai passar o pa\u00eds a limpo, vai resgatar a educa\u00e7\u00e3o, vai resgatar e reestruturar, sem d\u00favida alguma, a nossa seguran\u00e7a do Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"A esperan\u00e7a de um novo Brasil. A esperan\u00e7a de resgatar a cidadania do povo trabalhador do Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"N\u00f3s temos uma coisa que os outros n\u00e3o t\u00eam, que \u00e9 esse povo maravilhoso ao nosso lado. At\u00e9 quem t\u00e1 com bandeira de outro candidato, sabe que pra presidente \u00e9 dezessete.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Vamos respeitar o referendo de 2005, onde se decidiu que voc\u00eas, cidad\u00e3os de bem, poderiam sim, comprar armas e muni\u00e7\u00f5es pelo seu leg\u00edtimo direito de defesa.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Quem defende o Brasil acima de seu interesse. Uma nova onda tomou conta do Brasil. De forma espont\u00e2nea, como jamais se viu.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"O partido que n\u00e3o tem envolvimento com corruptos!\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Lugar de vagabundo, \u00e9 na cadeia ou no cemit\u00e9rio.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Vamos tipificar as a\u00e7\u00f5es do MST como terrorismo. Quem invade propriedade, no campo ou na cidade, n\u00e3o \u00e9 cidad\u00e3o e tem que ser tratado com os rigores da lei. Vamos respeitar a fam\u00edlia. [...] Vamos dar um p\u00e9 no traseiro da ideologia de g\u00eanero. Vamos varrer o comunismo e o Foro de S\u00e3o Paulo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"N\u00f3s precisamos de um senador de Rond\u00f4nia perfeitamente afinado conosco para lutar pelos interesses do seu Estado e ajudar o presidente a governar.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Essas pessoas est\u00e3o gastando o dinheiro do fundo partid\u00e1rio. Um bilh\u00e3o e setecentos milh\u00f5es, que era o dinheiro pra ser usado na nossa sa\u00fade e na nossa educa\u00e7\u00e3o e na nossa seguran\u00e7a.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Mamaram na teta do governo marginal. Boquinha vai secar, t\u00e1 ligado? Passa mal.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"N\u00e3o t\u00ednhamos partido, sab\u00edamos que ningu\u00e9m ia querer se coligar conosco e ter\u00edamos, praticamente, que contar apenas com a confian\u00e7a de voc\u00eas.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Me acusam de mont\u00e3o de coisa, s\u00f3 n\u00e3o me chamam de... Corrupto! Isso, n\u00f3s n\u00e3o somos. E ser honesto n\u00e3o \u00e9 virtude, \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"O mito chegou. Ele sempre teve a raz\u00e3o. O mito chegou. Era mais honesto e n\u00e3o tinha medo dessa podrid\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"N\u00f3s temos uma coisa que os outros n\u00e3o t\u00eam, que \u00e9 esse povo maravilhoso ao nosso lado.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"N\u00f3s queremos unir todos, de norte a sul, de leste a oeste.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Todos brasileiros que a minha voz escuta. P\u00e1tria, eu sou teu filho. N\u00e3o v\u00e3o fugir da luta. O mito chegou. E o Brasil acordou.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Um pa\u00eds que seja respeitado l\u00e1 fora. Um pa\u00eds onde a fam\u00edlia realmente seja a base da nossa sociedade.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Vamos varrer o comunismo e o Foro de S\u00e3o Paulo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Brasil acima de tudo. Deus acima de todos! Tamo junto!\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"o seu povo n\u00e3o pode continuar sendo pobre, por falta de pol\u00edticos que t\u00eam vergonha na cara.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Precisamos um Estado que cobre menos impostos. [...] Um Estado que realmente respeite quem quer trabalhar.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"para n\u00f3s industrializarmos esse estado, n\u00f3s precisamos de apoio para a ind\u00fastria, de isen\u00e7\u00e3o do governo federal, porque n\u00f3s estamos num estado, aonde a nossa log\u00edstica \u00e9 diferenciada do restante do pa\u00eds.\"\n  }\n]\nTotal number of quotes in the composite analysis: 27\nTotal number of quotes in your output: 27",
  "document_index": 3,
  "timestamp": "2025-09-25T19:10:23.350399+00:00"
}