{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250926_000457_0",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "```json\n[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[MANICHAEAN_PEOPLE_ELITE_FRAMING: N\u00e3o temos um grande partido, n\u00e3o temos fundo eleitoral, n\u00e3o temos tempo de televis\u00e3o, mas temos o que os outros n\u00e3o t\u00eam, que s\u00e3o voc\u00eas, o povo brasileiro]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[MANICHAEAN_PEOPLE_ELITE_FRAMING: Eu sou o patinho feio nessa hist\u00f3ria, mas que tenho certeza, seremos punidos brevemente... De um lado, t\u00e1 ali a esquerda, de outro, t\u00e1 o centr\u00e3o. At\u00e9 eu quero agradecer Geraldo Alckmin, por ter juntado a nata do que h\u00e1 de pior do Brasil ao seu lado.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[MANICHAEAN_PEOPLE_ELITE_FRAMING: A esquerda, ao longo dos seus treze anos, foi buscando maneiras, via legisla\u00e7\u00e3o, de impor a sua vontade e a propriedade privada nunca foi respeitada pela esquerda porque l\u00e1, ningu\u00e9m nunca trabalhou. Sempre viveram no trabalho dos outros.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[CRISIS_RESTORATION_TEMPORAL_NARRATIVE: Quem vai salvar essa p\u00e1tria somos todos n\u00f3s]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[CRISIS_RESTORATION_TEMPORAL_NARRATIVE: Onde est\u00e1 o ponto-- onde estaria o ponto de inflex\u00e3o? Como, como e onde come\u00e7ar\u00edamos a mudar o destino do nosso Brasil?]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[CRISIS_RESTORATION_TEMPORAL_NARRATIVE: Qual a diferen\u00e7a daquela \u00e9poca para hoje? Eu acho que hoje at\u00e9 est\u00e1 mais grave.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[POPULAR_SOVEREIGNTY_CLAIMS: Se estou aqui, \u00e9 porque acredito em voc\u00eas. Se voc\u00eas est\u00e3o aqui, \u00e9 porque acreditam no Brasil.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[POPULAR_SOVEREIGNTY_CLAIMS: N\u00e3o temos um grande partido... mas temos o que os outros n\u00e3o t\u00eam, que s\u00e3o voc\u00eas, o povo brasileiro]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[POPULAR_SOVEREIGNTY_CLAIMS: Vamos fazer um Brasil diferente, com a for\u00e7a de voc\u00eas.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[ANTI_PLURALIST_EXCLUSION: De um lado, t\u00e1 ali a esquerda, de outro, t\u00e1 o centr\u00e3o. At\u00e9 eu quero agradecer Geraldo Alckmin, por ter juntado a nata do que h\u00e1 de pior do Brasil ao seu lado.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[ANTI_PLURALIST_EXCLUSION: Voc\u00eas s\u00e3o atacados diuturnamente, acusados dos maiores absurdos por essa esquerda que t\u00e1 a\u00ed. Sabe por qu\u00ea? Porque voc\u00eas s\u00e3o o \u00faltimo obst\u00e1culo para o socialismo.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[ANTI_PLURALIST_EXCLUSION: O Brasil precisa de verdade. N\u00e3o precisa de marqueteiros. Muito bem, Jair! N\u00e3o precisa de centr\u00f5es. N\u00e3o precisa de petistas. N\u00e3o precisa de demagogos e populistas. Muito bem! O Brasil s\u00f3 quer uma coisa: a verdade.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[ELITE_CONSPIRACY_SYSTEMIC_CORRUPTION: Eu sei o desconforto que venho caus-causando, sozinho, alguns poucos pol\u00edticos do meu lado e amigos naquilo que chamam de establishment, ou m\u00e1quina, ou sistema.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[ELITE_CONSPIRACY_SYSTEMIC_CORRUPTION: grande parte dos parlamentares querem agir de maneira diferente do que age os l\u00edderes partid\u00e1rios, que, na verdade, s\u00e3o l\u00edderes sindicais.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[ELITE_CONSPIRACY_SYSTEMIC_CORRUPTION: A esquerda, ao longo dos seus treze anos, foi buscando maneiras, via legisla\u00e7\u00e3o, de impor a sua vontade]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[AUTHENTICITY_VS_POLITICAL_CLASS: No quartel voc\u00ea tem companheirismo, patriotismo, disciplina, hierarquia, amor \u00e0 p\u00e1tria. Na pol\u00edtica, n\u00e3o.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[AUTHENTICITY_VS_POLITICAL_CLASS: Pra mim, um ovo e uma lagosta, vai ocupar o mesmo espa\u00e7o no meu est\u00f4mago. Se hoje, no Pal\u00e1cio do Planalto, vai ser arroz, feij\u00e3o e ovo, amanh\u00e3, ser\u00e1 ovo, arroz e feij\u00e3o.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[AUTHENTICITY_VS_POLITICAL_CLASS: Que Deus n\u00e3o chama os capacitados, capacita os escolhidos. Essa, essa \u00e9 a nossa equipe, essa \u00e9 a nossa equipe.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.85,\n    \"quote\": \"[HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: Quem vai salvar essa p\u00e1tria somos todos n\u00f3s]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.85,\n    \"quote\": \"[HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: Vamos unir esse povo. T\u00e1 me ouvindo l\u00e1 na Ceil\u00e2ndia, o Paulo Neg\u00e3o. Paul Neg\u00e3o, eu sou fog\u00e3o, tu \u00e9 neg\u00e3o. Muito obrigado pela sua filha. Vamos unir brancos e negros, homos e h\u00e9teros, ou trans tamb\u00e9m, n\u00e3o tem problema... Seja feliz. Vamos unir nordestinos e sulistas. Vamos abafar esses pequenos movimentos separatistas que vemos pelo Brasil. Unir ricos e pobres... Vamos unir patr\u00f5es e empregados.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.85,\n    \"quote\": \"[HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: Esse Brasil \u00e9 nosso. A nossa bandeira \u00e9 verde e amarela.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[NATIONALIST_EXCLUSION: Roraima \u00e9 um dos nossos vinte e sete irm\u00e3os.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[NATIONALIST_EXCLUSION: evitar que esses grandes \u00e1reas ind\u00edgenas, mais cedo ou mais tarde, se tornem outros pa\u00edses dentro do Brasil.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[NATIONALIST_EXCLUSION: Se Trump saiu do Acordo em Paris, se saiu, \u00e9 porque n\u00e3o interessava ao seu pa\u00eds. Se \u00e9 para demarcar o tribo A, e n\u00f3s perdemos a calha do Solim\u00f5es e Amazonas, a Calha Norte, tamb\u00e9m sairei se for presidente]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.75,\n    \"quote\": \"[ECONOMIC_POPULIST_APPEALS: buscar realmente a libera\u00e7\u00e3o da nossa economia, buscar o liberalismo, queremos, sim, mais que privatizar, quem sabe at\u00e9 extinguir a maioria das estatais]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.75,\n    \"quote\": \"[ECONOMIC_POPULIST_APPEALS: revogar a Emenda Constitucional oitenta e um, que relativizou a propriedade privada, propriet\u00e1rios rurais, propriet\u00e1rios urbanos, prestem aten\u00e7\u00e3o nisso. A esquerda, ao longo dos seus treze anos, foi buscando maneiras, via legisla\u00e7\u00e3o, de impor a sua vontade e a propriedade privada nunca foi respeitada pela esquerda porque l\u00e1, ningu\u00e9m nunca trabalhou. Sempre viveram no trabalho dos outros.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.75,\n    \"quote\": \"[ECONOMIC_POPULIST_APPEALS: Passou a ser crime no Brasil, ser rico? Vamos unir patr\u00f5es e empregados. N\u00e3o semear a disc\u00f3rdia entre eles. Um precisa do outro? Sim.]\"\n  }\n]\n```\nTotal number of quotes in the composite analysis: 27\nTotal number of quotes in your output: 27",
  "document_index": 0,
  "timestamp": "2025-09-26T04:06:32.815275+00:00"
}