{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250926_000457_8",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "```json\n[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"maneira diferente de fazer pol\u00edtica dessa velha pr\u00e1tica n\u00f3s temos que aposentar\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"nossos ministros e n\u00e3o procuram simplificar as coisas e atender os interesses nacionais buscam apenas ir\u00e1 atender interesse pol\u00edtico partid\u00e1rio\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"n\u00e3o \u00e9 n\u00f3s eo pt \u00e9 o brasil verde amarelo e eles que represento cuba representa o governo da venezuela a sua bandeira vermelha com a foice e martelo em cima dela\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"o nosso querido brasil \u00e9 que agora no brasil e olha que n\u00f3s temos n\u00f3s temos tudo eu acho que ningu\u00e9m tem no mundo que n\u00f3s temos que nos falta s\u00f3 o que realmente por isso comprometidos com o seu pa\u00eds\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"economistas que botaram brasil lan\u00e7a nessa crise em que se encontra\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"vamos mudar o brasil o brasil acima de tudo dela acerolas isso aqui eu te amo\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"conhecereis a verdade ea verdade vos libertar\u00e1\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"se essa for a vontade de deus juntamente com esse povo maravilhoso estamos pronto para cumprir essa miss\u00e3o\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"\u00e9 dif\u00edcil voc\u00ea garantir a lisura das elei\u00e7\u00f5es com o voto eletr\u00f4nico aprovou um voto em branco atr\u00e1s perdemos mas vamos em frente assim mesmo vamos lutar\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"vamos afastar de vez do socialismo do comunismo nos vermos livres desse fantasma que acontece na venezuela olha nossos irm\u00e3os a venezuela como come\u00e7ou o socialismo comunismo\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"n\u00e3o \u00e9 n\u00f3s eo pt \u00e9 o brasil verde amarelo e eles que represento cuba representa o governo da venezuela a sua bandeira vermelha com a foice e martelo em cima dela\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"\u00e9 dif\u00edcil voc\u00ea garantir a lisura das elei\u00e7\u00f5es com o voto eletr\u00f4nico\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"a imprensa n\u00e3o acreditou num primeiro momento \u00f4nix lorenzoni contra 70 da receita federal a cruzeiro do sul\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"nossos ministros e n\u00e3o procuram simplificar as coisas e atender os interesses nacionais buscam apenas ir\u00e1 atender interesse pol\u00edtico partid\u00e1rio\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"\u00e9 dif\u00edcil voc\u00ea garantir a lisura das elei\u00e7\u00f5es com o voto eletr\u00f4nico\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"maneira diferente de fazer pol\u00edtica dessa velha pr\u00e1tica n\u00f3s temos que aposentar\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"meu pai geraldo emocionar nos deixou em 1995 foi garimpeiro\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"nosso querido coronel uma esposa aqui \u00e9 motivo de orgulho para todos n\u00f3s um homem que foi o espa\u00e7o dou muito nunca foi abatido nas simula\u00e7\u00f5es de pane na nasa\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"essa miscigena\u00e7\u00e3o essa uni\u00e3o de todo o brasil e vamos unir o povo brasileiro\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"nossa bandeira verde-amarela nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde amarelo esse povo maravilhoso esse povo brasileiro\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"vamos fazer um governo para todos independente de religi\u00e3o que at\u00e9 quem \u00e9 ateu n\u00f3s temos quase por volta de 5 o brasil \u00e9 o que mais tem\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"nossa bandeira verde-amarela nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde amarelo\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"vamos nos afastar de vez do socialismo do comunismo nos vermos livres desse fantasma que acontece na venezuela\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"n\u00e3o \u00e9 n\u00f3s eo pt \u00e9 o brasil verde amarelo e eles que represento cuba representa o governo da venezuela a sua bandeira vermelha com a foice e martelo em cima dela\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"economistas que botaram brasil lan\u00e7a nessa crise em que se encontra\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"rico contra o pobre voc\u00ea ser rico do brasil passar \u00e9 motivo de vergonha n\u00f3s queremos se dividir a dividir a riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"vamos abrir o nosso com\u00e9rcio temos com toda certeza um dos melhores economistas com o novo conosco senhor paulo guedes que lan\u00e7ou uma proposta at\u00e9 que me surpreendeu eu falei eu n\u00e3o faria melhor logicamente n\u00e3o \u00e9 quem entende economia ele teod\u00f3sio presen\u00e7a em conta os economistas que botaram brasil lan\u00e7a nessa crise em que se encontra\"\n  }\n]\n```",
  "document_index": 8,
  "timestamp": "2025-09-26T04:18:26.013484+00:00"
}