{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250925_181205_8",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "```json\n[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"dessa velha pr\u00e1tica n\u00f3s temos que aposentar\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"nossos ministros e n\u00e3o procuram simplificar as coisas e atender os interesses nacionais buscam apenas ir\u00e1 atender interesse pol\u00edtico partid\u00e1rio\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"n\u00e3o \u00e9 n\u00f3s eo pt \u00e9 o brasil verde amarelo e eles que represento cuba representa o governo da venezuela a sua bandeira vermelha com a foice e martelo em cima dela\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"tem esperan\u00e7a de termos uma maneira diferente de fazer pol\u00edtica dessa velha pr\u00e1tica n\u00f3s temos que aposentar\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"solucionar esses problemas que s\u00e3o grav\u00edssimos mas tem como solucionar\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"vamos mudar o brasil o brasil acima de tudo dela acerolas\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"conseguimos conquistar parte do povo brasileiro\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"se essa for a vontade de deus juntamente com esse povo maravilhoso estamos pronto para cumprir essa miss\u00e3o\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"o cart\u00e3o da vota\u00e7\u00e3o se cada um de voc\u00eas conseguir lutar por mais um voto apenas lutar n\u00f3s liquidamos a fatura no primeiro turno\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"os partidos que lan\u00e7ar\u00e3o candidato era do centr\u00e3o \u00e9 a esquerda que tinha entrado na briga dessa j\u00e1 que n\u00e3o aceitava conversar conosco\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"o socialismo \u00e9 o comunismo que est\u00e1 encarnado no pt no terceiro dedo que sol\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"n\u00e3o \u00e9 n\u00f3s eo pt \u00e9 o brasil verde amarelo e eles que represento cuba representa o governo da venezuela a sua bandeira vermelha com a foice e martelo em cima dela\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"nossos ministros e n\u00e3o procuram simplificar as coisas e atender os interesses nacionais buscam apenas ir\u00e1 atender interesse pol\u00edtico partid\u00e1rio\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"a maioria tipo aqui dos parlamentares em bras\u00edlia s\u00e3o nessas s\u00e3o desejos e com esse que vai governar\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"\u00e9 dif\u00edcil voc\u00ea garantir a lisura das elei\u00e7\u00f5es com o voto eletr\u00f4nico aprovou um voto em branco atr\u00e1s perdemos mas vamos em frente assim mesmo\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"tem esperan\u00e7a de termos uma maneira diferente de fazer pol\u00edtica dessa velha pr\u00e1tica n\u00f3s temos que aposentar\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"em toda parte da j\u00e1 carimbadas que n\u00e3o deram certo\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"n\u00e3o \u00e9 quem entende economia ele teod\u00f3sio presen\u00e7a em conta os economistas que botaram brasil lan\u00e7a nessa crise em que se encontra\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"vamos unir o povo brasileiro nossa bandeira verde-amarela nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde amarelo esse povo maravilhoso esse povo brasileiro \u00e9 o de lutar\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"n\u00f3s queremos se dividir a dividir a riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"somos iguais n\u00e3o h\u00e1 diferen\u00e7a entre um e outro somos todos iguais \u00e9 um pa\u00eds formado com a mistura de tudo o que aqui tudo\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"o nosso querido brasil \u00e9 que agora no brasil e olha que n\u00f3s temos n\u00f3s temos tudo eu acho que ningu\u00e9m tem no mundo que n\u00f3s temos\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"n\u00e3o \u00e9 n\u00f3s eo pt \u00e9 o brasil verde amarelo e eles que represento cuba representa o governo da venezuela a sua bandeira vermelha com a foice e martelo em cima dela\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"vamos fazer um brasil grande vamos nos orgulhar novamente dessa p\u00e1tria\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"n\u00f3s queremos se dividir a dividir a riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"temos com toda certeza um dos melhores economistas com o novo conosco senhor paulo guedes que lan\u00e7ou uma proposta at\u00e9 que me surpreendeu eu falei eu n\u00e3o faria melhor logicamente n\u00e3o \u00e9 quem entende economia ele teod\u00f3sio presen\u00e7a em conta os economistas que botaram brasil lan\u00e7a nessa crise em que se encontra\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"vamos abrir o nosso com\u00e9rcio\"\n  }\n]\n```",
  "document_index": 8,
  "timestamp": "2025-09-25T22:25:37.350833+00:00"
}