{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250925_181205_7",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "```json\n[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Falta, realmente, [MANICHAEAN_PEOPLE_ELITE_FRAMING: pol\u00edticos comprometidos com o seu pa\u00eds e n\u00e3o com grupos pol\u00edticos partid\u00e1rios.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Com l\u00edderes partid\u00e1rios [MANICHAEAN_PEOPLE_ELITE_FRAMING: j\u00e1 carimbados, que n\u00e3o deram certo], buscar apoio em troca de tempo de televis\u00e3o\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"\u00e9 o [MANICHAEAN_PEOPLE_ELITE_FRAMING: Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.75,\n    \"quote\": \"\u00c9 dif\u00edcil voc\u00ea garantir a lisura nas elei\u00e7\u00f5es com voto eletr\u00f4nico. [CRISIS_RESTORATION_NARRATIVE: N\u00f3s aprovamos voto impresso l\u00e1 atr\u00e1s, perdemos, mas vamos em frente assim mesmo, vamos lutar]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.75,\n    \"quote\": \"N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e [CRISIS_RESTORATION_NARRATIVE: n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.75,\n    \"quote\": \"Olha o que es-- o que t\u00e1 acontecendo com nossos irm\u00e3os na Venezuela, como come\u00e7ou o socialismo, comunismo. [CRISIS_RESTORATION_NARRATIVE: Vamo nos afastar disso, vamo buscar parcerias aqui na Am\u00e9rica do Sul, tudo bem, sem problema nenhum, mas vamo buscar parceria com os Estados Unidos, com Israel, com a Coreia do Sul, com a Europa, com o Jap\u00e3o. Vamos fazer o Brasil grande. Vamos nos orgulhar novamente dessa p\u00e1tria.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.75,\n    \"quote\": \"[POPULAR_SOVEREIGNTY_CLAIMS: Com verdade conseguimos conquistar parte do povo brasileiro.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.75,\n    \"quote\": \"Se essa for a [POPULAR_SOVEREIGNTY_CLAIMS: vontade de Deus, juntamente com esse povo ma-maravilhoso, estamos pronto para cumprir essa miss\u00e3o.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.75,\n    \"quote\": \"O que eu quero pedir a voc\u00eas, que nos acompanham aqui agora, de hoje pra amanh\u00e3, n\u00e9, tem essa noite a\u00ed, final de noite, tem amanh\u00e3, por ocasi\u00e3o da vota\u00e7\u00e3o, [POPULAR_SOVEREIGNTY_CLAIMS: se cada um de voc\u00eas conseguir lutar por mais um voto apenas, lutar, n\u00f3s liquidamos essa fatura no primeiro turno]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[ANTI_PLURALIST_EXCLUSION: \u00e9 o Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[ANTI_PLURALIST_EXCLUSION: A gente vai curar esse pessoal, tenho certeza disso. A gente vai curar com trabalho, hein? [risos] O ant\u00eddoto pra curar esse pessoal \u00e9 carteira de trabalho.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[ANTI_PLURALIST_EXCLUSION: O cara cometeu um crime, vai pagar. Olha esse cara que d\u00e1 facada em mim aqui. P\u00f4, j\u00e1 tem um mont\u00e3o de advogado querendo botar ele em liberdade. 'Ah, ele \u00e9... Tem problema mental'. Se tem problema mental, tinha que esfaquear todo mundo e n\u00e3o eu, podia esfaquear todo mundo. \u00c9 maluco, o cara? Mas n\u00e3o, \u00e9 um maluco que sabe o que quer fazer.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"[ELITE_CONSPIRACY_SYSTEMIC_CORRUPTION: \u00c9 dif\u00edcil voc\u00ea garantir a lisura nas elei\u00e7\u00f5es com voto eletr\u00f4nico.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"Os nossos ministros, \u00e9, n\u00e3o procuram simplificar as coisas e atender os interesses nacionais, buscam apenas a-atender [ELITE_CONSPIRACY_SYSTEMIC_CORRUPTION: interesse pol\u00edtico-partid\u00e1rio.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"Est\u00e3o, obviamente, [ELITE_CONSPIRACY_SYSTEMIC_CORRUPTION: pregando fake news que n\u00e3o autorizou], por qu\u00ea? Ningu\u00e9m vai votar com a camisa dos outros candidatos.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.85,\n    \"quote\": \"tem esperan\u00e7a realmente de, de termos uma [AUTHENTICITY_VS_POLITICAL_CLASS: maneira diferente de fazer pol\u00edtica, dessa velha pr\u00e1tica, e n\u00f3s temos que aposentar.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.85,\n    \"quote\": \"[AUTHENTICITY_VS_POLITICAL_CLASS: Fundo partid\u00e1rio, n\u00e3o temos, mas com um milh\u00e3o de reais fa\u00e7o minha campanha. E ouso dizer que vamos gastar aproximadamente metade disso.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.85,\n    \"quote\": \"De vez em quando, n\u00e3o posso sempre, [AUTHENTICITY_VS_POLITICAL_CLASS: vou com a minha esposa fazer compra, vejo ela fazendo as continha l\u00e1, n\u00e3o \u00e9 chorando mis\u00e9ria, n\u00e3o, ela \u00e9 econ\u00f4mica por natureza, t\u00e1?]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"essa [HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: uni\u00e3o de todo o Brasil. Vamos unir o povo brasileiro. Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo. Esse povo \u00e9 maravilhoso. Esse povo brasileiro \u00e9 ordeiro. T\u00e1 faltando \u00e9 lideran\u00e7a.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: \u00c9 a uni\u00e3o de todos.] Essa historinha que eu n\u00e3o gosto de mulher, que, que conversa \u00e9 essa, meu Deus do c\u00e9u? Que conversa \u00e9 essa? Tenho uma fam\u00edlia maravilhosa... somos iguais, n\u00e3o h\u00e1 diferen\u00e7a entre um e outro, somos todos iguais. \u00c9 um pa\u00eds formado com a mistura de tudo que tem aqui, tudo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Juntos, [HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: vamos mudar o Brasil. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[NATIONALIST_EXCLUSION: \u00e9 o Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[NATIONALIST_EXCLUSION: Vamos nos afastar de vez da, do socialismo, do comunismo. Nos vermos livre desse fantasma que acontece na Venezuela.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Vamos buscar parcerias com os Estados Unidos, com Israel, com a Coreia do Sul, com a Europa, com o Jap\u00e3o. [NATIONALIST_EXCLUSION: Vamos fazer o Brasil grande. Vamos nos orgulhar novamente dessa p\u00e1tria.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[ECONOMIC_POPULIST_APPEALS: N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[ECONOMIC_POPULIST_APPEALS: Os economistas que botaram o Brasil nessa, nessa crise que se encontra a\u00ed.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Vamos fundir, voc\u00ea homem e mulher do campo, os minist\u00e9rios da Agricultura e Meio Ambiente. Vai acabar essa briga. [ECONOMIC_POPULIST_APPEALS: Vamo botar uma pessoa que veio do, do meio produt-produtivo pra ser o ministro.]\"\n  }\n]\n```",
  "document_index": 7,
  "timestamp": "2025-09-25T22:23:46.701026+00:00"
}