{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250925_181205_10",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00f3s somos o Brasil de verdade.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos de nossa p\u00e1tria.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Porque lugar de bandido que ro-roba o povo, \u00e9 atr\u00e1s das grades.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Esse povo, sempre se levantou nos momentos mais dif\u00edceis da na\u00e7\u00e3o, para exatamente salv\u00e1-la.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Junto com esse povo brasileiro, construiremos uma nova na\u00e7\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Ser\u00e1 uma limpeza nunca visto na hist\u00f3ria do Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"a maioria do povo nordestino dizia 'n\u00e3o' ao PT.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"N\u00f3s somos a maioria. N\u00f3s somos o Brasil de verdade.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Conclamo a todos voc\u00eas que continuem mobilizados e participem ativamente por ocasi\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es do pr\u00f3ximo domingo, de forma democr\u00e1tica...\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 1.0,\n    \"quote\": \"Ou v\u00e3o pra fora, ou v\u00e3o pra cadeia.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 1.0,\n    \"quote\": \"Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos de nossa p\u00e1tria.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 1.0,\n    \"quote\": \"Petralhada, vai tudo voc\u00eas pra ponta da praia! Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais vez em nossa p\u00e1tria\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Voc\u00ea achava que tava tudo dominado? N\u00e3o tava n\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Aqui, n\u00e3o ter\u00e1 mais lugar para a corrup\u00e7\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"A Folha de S\u00e3o Paulo \u00e9 o maior fake news do Brasil. Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais verba publicit\u00e1ria do governo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"E vamos com essa nova classe pol\u00edtica, construir realmente aquilo que n\u00f3s merecemos.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"Sem indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas, faremos um time de ministro que realmente atender\u00e1 \u00e0s necessidades do nosso povo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"Voc\u00eas podem confiar em n\u00f3s, porque n\u00f3s confiamos em voc\u00eas.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00f3s somos a maioria. N\u00f3s somos o Brasil de verdade.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Junto com esse povo brasileiro, construiremos uma nova na\u00e7\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Temos o melhor povo do mundo\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos de nossa p\u00e1tria.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Brasil n\u00e3o ser\u00e1 mais motivo de chacota junto ao mundo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Brasil acima de tudo e Deus acima de todos!\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"lugar de bandido que ro-roba o povo, \u00e9 atr\u00e1s das grades.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"eu vou cortar todas as mordomias de voc\u00eas!\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Vagabundo vai ter que trabalhar, vai deixar de fazer demagogia junto ao povo brasileiro.\"\n  }\n]",
  "document_index": 10,
  "timestamp": "2025-09-25T22:28:19.085971+00:00"
}