{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250925_181205_0",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00e3o temos um grande partido, n\u00e3o temos fundo eleitoral, n\u00e3o temos tempo de televis\u00e3o, mas temos o que os outros n\u00e3o t\u00eam, que s\u00e3o voc\u00eas, o povo brasileiro\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Eu sou o patinho feio nessa hist\u00f3ria, mas que tenho certeza, seremos punidos brevemente.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"aliados ao centr\u00e3o... uniu a esc\u00f3ria da pol\u00edtica brasileira\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Quem vai salvar essa p\u00e1tria somos todos n\u00f3s.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"algo tinha que ser feito para mudarmos o destino do nosso Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Qual a diferen\u00e7a daquela \u00e9poca para hoje? Eu acho que hoje at\u00e9 est\u00e1 mais grave.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Se estou aqui, \u00e9 porque acredito em voc\u00eas. Se voc\u00eas est\u00e3o aqui, \u00e9 porque acreditam no Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"O Brasil precisa de verdade. N\u00e3o precisa de marqueteiros. Muito bem, Jair! N\u00e3o precisa de centr\u00f5es. N\u00e3o precisa de petistas. N\u00e3o precisa de demagogos e populistas. Muito bem! O Brasil s\u00f3 quer uma coisa: a verdade.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Ele tem que escalar esse minist\u00e9rio pelo crit\u00e9rio de compet\u00eancia. N\u00e3o interessa quem seja, a sua op\u00e7\u00e3o, a sua-a sua cor, a sua religi\u00e3o, por sua compet\u00eancia. ... e n\u00e3o grupelhos pol\u00edticos\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"a reelei\u00e7\u00e3o da senhora Dilma Rousseff [uivos]. Terrorista! Com o seu passado e de seu partido, ou melhor, da sua fac\u00e7\u00e3o, eu vi que algo tinha que ser feito para mudarmos o destino do nosso Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"a esquerda que t\u00e1 a\u00ed. Sabe por qu\u00ea? Porque voc\u00eas s\u00e3o o \u00faltimo obst\u00e1culo para o socialismo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00f3s n\u00e3o aceitamos o comunismo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"o desconforto que venho caus-causando, sozinho, alguns poucos pol\u00edticos do meu lado e amigos naquilo que chamam de establishment, ou m\u00e1quina, ou sistema.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"A esquerda, ao longo dos seus treze anos, foi buscando maneiras, via legisla\u00e7\u00e3o, de impor a sua vontade\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Faz parte dos fake news da m\u00eddia.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"n\u00e3o sou o salvador da p\u00e1tria. Quem vai salvar essa p\u00e1tria somos todos n\u00f3s.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Eu sou o patinho feio nessa hist\u00f3ria\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"No quartel voc\u00ea tem companheirismo, patriotismo, disciplina, hierarquia, amor \u00e0 p\u00e1tria. Na pol\u00edtica, n\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"N\u00e3o temos um grande partido, n\u00e3o temos fundo eleitoral, n\u00e3o temos tempo de televis\u00e3o, mas temos o que os outros n\u00e3o t\u00eam, que s\u00e3o voc\u00eas, o povo brasileiro\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Quem vai salvar essa p\u00e1tria somos todos n\u00f3s.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Vamos unir brancos e negros, homos e h\u00e9teros, ou trans tamb\u00e9m, n\u00e3o tem problema... Vamos unir nordestinos e sulistas. Vamos abafar esses pequenos movimentos separatistas que vemos pelo Brasil. Unir ricos e pobres.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"grandes \u00e1reas ind\u00edgenas, mais cedo ou mais tarde, se tornem outros pa\u00edses dentro do Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Se Trump saiu do Acordo em Paris, se saiu, \u00e9 porque n\u00e3o interessava ao seu pa\u00eds. ... tamb\u00e9m sairei se for presidente\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"A nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. N\u00f3s n\u00e3o aceitamos o comunismo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"buscar realmente a libera\u00e7\u00e3o da nossa economia, buscar o liberalismo, queremos, sim, mais que privatizar, quem sabe at\u00e9 extinguir a maioria das estatais\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"desburocratizar, desregulamentar, vamos tirar a descristionalidade das multagens que sufoca os produtores da cidade e tamb\u00e9m do campo\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"A esquerda, ao longo dos seus treze anos, foi buscando maneiras, via legisla\u00e7\u00e3o, de impor a sua vontade e a propriedade privada nunca foi respeitada pela esquerda porque l\u00e1, ningu\u00e9m nunca trabalhou.\"\n  }\n]\nTotal number of quotes in the composite analysis: 27\nTotal number of quotes in your output: 27",
  "document_index": 0,
  "timestamp": "2025-09-25T22:13:40.932692+00:00"
}