{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250925_181205_3",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "```json\n[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Ele que ser\u00e1 o nosso Presidente da Rep\u00fablica\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"D\u00e3o uma verdadeira demonstra\u00e7\u00e3o de carinho, de amor, afinal, \u00e9 a esperan\u00e7a da dignidade ser devolvida ao povo brasileiro de luta e de garra.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"O que eu tenho a oferecer pra voc\u00eas, al\u00e9m dos meus sessenta e tr\u00eas anos de idade, mas t\u00f4 com o carro do moleque de vinte. Tenho vinte e oito anos de parlamento. Me acusam de mont\u00e3o de coisa, s\u00f3 n\u00e3o me chamam de... Corrupto! Isso, n\u00f3s n\u00e3o somos. E ser honesto n\u00e3o \u00e9 virtude, \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"D\u00e3o uma verdadeira demonstra\u00e7\u00e3o de carinho, de amor, afinal, \u00e9 a esperan\u00e7a da dignidade ser devolvida ao povo brasileiro de luta e de garra.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"\u00d3, aquele que vai passar o pa\u00eds a limpo, vai resgatar a educa\u00e7\u00e3o, vai resgatar e reestruturar, sem d\u00favida alguma, a nossa seguran\u00e7a do Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"A esperan\u00e7a de um novo Brasil. A esperan\u00e7a de resgatar a cidadania do povo trabalhador do Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"recepcionado literalmente pelos bra\u00e7os da popula\u00e7\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Literalmente nos bra\u00e7os do povo!\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"N\u00f3s temos como mudar o destino do Brasil. N\u00f3s queremos unir todos, de norte a sul, de leste a oeste. Esse Brasil, al\u00e9m de grande, \u00e9 um pa\u00eds riqu\u00edssimo, e o seu povo n\u00e3o pode continuar sendo pobre, por falta de pol\u00edticos que t\u00eam vergonha na cara.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Lugar de vagabundo, \u00e9 na cadeia ou no cemit\u00e9rio.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Vamos tipificar as a\u00e7\u00f5es do MST como terrorismo. Quem invade propriedade, no campo ou na cidade, n\u00e3o \u00e9 cidad\u00e3o e tem que ser tratado com os rigores da lei.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Vamos dar um p\u00e9 no traseiro da ideologia de g\u00eanero. Vamos varrer o comunismo e o Foro de S\u00e3o Paulo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"o partido que n\u00e3o tem envolvimento com corruptos! \u00c9 o partido que \u00e9 limpo!\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Me acusam de mont\u00e3o de coisa, s\u00f3 n\u00e3o me chamam de... Corrupto! Isso, n\u00f3s n\u00e3o somos. E ser honesto n\u00e3o \u00e9 virtude, \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Mamaram na teta do governo marginal. Boquinha vai secar, t\u00e1 ligado? Passa mal.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00e3o t\u00ednhamos partido, sab\u00edamos que ningu\u00e9m ia querer se coligar conosco e ter\u00edamos, praticamente, que contar apenas com a confian\u00e7a de voc\u00eas.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"O que eu tenho a oferecer pra voc\u00eas, al\u00e9m dos meus sessenta e tr\u00eas anos de idade, mas t\u00f4 com o carro do moleque de vinte. Tenho vinte e oito anos de parlamento. Me acusam de mont\u00e3o de coisa, s\u00f3 n\u00e3o me chamam de... Corrupto! Isso, n\u00f3s n\u00e3o somos. E ser honesto n\u00e3o \u00e9 virtude, \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"O mito chegou. Ele sempre teve a raz\u00e3o. O mito chegou. Era mais honesto e n\u00e3o tinha medo dessa podrid\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"recepcionado literalmente pelos bra\u00e7os da popula\u00e7\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00f3s queremos unir todos, de norte a sul, de leste a oeste.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Quem trabalha, quem \u00e9 honesto, quem acredita na fam\u00edlia, tem que ter o seu lugar reconhecido no cen\u00e1rio nacional.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Brasil acima de tudo. Deus acima de todos!\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Um pa\u00eds que seja respeitado l\u00e1 fora.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Vamos varrer o comunismo e o Foro de S\u00e3o Paulo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"o seu povo n\u00e3o pode continuar sendo pobre, por falta de pol\u00edticos que t\u00eam vergonha na cara.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Precisamos um Estado que n\u00e3o atrapalhe. Precisamos um Estado que cobre menos impostos. Um Estado que realmente respeite quem quer trabalhar.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Mamaram na teta do governo marginal. Boquinha vai secar, t\u00e1 ligado? Passa mal.\"\n  }\n]\n```\nTotal number of quotes in the composite analysis: 27\nTotal number of quotes in your output: 27",
  "document_index": 3,
  "timestamp": "2025-09-25T22:18:03.012531+00:00"
}