{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250925_181205_2",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "```json\n[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[MANICHAEAN_PEOPLE_ELITE_FRAMING: \u00e9 a hora de S\u00e3o Paulo se livrar da praga dos esquerdopatas liderados pelo PT.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[MANICHAEAN_PEOPLE_ELITE_FRAMING: A gente vai aposentar de uma vez por todas. \u00c9 PT, \u00e9 PSDB e \u00e9 um escambau, porque o nosso capit\u00e3o \u00e9 Jair Messias Bolsonaro.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[MANICHAEAN_PEOPLE_ELITE_FRAMING: N\u00f3s do Brasil, n\u00e3o aguentaremos mais um ciclo de PT ou PSDB.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[CRISIS_RESTORATION_TEMPORAL_NARRATIVE: Com amor e com coragem, eu quero um Brasil livre! Eu olho no outro e vejo o terror. Eu quero ver meus filhos num pa\u00eds mais seguro.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[CRISIS_RESTORATION_TEMPORAL_NARRATIVE: esse \u00e9 o pai de fam\u00edlia que vai mudar a hist\u00f3ria pra muito melhor do povo brasileiro.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[CRISIS_RESTORATION_TEMPORAL_NARRATIVE: E o momento agora, \u00e9 de mudarmos radicalmente essa forma de fazer pol\u00edtica.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[POPULAR_SOVEREIGNTY_CLAIMS: N\u00f3s temos uma coisa que os outros partidos n\u00e3o t\u00eam. N\u00f3s temos o povo ao nosso lado.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[POPULAR_SOVEREIGNTY_CLAIMS: Com n\u00f3s, voc\u00eas estar\u00e3o em primeiro lugar. Voc\u00eas ser\u00e3o os nossos patr\u00f5es.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[POPULAR_SOVEREIGNTY_CLAIMS: passa, repito, pelas m\u00e3os de voc\u00eas, a decis\u00e3o de botar gente melhor em Bras\u00edlia]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[ANTI_PLURALIST_EXCLUSION: \u00e9 a hora de S\u00e3o Paulo se livrar da praga dos esquerdopatas liderados pelo PT. Tatu Canalha que \u00e9 igualzinho!]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[ANTI_PLURALIST_EXCLUSION: Conosco, n\u00e3o haver\u00e1 essa politic\u00e1lia de direitos humanos.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[ANTI_PLURALIST_EXCLUSION: Essa bandidada vai morrer porque n\u00e3o liberaremos recursos da uni\u00e3o para eles.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[ELITE_CONSPIRACY_SYSTEMIC_CORRUPTION: se pese o Supremo Tribunal Federal ter declarado inconstitucional a minha lei do voto impresso. Mesmo assim, mesmo com a desconfian\u00e7a, iremos at\u00e9 o final.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[ELITE_CONSPIRACY_SYSTEMIC_CORRUPTION: A gente vai ser presa f\u00e1cil na m\u00e3o dessa grande imprensa. Que todo dia mente sobre n\u00f3s, a\u00ed quando a gente fala besteira.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[ELITE_CONSPIRACY_SYSTEMIC_CORRUPTION: o nosso sistema \u00e9 voltado todinho pra defender a eles. Mas n\u00f3s aqui, a Joyce, o Major Ol\u00edmpio, o Jair Bolsonaro, o \u00c9der Concordari, a Patr\u00edcia, todos n\u00f3s apoiamos a Lava Jato.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[AUTHENTICITY_VS_POLITICAL_CLASS: N\u00f3s somos a realidade. N\u00f3s n\u00e3o falamos aquilo que por ocasi\u00e3o de campanhas, as pessoas gostam de ouvir. N\u00f3s falamos o que o Brasil precisa ouvir.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[AUTHENTICITY_VS_POLITICAL_CLASS: Eu, Joice Hasselmann, que tenho uma luta de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, decidi entrar de corpo e alma na campanha desse homem, porque eu sei que ele tem autoridade moral pra mudar a hist\u00f3ria do nosso Brasil.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[AUTHENTICITY_VS_POLITICAL_CLASS: O que eu tenho a oferecer a voc\u00eas, \u00e9 a sinceridade, \u00e9 o patriotismo, \u00e9 a humildade, e \u00e9 governar o pa\u00eds pelo exemplo. Quem passou dezessete anos no ex\u00e9rcito brasileiro como eu, sabe o que \u00e9 servir a sua p\u00e1tria.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: Juntos, n\u00f3s temos como unir o nosso povo brasileiro, que foi desunido pra em especial pela esquerda nos \u00faltimos anos. Somos um s\u00f3 pa\u00eds, uma s\u00f3 p\u00e1tria, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, um s\u00f3 cora\u00e7\u00e3o verde e amarelo.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: P\u00f5e a m\u00e3o pra cima a\u00ed, minha gente... mulher de direita \u00e9 bonita, n\u00e9, gente? Ent\u00e3o vamo l\u00e1, a mulherada de m\u00e3o pra cima.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: E gente como n\u00f3s, \u00e9 gente honesta, \u00e9 gente que acredita em Deus, \u00e9 gente que \u00e9 patriota.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[NATIONALIST_EXCLUSION: N\u00e3o queremos o Brasil se aproximando cada vez mais do que acontece com a nossa querida Venezuela, que at\u00e9 pouco tempo era um pa\u00eds dos mais ricos aqui da Am\u00e9rica do Sul. E hoje, \u00e9 um dos pa\u00edses onde quase todos est\u00e3o fugindo da ditadura, da fome, da viol\u00eancia e da mis\u00e9ria.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[NATIONALIST_EXCLUSION: Precisamos de algu\u00e9m sentado na cadeira presidencial, como disse, que respeite a tradicional fam\u00edlia brasileira.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[NATIONALIST_EXCLUSION: Brasil acima de tudo e Deus acima de todos.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.3,\n    \"quote\": \"[ECONOMIC_POPULIST_APPEALS: O liberalismo na economia e o conservadorismo nos costumes.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.3,\n    \"quote\": \"[ECONOMIC_POPULIST_APPEALS: Porque a gente vai ter que varrer os corruptos de l\u00e1. E isso n\u00e3o \u00e9 tarefa f\u00e1cil.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.3,\n    \"quote\": \"[ECONOMIC_POPULIST_APPEALS: Em grande parte, essas ONGs prestam desservi\u00e7o ao nosso Brasil.]\"\n  }\n]\n```\nTotal number of quotes in the composite analysis: 27\nTotal number of quotes in the output: 27",
  "document_index": 2,
  "timestamp": "2025-09-25T22:16:33.504989+00:00"
}