{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250926_000457_10",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos de nossa p\u00e1tria.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Porque lugar de bandido que ro-roba o povo, \u00e9 atr\u00e1s das grades.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Bandidos do MST! Bandidos do MTST!\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Junto com esse povo brasileiro, construiremos uma nova na\u00e7\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"S\u00f3 que a faxina agora ser\u00e1 muito mais ampla.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Voc\u00eas est\u00e3o salvando a nossa p\u00e1tria.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"N\u00f3s somos a maioria. N\u00f3s somos o Brasil de verdade.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Esse povo, sempre se levantou nos momentos mais dif\u00edceis da na\u00e7\u00e3o, para exatamente salv\u00e1-la.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Conclamo a todos voc\u00eas que continuem mobilizados e participem ativamente por ocasi\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es do pr\u00f3ximo domingo\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 1.0,\n    \"quote\": \"Ou v\u00e3o pra fora, ou v\u00e3o pra cadeia. Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos de nossa p\u00e1tria.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 1.0,\n    \"quote\": \"voc\u00ea vai apodrecer na cadeia.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 1.0,\n    \"quote\": \"Petralhada, vai tudo voc\u00eas pra ponta da praia! Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais vez em nossa p\u00e1tria, porque eu vou cortar todas as mordomias de voc\u00eas!\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Aqui, n\u00e3o ter\u00e1 mais lugar para a corrup\u00e7\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Porque lugar de bandido que ro-roba o povo, \u00e9 atr\u00e1s das grades.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"A Folha de S\u00e3o Paulo \u00e9 o maior fake news do Brasil. Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais verba publicit\u00e1ria do governo. Imprensa vendida, meus p\u00easames.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"E vamos com essa nova classe pol\u00edtica, construir realmente aquilo que n\u00f3s merecemos.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Estou aqui porque acredito em voc\u00eas. Voc\u00eas est\u00e3o a\u00ed porque acreditam no Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Sem indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas, faremos um time de ministro que realmente atender\u00e1 \u00e0s necessidades do nosso povo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00f3s somos a maioria. N\u00f3s somos o Brasil de verdade.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Temos o melhor povo do mundo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"construiremos o futuro que n\u00f3s merecemos.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Ningu\u00e9m, vai sair dessa p\u00e1tria, porque essa p\u00e1tria \u00e9 nossa. N\u00e3o \u00e9... dessa gangue, que tem uma bandeira vermelha e tem a cabe\u00e7a lavada.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais vez em nossa p\u00e1tria\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00f3s n\u00e3o queremos socialismo. N\u00f3s queremos dist\u00e2ncia de ditaduras do mundo todo. Brasil acima de tudo e Deus acima de todos!\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Porque lugar de bandido que ro-roba o povo, \u00e9 atr\u00e1s das grades.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Eu vou cortar todas as mordomias de voc\u00eas! Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais ONGs para saciar a fome de mortadela de voc\u00eas.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Imprensa vendida, meus p\u00easames. Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais verba publicit\u00e1ria do governo.\"\n  }\n]",
  "document_index": 10,
  "timestamp": "2025-09-26T04:20:56.147474+00:00"
}