{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250925_225304_10",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "```json\n[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[MANICHAEAN_PEOPLE_ELITE_FRAMING: N\u00f3s somos o Brasil de verdade]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[MANICHAEAN_PEOPLE_ELITE_FRAMING: Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos de nossa p\u00e1tria.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[MANICHAEAN_PEOPLE_ELITE_FRAMING: lugar de bandido que ro-roba o povo, \u00e9 atr\u00e1s das grades.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[CRISIS_RESTORATION_TEMPORAL_NARRATIVE: construiremos uma nova na\u00e7\u00e3o]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[CRISIS_RESTORATION_TEMPORAL_NARRATIVE: O Brasil ser\u00e1 respeitado l\u00e1 fora. O Brasil n\u00e3o ser\u00e1 mais motivo de chacota junto ao mundo. Aqui, n\u00e3o ter\u00e1 mais lugar para a corrup\u00e7\u00e3o]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[CRISIS_RESTORATION_TEMPORAL_NARRATIVE: Esse povo, sempre se levantou nos momentos mais dif\u00edceis da na\u00e7\u00e3o, para exatamente salv\u00e1-la.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[POPULAR_SOVEREIGNTY_CLAIMS: N\u00f3s somos a maioria. N\u00f3s somos o Brasil de verdade]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[POPULAR_SOVEREIGNTY_CLAIMS: Essa turma, se quiser ficar aqui, vai ter que se colocar sob a lei de todos n\u00f3s.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[POPULAR_SOVEREIGNTY_CLAIMS: Voc\u00eas da Paulista, voc\u00eas que fazem manifesta\u00e7\u00e3o em todo o Brasil, voc\u00eas est\u00e3o salvando a nossa p\u00e1tria.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[ANTI_PLURALIST_EXCLUSION: Ou v\u00e3o pra fora, ou v\u00e3o pra cadeia. Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos de nossa p\u00e1tria.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[ANTI_PLURALIST_EXCLUSION: Petralhada, vai tudo voc\u00eas pra ponta da praia! Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais vez em nossa p\u00e1tria]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[ANTI_PLURALIST_EXCLUSION: Bandidos do MST! Bandidos do MTST! As a\u00e7\u00f5es de voc\u00eas ser\u00e3o tipificadas como terrorismo. Ou voc\u00eas se enquadram, e se submetem \u00e0s leis, ou v\u00e3o fazer companhia ao cachaceiro l\u00e1 em Curitiba.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[ELITE_CONSPIRACY_SYSTEMIC_CORRUPTION: N\u00e3o \u00e9 dessa gangue, que tem uma bandeira vermelha e tem a cabe\u00e7a lavada.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[ELITE_CONSPIRACY_SYSTEMIC_CORRUPTION: Voc\u00ea achava que tava tudo dominado? N\u00e3o tava n\u00e3o.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[ELITE_CONSPIRACY_SYSTEMIC_CORRUPTION: Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais ONGs para saciar a fome de mortadela de voc\u00eas.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.5,\n    \"quote\": \"[AUTHENTICITY_VS_POLITICAL_CLASS: Vamos com essa nova classe pol\u00edtica, construir realmente aquilo que n\u00f3s merecemos.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.5,\n    \"quote\": \"[AUTHENTICITY_VS_POLITICAL_CLASS: Sem indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas, faremos um time de ministro que realmente atender\u00e1 \u00e0s necessidades do nosso povo.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.5,\n    \"quote\": \"[AUTHENTICITY_VS_POLITICAL_CLASS: Estou aqui porque acredito em voc\u00eas. Voc\u00eas est\u00e3o a\u00ed porque acreditam no Brasil.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: N\u00f3s somos a maioria. N\u00f3s somos o Brasil de verdade]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: Temos o melhor povo do mundo, a melhor terra do planeta.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: Juntos, eu disse juntos, n\u00f3s faremos um Brasil diferente.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[NATIONALIST_EXCLUSION: Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos de nossa p\u00e1tria.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[NATIONALIST_EXCLUSION: Ningu\u00e9m, vai sair dessa p\u00e1tria, porque essa p\u00e1tria \u00e9 nossa. N\u00e3o \u00e9 dessa gangue, que tem uma bandeira vermelha e tem a cabe\u00e7a lavada.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[NATIONALIST_EXCLUSION: N\u00f3s n\u00e3o queremos socialismo. N\u00f3s queremos dist\u00e2ncia de ditaduras do mundo todo.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"[ECONOMIC_POPULIST_APPEALS: Aqui, n\u00e3o ter\u00e1 mais lugar para a corrup\u00e7\u00e3o]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"[ECONOMIC_POPULIST_APPEALS: Petralhada, vai tudo voc\u00eas pra ponta da praia! Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais vez em nossa p\u00e1tria, porque eu vou cortar todas as mordomias de voc\u00eas! Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais ONGs para saciar a fome de mortadela de voc\u00eas.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"[ECONOMIC_POPULIST_APPEALS: Vagabundo vai ter que trabalhar, vai deixar de fazer demagogia junto ao povo brasileiro.]\"\n  }\n]\n```",
  "document_index": 10,
  "timestamp": "2025-09-26T03:08:09.993654+00:00"
}