{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250925_225304_11",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "```json\n[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"O senhor Joaquim Barbosa fez um excelente trabalho no Supremo Tribunal Federal, botou na cadeia a\u00ed Jos\u00e9 Dirceu, Jos\u00e9 Geno\u00edno, entre tantos outros, e botou porque merecia. Pessoas realmente que foram a\u00ed, pinhadas, n\u00e9? Em, nos mais graves crimes, corrup\u00e7\u00e3o passiva, corrup\u00e7\u00e3o ativa [batida na mesa], lavagem de dinheiro, entre tantas e outras-- tantas e, tantas outras coisas.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"\u00c9 uma m\u00e1quina podre que sobrevive, se retroalimenta da desgra\u00e7a, da corrup\u00e7\u00e3o. O que t\u00e1 em jogo \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Voc\u00eas humilharam uma senhora. Folha de S\u00e3o Paulo, voc\u00eas humilharam uma senhora.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"um momento \u00edmpar para o Brasil, n\u00e3o ser\u00e1 apenas uma elei\u00e7\u00e3o. N\u00f3s temos s\u00f3 duas op\u00e7\u00f5es, n\u00e9? Pra direita ou pra esquerda.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Imagine o PT voltando? Fica realmente complicado a gente sonharmos com, com um Brasil democr\u00e1tico, com um Brasil livre, um Brasil livre de preconceito, um Brasil realmente que queira ocupar o local de destaque no mundo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"O outro lado \u00e9 a volta do passado, \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o, \u00e9 a mentira, \u00e9 o desprezo \u00e0 fam\u00edlia, \u00e9 uma aproxima\u00e7\u00e3o das ditaduras, entre tantas outra-- tantas outras coisas, todo mundo j\u00e1 sabe aqui que n\u00e3o \u00e9 o caso, a gente tocar nesse assunto.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Eu quero agradecer aos milh\u00f5es de internautas, milh\u00f5es que n\u00e3o \u00e9 de agora, come\u00e7ou isso aproximadamente h\u00e1 quatro anos, t\u00e1, nessa luta, buscando dias melhores para o nosso Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Voc\u00eas sim, s\u00e3o os respons\u00e1veis, t\u00e1, pela situa\u00e7\u00e3o que n\u00f3-- que eu cheguei no momento, que represento voc\u00eas, que n\u00f3s queremos mudan\u00e7a, sim.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Vamos fazer valer a nossa vontade. N\u00e3o vamo dar oportunidade pra que o outro lado diga: '\u00f3, ganhamos, foi a virada'. N\u00e3o vamos dar essa oportunidade pra eles.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Pra esquerda, eu acho que todo mundo j\u00e1 conhece, \u00e9, pra onde n\u00f3s fomos ao longo de treze anos de PT.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"diferentemente dessa minoria que ao defender o PT, que \u00e9 fascista, porque o PT \u00e9 Estado, n\u00e9? \u00c9, realmente se-- n\u00e3o \u00e9 que se equivocam, n\u00e9? Mentem e tentam jogar pra cima de mim a responsabilidade que n\u00e3o \u00e9 minha, \u00e9 deles.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Esse \u00e9 o PT, esse \u00e9 o Haddad. \u00c9 esse mentiroso que quer chegar \u00e0 Presid\u00eancia.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"A partir do momento que um Presidente da Rep\u00fablica, no caso, o Mensal\u00e3o, compra parlamentares pra votar de acordo com o seu interesse, esse presidente est\u00e1 interferindo no livre exerc\u00edcio do poder legislativo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Aos poucos, as institui\u00e7\u00f5es foram sendo aparelhadas. Hoje, raras institui\u00e7\u00f5es que n\u00e3o s\u00e3o aparelhadas, que trabalham, t\u00e1, para um projeto de poder do PT.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Ent\u00e3o foi um neg\u00f3cio planejado, programado. E leve-se em conta que algu\u00e9m com o nome dele, nome dele, n\u00e3o. Algu\u00e9m com o documento dele tentou entrar em Bras\u00edlia, na C\u00e2mara dos Deputados de Bras\u00edlia com, com a carteira dele, p\u00f4. Baseado em qu\u00ea? Se ele foge dali, daquele epis\u00f3dio, tem o alho perfeito. 'Eu tava em Bras\u00edlia, n\u00e3o era eu.'\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Nunca tive qualquer contato com o PT, nunca tive qualquer afinidade. Se tivesse, estaria ent\u00e3o sendo processado no Mensal\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Ent\u00e3o, o que que eu fiz durante a campanha minha-- dizendo que n\u00e3o aceitaria o toma l\u00e1, d\u00e1 c\u00e1, eu fiz baseado na Constitui\u00e7\u00e3o, por isso que eu sou escravo da Constitui\u00e7\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"O ensino a dist\u00e2ncia pra aquela garotada que est\u00e1 no campo, aquela garotada que tem que andar vinte, trinta quil\u00f4metros pra ter uma aula e muitas vezes, n\u00e9, n\u00e3o vai porque ou n\u00e3o tem a-o-a-o transporte, ou n\u00e3o tem combust\u00edvel, ou o motorista t\u00e1 doente, ou choveu e ele acaba n\u00e3o-n\u00e3o tendo aula nenhuma. Ent\u00e3o n\u00f3s queremos o qu\u00ea? O ensino \u00e0 dist\u00e2ncia exatamente t\u00e3o somente para essa garotada do campo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Falar que eu vou estar, povo brasileiro, afinado com as ideias do meu irm\u00e3o, futuro presidente, Jair Bolsonaro, dizer que a for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"E eu entendo que a maioria da-dos-dos universit\u00e1rios, pelo que eu sei, s\u00e3o do bem, s\u00e3o da paz.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Somos iguais! Ele n\u00e3o vai ser branco nunca e nem eu vou ser negro nunca. Concorda? Exatamente. A gente n\u00e3o vai, p\u00f4. Vamo ser feliz, p\u00f4.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"um Brasil realmente que queira ocupar o local de destaque no mundo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"Quem combateu n\u00e3o s\u00f3 o nazismo, bem como o fascismo na Segunda Guerra Mundial, foi o nosso soldado, o nosso bravo pracinha da For\u00e7a Expedicion\u00e1ria Brasileira. N\u00f3s combatemos o fascismo, diferentemente dessa minoria que ao defender o PT, que \u00e9 fascista, porque o PT \u00e9 Estado, n\u00e9?\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"N\u00f3s queremos que quem vai estudar, em especial escola p\u00fablica, ao terminar seu curso, seja um bom profissional e n\u00e3o um militante de esquerda, defensor dessas, dessas ideologias que n\u00e3o deu certo em lugar nenhum do mundo. E n\u00f3s n\u00e3o queremos isso para o Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"O que t\u00e1 em jogo n\u00e3o \u00e9 a democracia, n\u00e3o. O que t\u00e1 em jogo \u00e9 a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos a\u00ed, que vive da corrup\u00e7\u00e3o, pra tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"S\u00e3o os grupos que n\u00e3o querem sair de l\u00e1 porque vivem disso, vivem mamando nas tetas do Estado.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Olha o plano implementado pelo PT. Eles conseguiram quebrar, praticamente quebraram a Petrobras. Nenhuma petrol\u00edfera no mundo todo quebra, nenhuma. Conseguiram quebrar a Petrobras.\"\n  }\n]\n```\nTotal number of quotes in the composite analysis: 27\nTotal number of quotes in your output: 27",
  "document_index": 11,
  "timestamp": "2025-09-26T03:10:00.436430+00:00"
}