{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250926_000457_7",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Falta, realmente, pol\u00edticos comprometidos com o seu pa\u00eds e n\u00e3o com grupos pol\u00edticos partid\u00e1rios.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"l\u00edderes partid\u00e1rios j\u00e1 carimbados, que n\u00e3o deram certo\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00f3s e o PT. \u00c9 o Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"maneira diferente de fazer pol\u00edtica, dessa velha pr\u00e1tica, e n\u00f3s temos que aposentar.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"os economistas que botaram o Brasil nessa, nessa crise que se encontra a\u00ed.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Vamos mudar o Brasil. Pe\u00e7o a voc\u00eas, vamos arranjar de hoje pra amanh\u00e3 mais um voto dentro da fam\u00edlia ou na fila de vota\u00e7\u00e3o amanh\u00e3. D\u00e1 pra conseguir, z\u00e9. Vamo liquidar essa fatura no primeiro turno.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Com verdade conseguimos conquistar parte do povo brasileiro.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Se essa for a vontade de Deus, juntamente com esse povo ma-maravilhoso, estamos pronto para cumprir essa miss\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"\u00c9 dif\u00edcil voc\u00ea garantir a lisura nas elei\u00e7\u00f5es com voto eletr\u00f4nico. N\u00f3s aprovamos voto impresso l\u00e1 atr\u00e1s, perdemos, mas vamos em frente assim mesmo, vamos lutar, vamos votar usando uma camisa nossa. \u00c9 permitido sim, o TSE autorizou. Est\u00e3o, obviamente, pregando fake news que n\u00e3o autorizou, por qu\u00ea? Ningu\u00e9m vai votar com a camisa dos outros candidatos.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Vamo nos afastar disso, vamo buscar parcerias aqui na Am\u00e9rica do Sul, tudo bem, sem problema nenhum, mas vamo buscar parceria com os Estados Unidos, com Israel, com a Coreia do Sul, com a Europa, com o Jap\u00e3o. Vamos fazer o Brasil grande. Vamos nos orgulhar novamente dessa p\u00e1tria. Vamos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"A gente vai curar esse pessoal, tenho certeza disso. A gente vai curar com trabalho, hein? O ant\u00eddoto pra curar esse pessoal \u00e9 carteira de trabalho.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"l\u00edderes partid\u00e1rios j\u00e1 carimbados, que n\u00e3o deram certo, buscar apoio em troca de tempo de televis\u00e3o, eu falei, vamos fazer nossa campanha com oito segundos de televis\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Os nossos ministros, \u00e9, n\u00e3o procuram simplificar as coisas e atender os interesses nacionais, buscam apenas a-atender interesse pol\u00edtico-partid\u00e1rio.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"\u00c9 dif\u00edcil voc\u00ea garantir a lisura nas elei\u00e7\u00f5es com voto eletr\u00f4nico. N\u00f3s aprovamos voto impresso l\u00e1 atr\u00e1s, perdemos, mas vamos em frente assim mesmo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"maneira diferente de fazer pol\u00edtica, dessa velha pr\u00e1tica, e n\u00f3s temos que aposentar.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Meu pai, Geraldo Bolsonaro, que nos deixou em 1995, foi garimpeiro.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"De matem\u00e1tica, de supermercado, eu entendo. De vez em quando, n\u00e3o posso sempre, vou com a minha esposa fazer compra, vejo ela fazendo as continha l\u00e1, n\u00e3o \u00e9 chorando mis\u00e9ria, n\u00e3o, ela \u00e9 econ\u00f4mica por natureza\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Vamos unir o povo brasileiro. Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"esse povo \u00e9 maravilhoso. Esse povo brasileiro \u00e9 ordeiro. T\u00e1 faltando \u00e9 lideran\u00e7a.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Que conversa \u00e9 essa? Tenho uma fam\u00edlia maravilhosa, em casa eu perco tudo por tr\u00eas a um. \u00c9 a minha esposa, minha filha, enteada, aqui \u00e9 minha filha tamb\u00e9m. Perco tudo por tr\u00eas a um, at\u00e9 o sabor de pizza eu perco [risos] e n\u00e3o tem problema.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"ningu\u00e9m tem no mundo o que n\u00f3s temos.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL. \u00c9 o Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"os economistas que botaram o Brasil nessa, nessa crise que se encontra a\u00ed.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Vamos fundir, voc\u00ea homem e mulher do campo, os minist\u00e9rios da Agricultura e Meio Ambiente. Vai acabar essa briga. Vamo botar uma pessoa que veio do, do meio produt-produtivo pra ser o ministro.\"\n  }\n]\nTotal number of quotes in the composite analysis: 27\nTotal number of quotes in your output: 27",
  "document_index": 7,
  "timestamp": "2025-09-26T04:16:00.782487+00:00"
}