{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250925_200025_7",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "```json\n[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"O momento \u00e9 de agradecimento a todos voc\u00eas que confiaram em mim, acreditaram no nosso trabalho, nas nossas propostas, \u00e9, que tem esperan\u00e7a realmente de, de termos uma maneira diferente de fazer pol\u00edtica, dessa velha pr\u00e1tica, e n\u00f3s temos que aposentar.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Falta, realmente, pol\u00edticos comprometidos com o seu pa\u00eds e n\u00e3o com grupos pol\u00edticos partid\u00e1rios.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"\u00c9 o Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Os economistas que botaram o Brasil nessa, nessa crise que se encontra a\u00ed.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Vamos mudar o Brasil. Vamos nos orgulhar novamente dessa p\u00e1tria. Vamos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Roraima disse, numa das tr\u00eas idas que fui l\u00e1, que caso fosse rei de Roraima, com tecnologia, em vinte anos teria uma economia pr\u00f3xima do Jap\u00e3o. E teria mesmo. L\u00e1 tem tudo, biodiversidade, riquezas minerais ao flor da terra, recursos h\u00eddricos, uma das regi\u00f5es mais prop\u00edcias \u00e0 energia solar ou e\u00f3lica, tem tudo para ser uma, um grande estado, mas \u00e9 sufocado, sufocado por quest\u00e3o ambiental e quest\u00e3o ind\u00edgena. Vamos resolver isso.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Com verdade conseguimos conquistar parte do povo brasileiro.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Se essa for a vontade de Deus, juntamente com esse povo ma-maravilhoso, estamos pronto para cumprir essa miss\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"O que eu quero pedir a voc\u00eas, que nos acompanham aqui agora, de hoje pra amanh\u00e3, se cada um de voc\u00eas conseguir lutar por mais um voto apenas, lutar, n\u00f3s liquidamos essa fatura no primeiro turno, e n\u00e3o teremos comparecer \u00e0s urnas, n\u00e9, \u00e9, no, no, no fi-- dia vinte e oito, que seria o, seria o segundo turno e d\u00e1 pra fazermos isso\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"\u00c9 o Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"A gente vai curar esse pessoal, tenho certeza disso. A gente vai curar com trabalho, hein? [risos] O ant\u00eddoto pra curar esse pessoal \u00e9 carteira de trabalho.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Vamos jogar pesado na quest\u00e3o da seguran\u00e7a p\u00fablica. Vamos, junto ao Parlamento, lutar pra que o cidad\u00e3o de bem, caso queira, com algum crit\u00e9rio, obviamente, possa comprar uma arma e ter dentro de casa, bem como quem mora na \u00e1rea rural, a mesma coisa. [...] lutar pra que as penas sejam majoradas no Brasil, que acabe com said\u00f5es, com progress\u00e3o de pena. O cara cometeu um crime, vai pagar.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Os nossos ministros, \u00e9, n\u00e3o procuram simplificar as coisas e atender os interesses nacionais, buscam apenas a-atender interesse pol\u00edtico-partid\u00e1rio.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"\u00c9 dif\u00edcil voc\u00ea garantir a lisura nas elei\u00e7\u00f5es com voto eletr\u00f4nico.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Est\u00e3o, obviamente, pregando fake news que n\u00e3o autorizou, por qu\u00ea? Ningu\u00e9m vai votar com a camisa dos outros candidatos. Eu n\u00e3o vi, eu n\u00e3o vi, apesar de eu ter andado na rua, n\u00e9? Os meus filhos, pessoas que eu tenho conversado, a gente n\u00e3o v\u00ea uma camisa de nenhum candidato por a\u00ed, nenhuma camisa.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Conseguimos mostrar que d\u00e1 pra fazer pol\u00edtica de forma diferente.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Meu pai, Geraldo Bolsonaro, que nos deixou em 1995, foi garimpeiro.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"com um milh\u00e3o de reais fa\u00e7o minha campanha. E ouso dizer que vamos gastar aproximadamente metade disso. Ent\u00e3o, o que muita gente gasta pra deputado estadual, federal ou senador, n\u00e9, gasta muito mais do que isso, \u00e9 o que n\u00f3s gastamos aqui nessa campanha para presidente, est\u00e1 dando certo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Por que que branco de um lado e negro de outro? Por que homossexual de um lado, heterossexual de outro? Por que homens de um lado, mulheres de outros, nordestinos contra sulistas, pais contra filhos nas lentas palmadas, rico contra pobre. Voc\u00ea ser rico no Brasil passou a ser motivo de vergonha.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Vamos unir o povo brasileiro. Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo. Esse povo \u00e9 maravilhoso. Esse povo brasileiro \u00e9 ordeiro. T\u00e1 faltando \u00e9 lideran\u00e7a.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"\u00c9 a uni\u00e3o de todos. Essa historinha que eu n\u00e3o gosto de mulher, que, que conversa \u00e9 essa, meu Deus do c\u00e9u? Que conversa \u00e9 essa? Tenho uma fam\u00edlia maravilhosa, em casa eu perco tudo por tr\u00eas a um. \u00c9 a minha esposa, minha filha, enteada, aqui \u00e9 minha filha tamb\u00e9m. Perco tudo por tr\u00eas a um, at\u00e9 o sabor de pizza eu perco [risos] e n\u00e3o tem problema.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"\u00c9 o Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Vamos nos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Vamos fazer o Brasil grande. Vamos nos orgulhar novamente dessa p\u00e1tria. Vamos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL. [...] Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Os economistas que botaram o Brasil nessa, nessa crise que se encontra a\u00ed.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Roraima [...] tem tudo para ser uma, um grande estado, mas \u00e9 sufocado, sufocado por quest\u00e3o ambiental e quest\u00e3o ind\u00edgena. Vamos resolver isso.\"\n  }\n]\n```",
  "document_index": 7,
  "timestamp": "2025-09-26T00:12:15.865589+00:00"
}