{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250925_200025_8",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "```json\n[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"maneira diferente de fazer pol\u00edtica dessa velha pr\u00e1tica n\u00f3s temos que aposentar\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"pol\u00edticos comprometidos com o seu pa\u00eds e n\u00e3o um grupos pol\u00edticos partid\u00e1rios\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"n\u00f3s e o PT \u00e9 o brasil verde amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela, a sua bandeira vermelha com a foice e martelo em cima dela\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"proposta para solucionar esses problemas que s\u00e3o grav\u00edssimos mas tem como solucionar\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"vamos nos orgulhar novamente dessa p\u00e1tria\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"vamos afastar disso que n\u00e3o deu certo que \u00e9 o socialismo \u00e9 o comunismo\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"se essa for a vontade de deus juntamente com esse povo maravilhoso\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"esperando que o povo decida que vai ter segundo turno\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"se cada um de voc\u00eas conseguir lutar por mais um voto apenas lutar n\u00f3s liquidamos a fatura no primeiro turno\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"vamos nos afastarmos de vez do socialismo do comunismo nos vermos livres desse fantasma que acontece na Venezuela\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"o socialismo \u00e9 o comunismo que est\u00e1 encarnado no pt no terceiro dedo que sol\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"n\u00f3s e o PT \u00e9 o brasil verde amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela, a sua bandeira vermelha com a foice e martelo em cima dela\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"ministros e n\u00e3o procuram simplificar as coisas e atender os interesses nacionais buscam apenas ir\u00e1 atender interesse pol\u00edtico partid\u00e1rio\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"\u00c9 dif\u00edcil voc\u00ea garantir a lisura das elei\u00e7\u00f5es com o voto eletr\u00f4nico\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"vamos fazer uma apura\u00e7\u00e3o paralela\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"maneira diferente de fazer pol\u00edtica dessa velha pr\u00e1tica n\u00f3s temos que aposentar\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"pol\u00edticos comprometidos com o seu pa\u00eds e n\u00e3o um grupos pol\u00edticos partid\u00e1rios\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"o que realmente por isso comprometidos com o seu pa\u00eds e n\u00e3o um grupos pol\u00edticos partid\u00e1rios\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"vamos unir o povo brasileiro nossa bandeira verde-amarela nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde amarelo\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"essa miscigena\u00e7\u00e3o essa uni\u00e3o de todo o brasil\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"que se viram divididos por tr\u00eas do pt porque branco de um lado e negro de outro...vamos unir o povo brasileiro\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"vamos nos orgulhar novamente dessa p\u00e1tria\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"vamos buscar parceria com estados unidos israel coreia do sul com a europa o jap\u00e3o\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"Brasil acima de tudo dela acerolas isso aqui eu te amo livros\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"dividir a riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"com toda certeza um dos melhores economistas com o novo conosco senhor paulo guedes\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"contra os economistas que botaram brasil lan\u00e7a nessa crise em que se encontra\"\n  }\n]\n```",
  "document_index": 8,
  "timestamp": "2025-09-26T00:13:53.081987+00:00"
}