{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250925_200025_11",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "```json\n[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"O outro lado \u00e9 a volta do passado, \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o, \u00e9 a mentira, \u00e9 o desprezo \u00e0 fam\u00edlia, \u00e9 uma aproxima\u00e7\u00e3o das ditaduras, entre tantas outra-- tantas outras coisas...\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos a\u00ed, que vive da corrup\u00e7\u00e3o, pra tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a. \u00c9 uma m\u00e1quina podre que sobrevive, se retroalimenta da desgra\u00e7a, da corrup\u00e7\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Esse \u00e9 o PT. Esse \u00e9 o Haddad. \u00c9 esse mentiroso que quer chegar \u00e0 Presid\u00eancia.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"N\u00f3s temos s\u00f3 duas op\u00e7\u00f5es, n\u00e9? Pra direita ou pra esquerda. Pra esquerda, eu acho que todo mundo j\u00e1 conhece, \u00e9, pra onde n\u00f3s fomos ao longo de treze anos de PT. Imagine o PT voltando? Fica realmente complicado a gente sonharmos com, com um Brasil democr\u00e1tico, com um Brasil livre, um Brasil livre de preconceito, um Brasil realmente que queira ocupar o local de destaque no mundo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Vamos juntos mudar esse Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Aos poucos, as institui\u00e7\u00f5es foram sendo aparelhadas. Hoje, raras institui\u00e7\u00f5es que n\u00e3o s\u00e3o aparelhadas, que trabalham, t\u00e1, para um projeto de poder do PT.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"milh\u00f5es de internautas. Voc\u00eas sim, s\u00e3o os respons\u00e1veis, t\u00e1, pela situa\u00e7\u00e3o que n\u00f3-- que eu cheguei no momento, que represento voc\u00eas, que n\u00f3s queremos mudan\u00e7a, sim.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"a for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"N\u00e3o vamo dar oportunidade pra que o outro lado diga: \\\"\u00f3, ganhamos, foi a virada\\\". N\u00e3o vamos dar essa oportunidade pra eles.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Mas n\u00f3s combatemos o fascismo, diferentemente dessa minoria que ao defender o PT, que \u00e9 fascista, porque o PT \u00e9 Estado, n\u00e9? \u00c9, realmente se-- n\u00e3o \u00e9 que se equivocam, n\u00e9? Mentem e tentam jogar pra cima de mim a responsabilidade que n\u00e3o \u00e9 minha, \u00e9 deles.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Ent\u00e3o, o que a gente fica-- fica sem entender, n\u00e9? O senhor Joaquim Barbosa fez um excelente trabalho no Supremo Tribunal Federal, botou na cadeia a\u00ed Jos\u00e9 Dirceu, Jos\u00e9 Geno\u00edno, entre tantos outros, e botou porque merecia. Pessoas realmente que foram a\u00ed, pinhadas, n\u00e9? Em, nos mais graves crimes, corrup\u00e7\u00e3o passiva, corrup\u00e7\u00e3o ativa [batida na mesa], lavagem de dinheiro, entre tantas e outras-- tantas e, tantas outras coisas. E agora, ele declara apoio ao Haddad do PT.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"A imprensa vem dizendo por a\u00ed que eu n\u00e3o terei governabilidade se n\u00e3o trocar minist\u00e9rios com parlamentares. Eu gostaria que a imprensa tomasse conhecimento, atentasse para o artigo oitenta e cinco da Constitui\u00e7\u00e3o... A partir do momento que um Presidente da Rep\u00fablica, no caso, o Mensal\u00e3o, compra parlamentares pra votar de acordo com o seu interesse, esse presidente est\u00e1 interferindo no livre exerc\u00edcio do poder legislativo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"O que t\u00e1 em jogo n\u00e3o \u00e9 a democracia, n\u00e3o. O que t\u00e1 em jogo \u00e9 a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos a\u00ed, que vive da corrup\u00e7\u00e3o, pra tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a. \u00c9 uma m\u00e1quina podre que sobrevive, se retroalimenta da desgra\u00e7a, da corrup\u00e7\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Aos poucos, as institui\u00e7\u00f5es foram sendo aparelhadas. Hoje, raras institui\u00e7\u00f5es que n\u00e3o s\u00e3o aparelhadas, que trabalham, t\u00e1, para um projeto de poder do PT.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"O caso, o caso do cara que me esfaqueou em Bra-- l\u00e1 em, l\u00e1 em Juiz de Fora, no mesmo dia receber visita de quatro advogados? ... Como \u00e9 que se explica isso da\u00ed? ... Foi um neg\u00f3cio planejado, programado.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"o que que eu fiz durante a campanha minha-- dizendo que n\u00e3o aceitaria o toma l\u00e1, d\u00e1 c\u00e1, eu fiz baseado na Constitui\u00e7\u00e3o, por isso que eu sou escravo da Constitui\u00e7\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Eu nunca tive qualquer contato com o PT, nunca tive qualquer afinidade.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"ele-ele saiu do caso Ad\u00e9lio, que me esfaqueou. Eu confio na Pol\u00edcia Federal que levar\u00e1 a bom termo essa investiga\u00e7\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"N\u00f3s queremos, sim, buscar a\u00ed Dharma de Caxias, n\u00e9? \u00c9, pacificar o Brasil, acabar com essa hist\u00f3ria de, de branco e negro. Somos iguais!\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Queremos um Brasil livre deste preconceito branco e negro, homo e h\u00e9tero. Algu\u00e9m sabe se eu sou gay? Poxa, e se for, qual o problema?\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"a for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.4,\n    \"quote\": \"Brasil acima de tudo... E Deus acima de todos.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.4,\n    \"quote\": \"um Brasil realmente que queira ocupar o local de destaque no mundo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.4,\n    \"quote\": \"Quem combateu n\u00e3o s\u00f3 o nazismo, bem como o fascismo na Segunda Guerra Mundial, foi o nosso soldado, o nosso bravo pracinha da For\u00e7a Expedicion\u00e1ria Brasileira. N\u00f3s combatemos o fascismo...\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"grupos que n\u00e3o querem sair de l\u00e1 porque vivem disso, vivem mamando nas tetas do Estado.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"O plano implementado pelo PT. Eles conseguiram quebrar, praticamente quebraram a Petrobras. Nenhuma petrol\u00edfera no mundo todo quebra, nenhuma. Conseguiram quebrar a Petrobras.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"faturamento da loja de a\u00e7a\u00ed em torno de quatrocentos reais por m\u00eas, quando ganha quatrocentos reais por m\u00eas, ela fica felic\u00edssima da vida. Voc\u00eas foram l\u00e1 no dia dez de janeiro desse ano, fizeram uma mat\u00e9ria enorme dizendo que ela era fantasma.\"\n  }\n]\n```\nTotal number of quotes in the composite analysis: 27\nTotal number of quotes in your output: 27",
  "document_index": 11,
  "timestamp": "2025-09-26T00:18:01.158747+00:00"
}