{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250925_200025_2",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "```json\n[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"\u00c9 a hora de S\u00e3o Paulo se livrar [som de motor de moto passando] da praga dos esquerdopatas liderados pelo PT.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"A gente vai aposentar de uma vez por todas. \u00c9 PT, \u00e9 PSDB e \u00e9 um escambau, porque o nosso capit\u00e3o \u00e9 Jair Messias Bolsonaro.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00f3s temos uma coisa que os outros partidos n\u00e3o t\u00eam. N\u00f3s temos o povo ao nosso lado.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Eu quero ver meus filhos num pa\u00eds mais seguro.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"O grande exemplo que tiramos de l\u00e1 [Venezuela], \u00e9 que n\u00e3o podemos brincar com a pol\u00edtica. N\u00f3s do Brasil, n\u00e3o aguentaremos mais um ciclo de PT ou PSDB.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Juntos temos como fazer realmente o Brasil ser uma grande na\u00e7\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Queremos Bolsonaro, Presidente do Brasil! Um, dois, tr\u00eas, quatro, cinco mil! Queremos Bolsonaro, Presidente do Brasil!\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"N\u00f3s temos uma coisa que os outros partidos n\u00e3o t\u00eam. N\u00f3s temos o povo ao nosso lado.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"passa, repito, pelas m\u00e3os de voc\u00eas, a decis\u00e3o de botar gente melhor em Bras\u00edlia, para que juntos com o Presidente da Rep\u00fablica, fa\u00e7am leis, revoguem outras, buscando o bem comum.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"\u00c9 a hora de S\u00e3o Paulo se livrar [som de motor de moto passando] da praga dos esquerdopatas liderados pelo PT.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Conosco, n\u00e3o haver\u00e1 essa politic\u00e1lia de direitos humanos. Essa bandidada vai morrer porque n\u00e3o liberaremos recursos da uni\u00e3o para eles.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"A gente vai ser presa f\u00e1cil na m\u00e3o dessa grande imprensa. Que todo dia mente sobre n\u00f3s\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"O nosso grande problema no Brasil, \u00e9 uma quest\u00e3o pol\u00edtica. Ou colocamos gente como n\u00f3s, na pol\u00edcia, ou n\u00e3o temos futuro.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"O nosso sistema \u00e9 voltado todinho pra defender a eles. Mas n\u00f3s aqui, a Joyce, o Major Ol\u00edmpio, o Jair Bolsonaro, o \u00c9der Concordari, a Patr\u00edcia, todos n\u00f3s apoiamos a Lava Jato.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Se pese o Supremo Tribunal Federal ter declarado inconstitucional a minha lei do voto impresso. Mesmo assim, mesmo com a desconfian\u00e7a, iremos at\u00e9 o final.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Eu, Joice Hasselmann, que tenho uma luta de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, decidi entrar de corpo e alma na campanha desse homem, porque eu sei que ele tem autoridade moral pra mudar a hist\u00f3ria do nosso Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00f3s somos a realidade. N\u00f3s n\u00e3o falamos aquilo que por ocasi\u00e3o de campanhas, as pessoas gostam de ouvir. N\u00f3s falamos o que o Brasil precisa ouvir.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"O que eu tenho a oferecer a voc\u00eas, \u00e9 a sinceridade, \u00e9 o patriotismo, \u00e9 a humildade, e \u00e9 governar o pa\u00eds pelo exemplo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Gente vestida de verde e amarelo, e com a camiseta do nosso capit\u00e3o Jair Messias Bolsonaro\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Juntos, n\u00f3s temos como unir o nosso povo brasileiro, que foi desunido pra em especial pela esquerda nos \u00faltimos anos.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Somos um s\u00f3 pa\u00eds, uma s\u00f3 p\u00e1tria, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, um s\u00f3 cora\u00e7\u00e3o verde e amarelo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"N\u00e3o quer o Brasil se aproximando cada vez mais do que acontece com a nossa querida Venezuela, que at\u00e9 pouco tempo era um pa\u00eds dos mais ricos aqui da Am\u00e9rica do Sul. E hoje, \u00e9 um dos pa\u00edses onde quase todos est\u00e3o fugindo da ditadura, da fome, da viol\u00eancia e da mis\u00e9ria.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Precisamos de algu\u00e9m sentado na cadeira presidencial, como disse, que respeite a tradicional fam\u00edlia brasileira. Que temos Deus acima de tudo, como lema nosso.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Nasceu? \u00c9 macho ou \u00e9 filha, e ponto final.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.4,\n    \"quote\": \"N\u00e3o abandonaremos nossos irm\u00e3os da Am\u00e9rica do Sul, mas, estaremos ao lado, sim, apenas daqueles pa\u00edses que entendam o livre mercado como essencial. O liberalismo na economia e o conservadorismo nos costumes.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.4,\n    \"quote\": \"Pela primeira vez, pessoal, a gente tem a oportunidade de colocar algu\u00e9m na presid\u00eancia, que seja contra o aborto, que seja contra esse mal-fadado Estatuto do Desarmamento, aprovado pelos mercadeiros.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.4,\n    \"quote\": \"Essa bandidada vai morrer porque n\u00e3o liberaremos recursos da uni\u00e3o para eles.\"\n  }\n]\n```\nTotal number of quotes in the composite analysis: 27\nTotal number of quotes in your output: 27",
  "document_index": 2,
  "timestamp": "2025-09-26T00:05:47.813048+00:00"
}