{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250925_200025_0",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[MANICHAEAN_PEOPLE_ELITE_FRAMING: N\u00e3o temos um grande partido, n\u00e3o temos fundo eleitoral, n\u00e3o temos tempo de televis\u00e3o, mas temos o que os outros n\u00e3o t\u00eam, que s\u00e3o voc\u00eas, o povo brasileiro]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[MANICHAEAN_PEOPLE_ELITE_FRAMING: Eu sou o patinho feio nessa hist\u00f3ria, mas que tenho certeza, seremos punidos brevemente]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[MANICHAEAN_PEOPLE_ELITE_FRAMING: De um lado, t\u00e1 ali a esquerda, de outro, t\u00e1 o centr\u00e3o. At\u00e9 eu quero agradecer Geraldo Alckmin, por ter juntado a nata do que h\u00e1 de pior do Brasil ao seu lado]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[CRISIS_RESTORATION_TEMPORAL_NARRATIVE: Se estou aqui, \u00e9 porque acredito em voc\u00eas. Se voc\u00eas est\u00e3o aqui, \u00e9 porque acreditam no Brasil. Quem vai salvar essa p\u00e1tria somos todos n\u00f3s.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[CRISIS_RESTORATION_TEMPORAL_NARRATIVE: Eu n\u00e3o quero l\u00e1 na frente, ela enfrentar o Brasil pior do que n\u00f3s temos aqui no momento. Fa\u00e7o pelas crian\u00e7as do Brasil.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[CRISIS_RESTORATION_TEMPORAL_NARRATIVE: O t\u00edtulo \u00e9: A Na\u00e7\u00e3o Que Se Salvou a Si Mesmo. Eu quero agora, aqui, me permitem, render uma homenagem, por favor, esperem eu terminar. Render uma homenagem ao senhor Roberto Marinho, um dos fundadores, ou melhor, o fundador do que chamam de imp\u00e9rio. Eu chamo de imprensa. Est\u00e1 l\u00e1, na capa do jornal O Globo, de sete de outubro de 1984. Final do governo Figueiredo. Diz o primeiro par\u00e1grafo, do senhor Roberto Marinho, ao correr de minhas homenagens p\u00f3s-mortem. Abraspas: Participamos da revolu\u00e7\u00e3o de 1964, identificados os anseios nacionais de preserva\u00e7\u00e3o das institui\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas, amea\u00e7ados pela radicaliza\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica, greves, dist\u00farbios sociais e corrup\u00e7\u00e3o generalizada. Fecha aspas. Qual a diferen\u00e7a daquela \u00e9poca para hoje? Eu acho que hoje at\u00e9 est\u00e1 mais grave.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[POPULAR_SOVEREIGNTY_CLAIMS: temos o que os outros n\u00e3o t\u00eam, que s\u00e3o voc\u00eas, o povo brasileiro]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[POPULAR_SOVEREIGNTY_CLAIMS: O seu t\u00e9cnico, o seu chefe, o seu comandante, o seu presidente da Rep\u00fablica, n\u00e3o pode estar devendo nada pra partidos pol\u00edticos nenhum.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[POPULAR_SOVEREIGNTY_CLAIMS: O Brasil precisa de verdade. N\u00e3o precisa de marqueteiros. Muito bem, Jair! N\u00e3o precisa de centr\u00f5es. N\u00e3o precisa de petistas. N\u00e3o precisa de demagogos e populistas. Muito bem! O Brasil s\u00f3 quer uma coisa: a verdade.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[ANTI_PLURALIST_EXCLUSION: a reelei\u00e7\u00e3o da senhora Dilma Rousseff [uivos]. Terrorista! Com o seu passado e de seu partido, ou melhor, da sua fac\u00e7\u00e3o]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[ANTI_PLURALIST_EXCLUSION: o que h\u00e1 de pior do Brasil ao seu lado]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[ANTI_PLURALIST_EXCLUSION: Voc\u00eas s\u00e3o atacados diuturnamente, acusados dos maiores absurdos por essa esquerda que t\u00e1 a\u00ed. Sabe por qu\u00ea? Porque voc\u00eas s\u00e3o o \u00faltimo obst\u00e1culo para o socialismo. N\u00f3s, militares das For\u00e7as Armadas, n\u00f3s brasileiros, dizemos que tem algo muito, mas muito mais importante que as nossas vidas: \u00e9 a nossa liberdade. Porque o homem ou uma mulher preso n\u00e3o tem vida. Vamos fazer um Brasil diferente, com a for\u00e7a de voc\u00eas.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[ELITE_CONSPIRACY_SYSTEMIC_CORRUPTION: Eu sei o desconforto que venho caus-causando, sozinho, alguns poucos pol\u00edticos do meu lado e amigos naquilo que chamam de establishment, ou m\u00e1quina, ou sistema.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[ELITE_CONSPIRACY_SYSTEMIC_CORRUPTION: O entrave \u00e9 o Parlamento. Eu ouso dizer que grande parte dos parlamentares querem agir de maneira diferente do que age os l\u00edderes partid\u00e1rios, que, na verdade, s\u00e3o l\u00edderes sindicais. Vamos tirar o sindicato de dentro do Congresso Nacional.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[ELITE_CONSPIRACY_SYSTEMIC_CORRUPTION: E esse ministro \u00e9 que vai indicar os presidentes do Banco do Brasil, Caixa Econ\u00f4mica, BNDES e por afora, e n\u00e3o grupelhos pol\u00edticos.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[AUTHENTICITY_VS_POLITICAL_CLASS: mas n\u00e3o sou o salvador da p\u00e1tria. Quem vai salvar essa p\u00e1tria somos todos n\u00f3s.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[AUTHENTICITY_VS_POLITICAL_CLASS: No quartel voc\u00ea tem companheirismo, patriotismo, disciplina, hierarquia, amor \u00e0 p\u00e1tria. Na pol\u00edtica, n\u00e3o.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[AUTHENTICITY_VS_POLITICAL_CLASS: Eu sou o patinho feio nessa hist\u00f3ria, mas que tenho certeza, seremos punidos brevemente.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: Quem vai salvar essa p\u00e1tria somos todos n\u00f3s.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: Vamos juntos resgatar o nosso Brasil. Vamos dar esperan\u00e7a a todos. Vamos unir esse povo.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: Vamos unir brancos e negros, homos e h\u00e9teros, ou trans tamb\u00e9m, n\u00e3o tem problema. Cad\u00ea um passe que bem, que bem entender? Seja feliz. Vamos unir nordestinos e sulistas. Vamos abafar esses pequenos movimentos separatistas que vemos pelo Brasil. Unir ricos e pobres. Passou a ser crime no Brasil, ser rico? Vamos unir patr\u00f5es e empregados. N\u00e3o semear a disc\u00f3rdia entre eles. Um precisa do outro? Sim.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[NATIONALIST_EXCLUSION: evitar que esses grandes \u00e1reas ind\u00edgenas, mais cedo ou mais tarde, se tornem outros pa\u00edses dentro do Brasil.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[NATIONALIST_EXCLUSION: Se Trump saiu do Acordo em Paris, se saiu, \u00e9 porque n\u00e3o interessava ao seu pa\u00eds. Se \u00e9 para demarcar o tribo A, e n\u00f3s perdemos a calha do Solim\u00f5es e Amazonas, a Calha Norte, tamb\u00e9m sairei se for presidente.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[NATIONALIST_EXCLUSION: N\u00f3s n\u00e3o aceitamos o comunismo.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[ECONOMIC_POPULIST_APPEALS: A esquerda, ao longo dos seus treze anos, foi buscando maneiras, via legisla\u00e7\u00e3o, de impor a sua vontade e a propriedade privada nunca foi respeitada pela esquerda porque l\u00e1, ningu\u00e9m nunca trabalhou.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[ECONOMIC_POPULIST_APPEALS: queremos, sim, mais que privatizar, quem sabe at\u00e9 extinguir a maioria das estatais]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[ECONOMIC_POPULIST_APPEALS: Vamos buscar revogar a Emenda Constitucional oitenta e um, que relativizou a propriedade privada, propriet\u00e1rios rurais, propriet\u00e1rios urbanos, prestem aten\u00e7\u00e3o nisso]\"\n  }\n]\nTotal number of quotes in the composite analysis: 24\nTotal number of quotes in your output: 24",
  "document_index": 0,
  "timestamp": "2025-09-26T00:02:04.375460+00:00"
}