{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250925_200025_11",
  "step": "score_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "score_extraction": "```json\n{\n  \"dimensional_scores\": {\n    \"manichaean_people_elite_framing\": {\n      \"raw_score\": 0.9,\n      \"salience\": 0.9,\n      \"confidence\": 1.0,\n      \"evidence\": \"O outro lado \u00e9 a volta do passado, \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o, \u00e9 a mentira, \u00e9 o desprezo \u00e0 fam\u00edlia, \u00e9 uma aproxima\u00e7\u00e3o das ditaduras, entre tantas outra-- tantas outras coisas...\"\n    },\n    \"crisis_restoration_narrative\": {\n      \"raw_score\": 0.8,\n      \"salience\": 0.8,\n      \"confidence\": 1.0,\n      \"evidence\": \"N\u00f3s temos s\u00f3 duas op\u00e7\u00f5es, n\u00e9? Pra direita ou pra esquerda. Pra esquerda, eu acho que todo mundo j\u00e1 conhece, \u00e9, pra onde n\u00f3s fomos ao longo de treze anos de PT. Imagine o PT voltando? Fica realmente complicado a gente sonharmos com, com um Brasil democr\u00e1tico, com um Brasil livre, um Brasil livre de preconceito, um Brasil realmente que queira ocupar o local de destaque no mundo.\"\n    },\n    \"popular_sovereignty_claims\": {\n      \"raw_score\": 0.7,\n      \"salience\": 0.7,\n      \"confidence\": 1.0,\n      \"evidence\": \"milh\u00f5es de internautas. Voc\u00eas sim, s\u00e3o os respons\u00e1veis, t\u00e1, pela situa\u00e7\u00e3o que n\u00f3-- que eu cheguei no momento, que represento voc\u00eas, que n\u00f3s queremos mudan\u00e7a, sim.\"\n    },\n    \"anti_pluralist_exclusion\": {\n      \"raw_score\": 0.9,\n      \"salience\": 0.9,\n      \"confidence\": 1.0,\n      \"evidence\": \"Mas n\u00f3s combatemos o fascismo, diferentemente dessa minoria que ao defender o PT, que \u00e9 fascista, porque o PT \u00e9 Estado, n\u00e9? \u00c9, realmente se-- n\u00e3o \u00e9 que se equivocam, n\u00e9? Mentem e tentam jogar pra cima de mim a responsabilidade que n\u00e3o \u00e9 minha, \u00e9 deles.\"\n    },\n    \"elite_conspiracy_systemic_corruption\": {\n      \"raw_score\": 0.9,\n      \"salience\": 0.8,\n      \"confidence\": 1.0,\n      \"evidence\": \"O que t\u00e1 em jogo n\u00e3o \u00e9 a democracia, n\u00e3o. O que t\u00e1 em jogo \u00e9 a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos a\u00ed, que vive da corrup\u00e7\u00e3o, pra tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a. \u00c9 uma m\u00e1quina podre que sobrevive, se retroalimenta da desgra\u00e7a, da corrup\u00e7\u00e3o.\"\n    },\n    \"authenticity_vs_political_class\": {\n      \"raw_score\": 0.8,\n      \"salience\": 0.7,\n      \"confidence\": 1.0,\n      \"evidence\": \"o que que eu fiz durante a campanha minha-- dizendo que n\u00e3o aceitaria o toma l\u00e1, d\u00e1 c\u00e1, eu fiz baseado na Constitui\u00e7\u00e3o, por isso que eu sou escravo da Constitui\u00e7\u00e3o.\"\n    },\n    \"homogeneous_people_construction\": {\n      \"raw_score\": 0.8,\n      \"salience\": 0.7,\n      \"confidence\": 1.0,\n      \"evidence\": \"N\u00f3s queremos, sim, buscar a\u00ed Dharma de Caxias, n\u00e9? \u00c9, pacificar o Brasil, acabar com essa hist\u00f3ria de, de branco e negro. Somos iguais!\"\n    },\n    \"nationalist_exclusion\": {\n      \"raw_score\": 0.4,\n      \"salience\": 0.3,\n      \"confidence\": 1.0,\n      \"evidence\": \"Brasil acima de tudo... E Deus acima de todos.\"\n    },\n    \"economic_populist_appeals\": {\n      \"raw_score\": 0.6,\n      \"salience\": 0.5,\n      \"confidence\": 1.0,\n      \"evidence\": \"grupos que n\u00e3o querem sair de l\u00e1 porque vivem disso, vivem mamando nas tetas do Estado.\"\n    }\n  },\n  \"derived_metrics\": {\n    \"democratic_authoritarian_tension\": 0.14,\n    \"internal_external_focus_tension\": 0.16,\n    \"crisis_elite_attribution_tension\": 0.0,\n    \"populist_strategic_contradiction_index\": 0.1,\n    \"salience_weighted_core_populism_index\": 0.83307,\n    \"salience_weighted_populism_mechanisms_index\": 0.83598,\n    \"salience_weighted_boundary_distinctions_index\": 0.52434,\n    \"salience_weighted_overall_populism_index\": 0.79509\n  }\n}\n```",
  "document_index": 11,
  "timestamp": "2025-09-26T00:18:03.851734+00:00"
}