{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250926_005818_10",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "```json\n[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"a maioria do povo nordestino dizia 'n\u00e3o' ao PT.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00f3s somos a maioria. N\u00f3s somos o Brasil de verdade.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Ou v\u00e3o pra fora, ou v\u00e3o pra cadeia. Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos de nossa p\u00e1tria.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Junto com esse povo brasileiro, construiremos uma nova na\u00e7\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"S\u00f3 que a faxina agora ser\u00e1 muito mais ampla. Essa turma, se quiser ficar aqui, vai ter que se colocar sob a lei de todos n\u00f3s.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Voc\u00eas est\u00e3o salvando a nossa p\u00e1tria. Voc\u00eas est\u00e3o salvando o meu, o seu, o nosso Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"N\u00f3s somos a maioria. N\u00f3s somos o Brasil de verdade.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Estou aqui porque acredito em voc\u00eas. Voc\u00eas est\u00e3o a\u00ed porque acreditam no Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Conclamo a todos voc\u00eas que continuem mobilizados e participem ativamente por ocasi\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es do pr\u00f3ximo domingo\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 1.0,\n    \"quote\": \"Ou v\u00e3o pra fora, ou v\u00e3o pra cadeia. Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos de nossa p\u00e1tria.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 1.0,\n    \"quote\": \"Petralhada, vai tudo voc\u00eas pra ponta da praia! Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais vez em nossa p\u00e1tria, porque eu vou cortar todas as mordomias de voc\u00eas!\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 1.0,\n    \"quote\": \"Bandidos do MST! Bandidos do MTST! As a\u00e7\u00f5es de voc\u00eas ser\u00e3o tipificadas como terrorismo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"lugar de bandido que ro-roba o povo, \u00e9 atr\u00e1s das grades.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Voc\u00ea achava que tava tudo dominado? N\u00e3o tava n\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Aqui, n\u00e3o ter\u00e1 mais lugar para a corrup\u00e7\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.65,\n    \"quote\": \"Junto com esse povo brasileiro, construiremos uma nova na\u00e7\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.65,\n    \"quote\": \"Vamos com essa nova classe pol\u00edtica, construir realmente aquilo que n\u00f3s merecemos.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.65,\n    \"quote\": \"Sem indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas, faremos um time de ministro que realmente atender\u00e1 \u00e0s necessidades do nosso povo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00f3s somos a maioria. N\u00f3s somos o Brasil de verdade.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Junto com esse povo brasileiro, construiremos uma nova na\u00e7\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Somos amantes da liberdade. Queremos a democracia e queremos viver em paz. N\u00f3s amamos as nossas fam\u00edlias.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos de nossa p\u00e1tria.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"O Brasil ser\u00e1 respeitado l\u00e1 fora. O Brasil n\u00e3o ser\u00e1 mais motivo de chacota junto ao mundo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Brasil acima de tudo e Deus acima de todos!\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"lugar de bandido que ro-roba o povo, \u00e9 atr\u00e1s das grades.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Aqui, n\u00e3o ter\u00e1 mais lugar para a corrup\u00e7\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais ONGs para saciar a fome de mortadela de voc\u00eas. Ser\u00e1 uma limpeza nunca visto na hist\u00f3ria do Brasil.\"\n  }\n]\n```",
  "document_index": 10,
  "timestamp": "2025-09-26T05:15:53.924555+00:00"
}