{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250926_005818_2",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "```json\n[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[MANICHAEAN_PEOPLE_ELITE_FRAMING: \u00c9 a hora de S\u00e3o Paulo se livrar da praga dos esquerdopatas liderados pelo PT.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[MANICHAEAN_PEOPLE_ELITE_FRAMING: Essa bandidada vai morrer porque n\u00e3o liberaremos recursos da uni\u00e3o para eles.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[MANICHAEAN_PEOPLE_ELITE_FRAMING: Somos diferentes, sim, desses que nos governam ao longo de 20 anos, PT e PSDB.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[CRISIS_RESTORATION_TEMPORAL_NARRATIVE: Esse \u00e9 o pai de fam\u00edlia que vai mudar a hist\u00f3ria pra muito melhor do povo brasileiro.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[CRISIS_RESTORATION_TEMPORAL_NARRATIVE: O nosso grande problema no Brasil, \u00e9 uma quest\u00e3o pol\u00edtica. Ou colocamos gente como n\u00f3s, na pol\u00edcia, ou n\u00e3o temos futuro.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[CRISIS_RESTORATION_TEMPORAL_NARRATIVE: N\u00e3o teremos outra oportunidade.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[POPULAR_SOVEREIGNTY_CLAIMS: Queremos Bolsonaro, Presidente do Brasil!]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[POPULAR_SOVEREIGNTY_CLAIMS: essa solu\u00e7\u00e3o passa obviamente pelas m\u00e3os de cada um de voc\u00eas.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[POPULAR_SOVEREIGNTY_CLAIMS: Com n\u00f3s, voc\u00eas estar\u00e3o em primeiro lugar. Voc\u00eas ser\u00e3o os nossos patr\u00f5es.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[ANTI_PLURALIST_EXCLUSION: \u00c9 a hora de S\u00e3o Paulo se livrar da praga dos esquerdopatas liderados pelo PT.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[ANTI_PLURALIST_EXCLUSION: A gente vai aposentar de uma vez por todas. \u00c9 PT, \u00e9 PSDB e \u00e9 um escambau]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[ANTI_PLURALIST_EXCLUSION: Conosco, n\u00e3o haver\u00e1 essa politic\u00e1lia de direitos humanos. Essa bandidada vai morrer]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[ELITE_CONSPIRACY_SYSTEMIC_CORRUPTION: \u00c9 a hora de S\u00e3o Paulo se livrar da praga dos esquerdopatas liderados pelo PT. Tatu Canalha que \u00e9 igualzinho!]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[ELITE_CONSPIRACY_SYSTEMIC_CORRUPTION: o Supremo Tribunal Federal ter declarado inconstitucional a minha lei do voto impresso. Mesmo assim, mesmo com a desconfian\u00e7a, iremos at\u00e9 o final.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[ELITE_CONSPIRACY_SYSTEMIC_CORRUPTION: Nosso sistema \u00e9 voltado todinho pra defender a eles. Mas n\u00f3s aqui, a Joyce, o Major Ol\u00edmpio, o Jair Bolsonaro, o \u00c9der Concordari, a Patr\u00edcia, todos n\u00f3s apoiamos a Lava Jato.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[AUTHENTICITY_VS_POLITICAL_CLASS: Esse \u00e9 o cara! Esse \u00e9 o brasileiro! Esse \u00e9 o pai de fam\u00edlia que vai mudar a hist\u00f3ria pra muito melhor do povo brasileiro.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[AUTHENTICITY_VS_POLITICAL_CLASS: Joice Hasselmann, que tenho uma luta de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, decidi entrar de corpo e alma na campanha desse homem, porque eu sei que ele tem autoridade moral pra mudar a hist\u00f3ria do nosso Brasil.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[AUTHENTICITY_VS_POLITICAL_CLASS: O que eu tenho a oferecer a voc\u00eas, \u00e9 a sinceridade, \u00e9 o patriotismo, \u00e9 a humildade, e \u00e9 governar o pa\u00eds pelo exemplo. Quem passou dezessete anos no ex\u00e9rcito brasileiro como eu, sabe o que \u00e9 servir a sua p\u00e1tria.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: Somos um s\u00f3 pa\u00eds, uma s\u00f3 p\u00e1tria, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, um s\u00f3 cora\u00e7\u00e3o verde e amarelo.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: Nasceu? \u00c9 macho ou \u00e9 filha, e ponto final.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: Pela primeira vez, pessoal, a gente tem a oportunidade de colocar algu\u00e9m na presid\u00eancia, que seja contra o aborto, que seja contra esse mal-fadado Estatuto do Desarmamento]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[NATIONALIST_EXCLUSION: N\u00e3o queremos o Brasil se aproximando cada vez mais do que acontece com a nossa querida Venezuela, que at\u00e9 pouco tempo era um pa\u00eds dos mais ricos aqui da Am\u00e9rica do Sul.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[NATIONALIST_EXCLUSION: Precisamos de algu\u00e9m que se aproxime de grandes pa\u00edses democr\u00e1ticos e capitalistas, que n\u00e3o fique amarrado aqui ao Mercosul por uma quest\u00e3o ideol\u00f3gica. O liberalismo na economia e o conservadorismo nos costumes.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[NATIONALIST_EXCLUSION: Nasceu? \u00c9 macho ou \u00e9 filha, e ponto final. E naquele tempo n\u00e3o era preconceito n\u00e3o, e vai continuar sendo. ... Se algu\u00e9m quiser ter uma nova forma de comportamento, que nascer feliz. N\u00e3o temos nada a ver com isso. E vamos torcer at\u00e9 para que sejam felizes. Mas, vamos respeitar a crian\u00e7a.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"[ECONOMIC_POPULIST_APPEALS: Precisamos de algu\u00e9m que se aproxime de grandes pa\u00edses democr\u00e1ticos e capitalistas, que n\u00e3o fique amarrado aqui ao Mercosul por uma quest\u00e3o ideol\u00f3gica. O liberalismo na economia e o conservadorismo nos costumes.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"[ECONOMIC_POPULIST_APPEALS: Pela primeira vez, pessoal, a gente tem a oportunidade de colocar algu\u00e9m na presid\u00eancia, que seja contra o aborto, que seja contra esse mal-fadado Estatuto do Desarmamento, aprovado pelos mercadeiros.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"[ECONOMIC_POPULIST_APPEALS: Algu\u00e9m que vai colocar um ponto final nessa quest\u00e3o da invas\u00e3o de terras]\"\n  }\n]\n```",
  "document_index": 2,
  "timestamp": "2025-09-26T05:02:59.400880+00:00"
}