{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250926_005818_11",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Pra esquerda, eu acho que todo mundo j\u00e1 conhece, \u00e9, pra onde n\u00f3s fomos ao longo de treze anos de PT. Imagine o PT voltando? Fica realmente complicado a gente sonharmos com, com um Brasil democr\u00e1tico, com um Brasil livre...\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"\u00c9 uma m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos a\u00ed, que vive da corrup\u00e7\u00e3o, pra tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a. \u00c9 uma m\u00e1quina podre que sobrevive, se retroalimenta da desgra\u00e7a, da corrup\u00e7\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Folha de S\u00e3o Paulo, voc\u00eas humilharam uma senhora.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"S\u00e1bado, v\u00e9spera das elei\u00e7\u00f5es, um momento \u00edmpar para o Brasil, n\u00e3o ser\u00e1 apenas uma elei\u00e7\u00e3o. N\u00f3s temos s\u00f3 duas op\u00e7\u00f5es...\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"as institui\u00e7\u00f5es foram sendo aparelhadas. Hoje, raras institui\u00e7\u00f5es que n\u00e3o s\u00e3o aparelhadas, que trabalham, t\u00e1, para um projeto de poder do PT. S\u00e3o pessoas, inclusive, se o PT um dia conseguir o poder absoluto, v\u00e3o pagar o pre\u00e7o caro de uma ditadura no Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"O que t\u00e1 em jogo n\u00e3o \u00e9 a democracia, n\u00e3o. O que t\u00e1 em jogo \u00e9 a perpetua\u00e7\u00e3o dessa m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos a\u00ed, que vive da corrup\u00e7\u00e3o...\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"Voc\u00eas sim, s\u00e3o os respons\u00e1veis, t\u00e1, pela situa\u00e7\u00e3o que n\u00f3-- que eu cheguei no momento, que represento voc\u00eas, que n\u00f3s queremos mudan\u00e7a, sim.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"N\u00f3s temos que lutar at\u00e9 o \u00faltimo momento. N\u00e3o podemos relaxar. ... vamos votar. Bom, vamos fazer valer a nossa vontade.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"vamos participar, vamos ajudar na fiscaliza\u00e7\u00e3o. ... c\u00ea pode colaborar na fiscaliza\u00e7\u00e3o... n\u00f3s venhamos a ter certeza de que realmente, \u00e9, n\u00f3s tivemos uma vota\u00e7\u00e3o que nos deem esse mandato.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Imagine o PT voltando? Fica realmente complicado a gente sonharmos com, com um Brasil democr\u00e1tico, com um Brasil livre...\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Se o PT um dia conseguir o poder absoluto, v\u00e3o pagar o pre\u00e7o caro de uma ditadura no Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"diferentemente dessa minoria que ao defender o PT, que \u00e9 fascista, porque o PT \u00e9 Estado...\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"O outro lado \u00e9 a volta do passado, \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o, \u00e9 a mentira, \u00e9 o desprezo \u00e0 fam\u00edlia, \u00e9 uma aproxima\u00e7\u00e3o das ditaduras...\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"aquele esquema que foi desmantelado l\u00e1 atr\u00e1s com Joaquim Barbosa, volta a\u00ed a ocupar o, o centro da pol\u00ed-- da pol\u00edtica brasileira.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"as institui\u00e7\u00f5es foram sendo aparelhadas. Hoje, raras institui\u00e7\u00f5es que n\u00e3o s\u00e3o aparelhadas, que trabalham, t\u00e1, para um projeto de poder do PT.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Eu n\u00e3o acredito num lobo solit\u00e1rio, eu n\u00e3o acredito. At\u00e9 porque, um cara daquele fazer um ato, o qu\u00ea que seria normal acontecer? \u00c9 ser linchado pela multid\u00e3o... o policial que segurou l\u00e1 o Ad\u00e9lio, levou pancada de v\u00e1rias pessoas que estavam dando prote\u00e7\u00e3o ao Ad\u00e9lio. Ent\u00e3o foi um neg\u00f3cio planejado, programado.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"o que que eu fiz durante a campanha minha-- dizendo que n\u00e3o aceitaria o toma l\u00e1, d\u00e1 c\u00e1, eu fiz baseado na Constitui\u00e7\u00e3o, por isso que eu sou escravo da Constitui\u00e7\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Nunca tive qualquer contato com o PT, nunca tive qualquer afinidade. Se tivesse, estaria ent\u00e3o sendo processado no Mensal\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Milh\u00f5es de internautas... Voc\u00eas sim, s\u00e3o os respons\u00e1veis, t\u00e1, pela situa\u00e7\u00e3o que n\u00f3-- que eu cheguei no momento, que represento voc\u00eas, que n\u00f3s queremos mudan\u00e7a, sim.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"a for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. Vamos juntos mudar esse Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Milh\u00f5es de internautas... Voc\u00eas sim, s\u00e3o os respons\u00e1veis, t\u00e1, pela situa\u00e7\u00e3o que n\u00f3-- que eu cheguei no momento, que represento voc\u00eas, que n\u00f3s queremos mudan\u00e7a, sim.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"acabar com essa hist\u00f3ria de, de branco e negro. Somos iguais! ... Queremos um Brasil livre deste preconceito branco e negro, homo e h\u00e9tero.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"um Brasil realmente que queira ocupar o local de destaque no mundo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Quem combateu n\u00e3o s\u00f3 o nazismo, bem como o fascismo na Segunda Guerra Mundial, foi o nosso soldado, o nosso bravo pracinha da For\u00e7a Expedicion\u00e1ria Brasileira. N\u00f3s combatemos o fascismo, diferentemente dessa minoria que ao defender o PT, que \u00e9 fascista...\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"essas ideologias que n\u00e3o deu certo em lugar nenhum do mundo. E n\u00f3s n\u00e3o queremos isso para o Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Brasil acima de tudo... E Deus acima de todos.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"\u00c9 uma m\u00e1quina podre que n\u00f3s temos a\u00ed, que vive da corrup\u00e7\u00e3o, pra tirar de voc\u00eas o atendimento m\u00e9dico, a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a. \u00c9 uma m\u00e1quina podre que sobrevive, se retroalimenta da desgra\u00e7a, da corrup\u00e7\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"S\u00e3o os grupos que n\u00e3o querem sair de l\u00e1 porque vivem disso, vivem mamando nas tetas do Estado.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Eles conseguiram quebrar, praticamente quebraram a Petrobras. Nenhuma petrol\u00edfera no mundo todo quebra, nenhuma. Conseguiram quebrar a Petrobras.\"\n  }\n]",
  "document_index": 11,
  "timestamp": "2025-09-26T05:17:29.838486+00:00"
}