{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250926_005818_6",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "```json\n[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro. Chega de PT e de PSDB!\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00f3s somos diferentes deles. N\u00e3o somos de esquerda. Abominamos o comunismo, abominamos o socialismo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Juntos, vamos mudar o destino do Brasil\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"\u00c9 a \u00faltima chance que n\u00f3s temos de nos afastarmos de vez dessa pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Vamos libertar os nossos irm\u00e3os da fome e do socialismo\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Queremos um presidente com isen\u00e7\u00e3o, que tenha liberdade pra indicar um time de ministros, t\u00e9cnicos e competentes e comprometido com os interesses do povo brasileiro e n\u00e3o de partidos pol\u00edticos\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"O Brasil \u00e9 nosso, \u00e9 meu, \u00e9 de voc\u00eas! Esse movimento vem da raiz, vem da alma do povo sofrido que quer e ter\u00e1 a mudan\u00e7a.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Chega de PT e de PSDB!\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00e3o somos de esquerda. Abominamos o comunismo, abominamos o socialismo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"A gente vai dar uma li\u00e7\u00e3o nesse narco ditador\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.65,\n    \"quote\": \"pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.65,\n    \"quote\": \"Queremos um presidente... comprometido com os interesses do povo brasileiro e n\u00e3o de partidos pol\u00edticos\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.65,\n    \"quote\": \"A diferen\u00e7a ser\u00e1 t\u00e3o grande que seja imposs\u00edvel qualquer possibilidade de fraude.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Queremos um presidente com isen\u00e7\u00e3o, que tenha liberdade pra indicar um time de ministros, t\u00e9cnicos e competentes e comprometido com os interesses do povo brasileiro e n\u00e3o de partidos pol\u00edticos\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Esse movimento vem da raiz, vem da alma do povo sofrido\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"O capit\u00e3o voltou.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"O Brasil \u00e9 de n\u00f3s, pessoas de bem, trabalhadores, conservadores, crist\u00e3os, que preservam os valores familiares\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"O Brasil \u00e9 nosso, \u00e9 meu, \u00e9 de voc\u00eas!\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"O Brasil \u00e9 nosso. N\u00f3s somos diferentes deles.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"nos afastarmos de vez do comunismo, dar um chega pra l\u00e1, na pol\u00edtica que existe na Venezuela. N\u00e3o queremos isso para o nosso Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Esta p\u00e1tria \u00e9 nossa. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"a pr\u00f3xima opera\u00e7\u00e3o de paz do Brasil ser\u00e1 na Venezuela [...]. Vamos libertar os nossos irm\u00e3os da fome e do socialismo\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.85,\n    \"quote\": \"pol\u00edtica que h\u00e1 trinta anos espolia o povo brasileiro.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.85,\n    \"quote\": \"Vamos libertar os nossos irm\u00e3os da fome e do socialismo\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.85,\n    \"quote\": \"E quando o povo passa fome, ele come carne nos melhores restaurantes do mundo. A gente vai dar uma li\u00e7\u00e3o nesse narco ditador\"\n  }\n]\n```\nTotal number of quotes in the composite analysis: 27\nTotal number of quotes in the output: 27",
  "document_index": 6,
  "timestamp": "2025-09-26T05:08:58.489831+00:00"
}