{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250926_005818_3",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "```json\n[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[MANICHAEAN_PEOPLE_ELITE_FRAMING: \u00c9 o partido que n\u00e3o tem envolvimento com corruptos! \u00c9 o partido que \u00e9 limpo!]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[MANICHAEAN_PEOPLE_ELITE_FRAMING: Esse Brasil, al\u00e9m de grande, \u00e9 um pa\u00eds riqu\u00edssimo, e o seu povo n\u00e3o pode continuar sendo pobre, por falta de pol\u00edticos que t\u00eam vergonha na cara.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[MANICHAEAN_PEOPLE_ELITE_FRAMING: Mamaram na teta do governo marginal. Boquinha vai secar, t\u00e1 ligado? Passa mal.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[CRISIS_RESTORATION_NARRATIVE: afinal, \u00e9 a esperan\u00e7a da dignidade ser devolvida ao povo brasileiro de luta e de garra.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[CRISIS_RESTORATION_NARRATIVE: vai passar o pa\u00eds a limpo, vai resgatar a educa\u00e7\u00e3o, vai resgatar e reestruturar, sem d\u00favida alguma, a nossa seguran\u00e7a do Brasil.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[CRISIS_RESTORATION_NARRATIVE: A esperan\u00e7a de um novo Brasil. A esperan\u00e7a de resgatar a cidadania do povo trabalhador do Brasil.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[POPULAR_SOVEREIGNTY_CLAIMS: N\u00e3o t\u00ednhamos partido, sab\u00edamos que ningu\u00e9m ia querer se coligar conosco e ter\u00edamos, praticamente, que contar apenas com a confian\u00e7a de voc\u00eas.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[POPULAR_SOVEREIGNTY_CLAIMS: E hoje, n\u00f3s temos uma coisa que os outros n\u00e3o t\u00eam, que \u00e9 esse povo maravilhoso ao nosso lado. At\u00e9 quem t\u00e1 com bandeira de outro candidato, sabe que pra presidente \u00e9 dezessete.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[POPULAR_SOVEREIGNTY_CLAIMS: Vamos respeitar o referendo de 2005, onde se decidiu que voc\u00eas, cidad\u00e3os de bem, poderiam sim, comprar armas e muni\u00e7\u00f5es pelo seu leg\u00edtimo direito de defesa.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[ANTI_PLURALIST_EXCLUSION: Ele s\u00f3 est\u00e1 apoiando candidatos do PSLL! Muito bem, meu brabo Douglas! \u00c9 o partido que n\u00e3o tem envolvimento com corruptos! \u00c9 o partido que \u00e9 limpo!]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[ANTI_PLURALIST_EXCLUSION: Lugar de vagabundo, \u00e9 na cadeia ou no cemit\u00e9rio.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[ANTI_PLURALIST_EXCLUSION: Vamos varrer o comunismo e o Foro de S\u00e3o Paulo.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[ELITE_CONSPIRACY_SYSTEMIC_CORRUPTION: Esse Brasil, al\u00e9m de grande, \u00e9 um pa\u00eds riqu\u00edssimo, e o seu povo n\u00e3o pode continuar sendo pobre, por falta de pol\u00edticos que t\u00eam vergonha na cara.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[ELITE_CONSPIRACY_SYSTEMIC_CORRUPTION: Vamos varrer o comunismo e o Foro de S\u00e3o Paulo.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[ELITE_CONSPIRACY_SYSTEMIC_CORRUPTION: Mamaram na teta do governo marginal. Boquinha vai secar, t\u00e1 ligado? Passa mal.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[AUTHENTICITY_VS_POLITICAL_CLASS: Me acusam de mont\u00e3o de coisa, s\u00f3 n\u00e3o me chamam de... Corrupto! Isso, n\u00f3s n\u00e3o somos. E ser honesto n\u00e3o \u00e9 virtude, \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[AUTHENTICITY_VS_POLITICAL_CLASS: Tenho para oferecer pra voc\u00eas tamb\u00e9m, dezessete anos que fiquei no nosso querido ex\u00e9rcito brasileiro. L\u00e1, forjei valores. L\u00e1, aprendi a respeitar a p\u00e1tria.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[AUTHENTICITY_VS_POLITICAL_CLASS: homem honesto, que est\u00e1 l\u00e1, n\u00e3o tem nenhuma comprova\u00e7\u00e3o de corrup\u00e7\u00e3o, Jair Messias Bolsonaro, e se Deus quiser, vamos vencer essas elei\u00e7\u00f5es l\u00e1 em 7 de outubro.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: E hoje, n\u00f3s temos uma coisa que os outros n\u00e3o t\u00eam, que \u00e9 esse povo maravilhoso ao nosso lado.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: N\u00f3s queremos unir todos, de norte a sul, de leste a oeste.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[HOMOGENEOUS_PEOPLE_CONSTRUCTION: Quem trabalha, quem \u00e9 honesto, quem acredita na fam\u00edlia, tem que ter o seu lugar reconhecido no cen\u00e1rio nacional.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[NATIONALIST_EXCLUSION: Brasil acima de tudo. Deus acima de todos! Tamo junto!]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[NATIONALIST_EXCLUSION: Vamos dar um p\u00e9 no traseiro da ideologia de g\u00eanero.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[NATIONALIST_EXCLUSION: P\u00e1tria, eu sou teu filho. N\u00e3o v\u00e3o fugir da luta. O mito chegou. E o Brasil acordou.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[ECONOMIC_POPULIST_APPEALS: Esse Brasil, al\u00e9m de grande, \u00e9 um pa\u00eds riqu\u00edssimo, e o seu povo n\u00e3o pode continuar sendo pobre, por falta de pol\u00edticos que t\u00eam vergonha na cara.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[ECONOMIC_POPULIST_APPEALS: Precisamos um Estado que cobre menos impostos. Um Estado que realmente respeite quem quer trabalhar.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[ECONOMIC_POPULIST_APPEALS: Mamaram na teta do governo marginal. Boquinha vai secar, t\u00e1 ligado? Passa mal.]\"\n  }\n]\n```",
  "document_index": 3,
  "timestamp": "2025-09-26T05:04:30.798774+00:00"
}