{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250925_142337_11",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00f3s somos a maioria. N\u00f3s somos o Brasil de verdade.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Ou v\u00e3o pra fora, ou v\u00e3o pra cadeia. Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos de nossa p\u00e1tria.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"lugar de bandido que ro-roba o povo, \u00e9 atr\u00e1s das grades.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"N\u00f3s somos o Brasil de verdade. Junto com esse povo brasileiro, construiremos uma nova na\u00e7\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Esse povo, sempre se levantou nos momentos mais dif\u00edceis da na\u00e7\u00e3o, para exatamente salv\u00e1-la.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Ser\u00e1 uma limpeza nunca visto na hist\u00f3ria do Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"a maioria do povo nordestino dizia 'n\u00e3o' ao PT.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"N\u00f3s somos a maioria. N\u00f3s somos o Brasil de verdade.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"Voc\u00eas da Paulista, voc\u00eas que fazem manifesta\u00e7\u00e3o em todo o Brasil, voc\u00eas est\u00e3o salvando a nossa p\u00e1tria.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.95,\n    \"quote\": \"Ou v\u00e3o pra fora, ou v\u00e3o pra cadeia. Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos de nossa p\u00e1tria.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.95,\n    \"quote\": \"Voc\u00ea vai apodrecer na cadeia. E... Brevemente, voc\u00ea ter\u00e1 Lindberg Faria pra jogar domin\u00f3 no xadrez [...] Ser\u00e1 pra ficar alguns anos ao teu lado. J\u00e1 que voc\u00eas se amam tanto, voc\u00eas v\u00e3o apodrecer na cadeia.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.95,\n    \"quote\": \"Petralhada, vai tudo voc\u00eas pra ponta da praia! Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais vez em nossa p\u00e1tria [...] Bandidos do MST! Bandidos do MTST! As a\u00e7\u00f5es de voc\u00eas ser\u00e3o tipificadas como terrorismo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"N\u00e3o \u00e9 dessa gangue, que tem uma bandeira vermelha e tem a cabe\u00e7a lavada.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Voc\u00ea achava que tava tudo dominado? N\u00e3o tava n\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"A Folha de S\u00e3o Paulo \u00e9 o maior fake news do Brasil. Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais verba publicit\u00e1ria do governo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"E vamos com essa nova classe pol\u00edtica, construir realmente aquilo que n\u00f3s merecemos.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Estou aqui porque acredito em voc\u00eas. Voc\u00eas est\u00e3o a\u00ed porque acreditam no Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Sem indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas, faremos um time de ministro que realmente atender\u00e1 \u00e0s necessidades do nosso povo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00f3s somos a maioria. N\u00f3s somos o Brasil de verdade.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Junto com esse povo brasileiro, construiremos uma nova na\u00e7\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Voc\u00eas da Paulista, voc\u00eas que fazem manifesta\u00e7\u00e3o em todo o Brasil, voc\u00eas est\u00e3o salvando a nossa p\u00e1tria.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Esses marginais vermelhos, ser\u00e3o banidos de nossa p\u00e1tria.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"N\u00f3s n\u00e3o queremos socialismo. N\u00f3s queremos dist\u00e2ncia de ditaduras do mundo todo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Brasil acima de tudo e Deus acima de todos!\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"lugar de bandido que ro-roba o povo, \u00e9 atr\u00e1s das grades.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o mais ONGs para saciar a fome de mortadela de voc\u00eas.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Vagabundo vai ter que trabalhar, vai deixar de fazer demagogia junto ao povo brasileiro.\"\n  }\n]",
  "document_index": 11,
  "timestamp": "2025-09-25T18:44:03.077968+00:00"
}