{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250925_142337_8",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"o momento \u00e9 de agradecimento a todos voc\u00eas que confiar e acreditar no nosso trabalho nas nossas propostas \u00e9 que tem esperan\u00e7a de termos uma maneira diferente de fazer pol\u00edtica dessa velha pr\u00e1tica n\u00f3s temos que aposentar\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"a maioria tipo aqui dos parlamentares em bras\u00edlia s\u00e3o nessas s\u00e3o desejos e com esse que vai governar tenho conversado com eles n\u00e3o tem que ter liberdade para escolher o minist\u00e9rio tamb\u00e9m n\u00e3o aceitamos que n\u00e3o aceitam nem quiser conversar conosco o livro parte da j\u00e1 carimbadas que n\u00e3o deram certo\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"n\u00e3o \u00e9 n\u00f3s eo pt \u00e9 o brasil verde amarelo e eles que represento cuba representa o governo da venezuela a sua bandeira vermelha com a foice e martelo em cima dela\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"tem esperan\u00e7a de termos uma maneira diferente de fazer pol\u00edtica dessa velha pr\u00e1tica n\u00f3s temos que aposentar\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"conseguimos mostrar que d\u00e1 para fazer pol\u00edtica de forma diferente mostramos ali pa\u00edses como cor\u00e9ia do sul jap\u00e3o israel \u00e9 um pa\u00eds mostrando lhe o jap\u00e3o destru\u00eddo na segunda guerra mundial e hoje olha pot\u00eancias que eles s\u00e3o e voc\u00ea vai nesses pa\u00edses e ver o que eles t\u00eam de terra agricult\u00e1vel recursos minerais biodiversidade \u00e1gua pot\u00e1vel n\u00e3o tem quase nada o nosso querido brasil \u00e9 que agora no brasil e olha que n\u00f3s temos n\u00f3s temos tudo eu acho que ningu\u00e9m tem no mundo que n\u00f3s temos que nos falta s\u00f3 o que realmente por isso comprometidos com o seu pa\u00eds e n\u00e3o um grupos pol\u00edticos partid\u00e1rios\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"vamos fazer um brasil grande vamos nos orgulhar novamente dessa p\u00e1tria\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"a semente que n\u00f3s pregamos pelo brasil foi aquela que est\u00e1 no livro de jo\u00e3o 8 32 e conhecereis a verdade ea verdade vos libertar\u00e1 como verdade conseguimos conquistar parte do povo brasileiro conseguimos mostrar que d\u00e1 para fazer pol\u00edtica de forma diferente\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"a maioria tipo aqui dos parlamentares em bras\u00edlia s\u00e3o nessas s\u00e3o desejos e com esse que vai governar tenho conversado com eles n\u00e3o tem que ter liberdade para escolher o minist\u00e9rio tamb\u00e9m n\u00e3o aceitamos que n\u00e3o aceitam nem quiser conversar conosco o livro parte da j\u00e1 carimbadas que n\u00e3o deram certo\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"n\u00e3o \u00e9 n\u00f3s eo pt \u00e9 o brasil verde amarelo e eles que represento cuba representa o governo da venezuela a sua bandeira vermelha com a foice e martelo em cima dela\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"a maioria tipo aqui dos parlamentares em bras\u00edlia s\u00e3o nessas s\u00e3o desejos e com esse que vai governar tenho conversado com eles n\u00e3o tem que ter liberdade para escolher o minist\u00e9rio tamb\u00e9m n\u00e3o aceitamos que n\u00e3o aceitam nem quiser conversar conosco o livro parte da j\u00e1 carimbadas que n\u00e3o deram certo\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"vamos afastar disso que n\u00e3o deu certo que \u00e9 o socialismo \u00e9 o comunismo que est\u00e1 encarnado no pt no terceiro dedo que sol\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"n\u00e3o \u00e9 n\u00f3s eo pt \u00e9 o brasil verde amarelo e eles que represento cuba representa o governo da venezuela a sua bandeira vermelha com a foice e martelo em cima dela\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"os nossos ministros e n\u00e3o procuram simplificar as coisas e atender os interesses nacionais buscam apenas ir\u00e1 atender interesse pol\u00edtico partid\u00e1rio\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"a maioria tipo aqui dos parlamentares em bras\u00edlia s\u00e3o nessas s\u00e3o desejos e com esse que vai governar tenho conversado com eles n\u00e3o tem que ter liberdade para escolher o minist\u00e9rio tamb\u00e9m n\u00e3o aceitamos que n\u00e3o aceitam nem quiser conversar conosco o livro parte da j\u00e1 carimbadas que n\u00e3o deram certo\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"\u00e9 dif\u00edcil voc\u00ea garantir a lisura das elei\u00e7\u00f5es com o voto eletr\u00f4nico aprovou um voto em branco atr\u00e1s perdemos mas vamos em frente assim mesmo\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"tem esperan\u00e7a de termos uma maneira diferente de fazer pol\u00edtica dessa velha pr\u00e1tica n\u00f3s temos que aposentar\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"nossa campanha 8 segundo televis\u00e3o fundo partid\u00e1rio n\u00e3o temo mas com um milh\u00e3o de resposta minha campanha\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"e uma menina que partiu meu cora\u00e7\u00e3o fiz aquela brincadeira no passado que n\u00e3o brinca meu deus do c\u00e9u fui mal interpretado me desculpe a brincadeira de n\u00f3s homens poxa gente fala n\u00e9 mas n\u00e3o podemos perder a alegria de viver contar uma piada com o papel de ga\u00facho disse a esse de goiano de carioca esperto como \u00e9 gostoso essa miscigena\u00e7\u00e3o essa uni\u00e3o de todo o brasil\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"quero agradecer a todos a todos sem exce\u00e7\u00e3o e principalmente aqueles n\u00e9 que se viram divididos por tr\u00eas do pt porque branco de um lado e negro de outro porque homossexual um lado \u00e9 transexual de outro porque o homem do lado mulher de outros nordestinos contra sulistas pais contra filhos nas retas tomadas rico contra o pobre\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"como \u00e9 gostoso essa miscigena\u00e7\u00e3o essa uni\u00e3o de todo o brasil e vamos unir o povo brasileiro\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"somos iguais n\u00e3o h\u00e1 diferen\u00e7a entre um e outro somos todos iguais \u00e9 um pa\u00eds formado com a mistura de tudo o que aqui tudo \u00e0 minha esposa torcedor do flamengo olha s\u00f3 eu sou botafogo nunca tiveram problema em casa\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"vamos afastar de vez do socialismo do comunismo nos vermos livres desse fantasma que acontece na venezuela olha nossos irm\u00e3os a venezuela como come\u00e7ou o socialismo comunismo\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"vamos afastar disso que n\u00e3o deu certo que \u00e9 o socialismo \u00e9 o comunismo que est\u00e1 encarnado no pt no terceiro dedo que sol\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"n\u00e3o \u00e9 n\u00f3s eo pt \u00e9 o brasil verde amarelo e eles que represento cuba representa o governo da venezuela a sua bandeira vermelha com a foice e martelo em cima dela\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"rico contra o pobre voc\u00ea ser rico do brasil passar \u00e9 motivo de vergonha n\u00f3s queremos se dividir a dividir a riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"temos com toda certeza um dos melhores economistas com o novo conosco senhor paulo guedes que lan\u00e7ou uma proposta at\u00e9 que me surpreendeu eu falei eu n\u00e3o faria melhor logicamente n\u00e3o \u00e9 quem entende economia ele teod\u00f3sio presen\u00e7a em conta os economistas que botaram brasil lan\u00e7a nessa crise em que se encontra\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"trabalhar em o anjo pra colar de pens\u00e3o e carteira de trabalho legal\"\n  }\n]\nTotal quotes in composite analysis: 27\nTotal quotes in output: 27",
  "document_index": 8,
  "timestamp": "2025-09-25T18:39:09.536702+00:00"
}