{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250925_142337_2",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "```json\n[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[praga dos esquerdopatas liderados pelo PT]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[A gente vai aposentar de uma vez por todas. \u00c9 PT, \u00e9 PSDB e \u00e9 um escambau]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[Essa bandidada vai morrer porque n\u00e3o liberaremos recursos da uni\u00e3o para eles.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[\u00c9 a hora de S\u00e3o Paulo se livrar da praga dos esquerdopatas liderados pelo PT.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[Limpa Brasil! Limpa com o Bolsonaro! (...) vai mudar a hist\u00f3ria pra muito melhor do povo brasileiro.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[Juntos, n\u00f3s temos como unir o nosso povo brasileiro, que foi desunido pra em especial pela esquerda nos \u00faltimos anos.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[Queremos Bolsonaro, Presidente do Brasil!]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[Essa solu\u00e7\u00e3o passa obviamente pelas m\u00e3os de cada um de voc\u00eas.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[Voc\u00eas ser\u00e3o os nossos patr\u00f5es.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[praga dos esquerdopatas liderados pelo PT]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[A gente vai aposentar de uma vez por todas. \u00c9 PT, \u00e9 PSDB e \u00e9 um escambau]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[Conosco, n\u00e3o haver\u00e1 essa politic\u00e1lia de direitos humanos.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[ONGs prestam desservi\u00e7o ao nosso Brasil.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[A gente vai ser presa f\u00e1cil na m\u00e3o dessa grande imprensa. Que todo dia mente sobre n\u00f3s, a\u00ed quando a gente fala besteira.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"[O nosso sistema \u00e9 voltado todinho pra defender a eles.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[Esse \u00e9 o cara! Esse \u00e9 o brasileiro! Esse \u00e9 o pai de fam\u00edlia]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[Eu vim de gra\u00e7a! (...) N\u00f3s somos a realidade. N\u00f3s n\u00e3o falamos aquilo que por ocasi\u00e3o de campanhas, as pessoas gostam de ouvir. N\u00f3s falamos o que o Brasil precisa ouvir.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[Somos diferentes, sim, desses que nos governam ao longo de 20 anos, PT e PSDB.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[Esse \u00e9 o cara! Esse \u00e9 o brasileiro! Esse \u00e9 o pai de fam\u00edlia]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[gente honesta, \u00e9 gente que acredita em Deus, \u00e9 gente que \u00e9 patriota.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"[Nasceu? \u00c9 macho ou \u00e9 filha, e ponto final.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[n\u00e3o quer o Brasil se aproximando cada vez mais do que acontece com a nossa querida Venezuela]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[Somos um s\u00f3 pa\u00eds, uma s\u00f3 p\u00e1tria, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, um s\u00f3 cora\u00e7\u00e3o verde e amarelo.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"[Brasil acima de tudo e Deus acima de todos.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"[aproximar de grandes pa\u00edses democr\u00e1ticos e capitalistas, que n\u00e3o fique amarrado aqui ao Mercosul por uma quest\u00e3o ideol\u00f3gica. N\u00e3o abandonaremos nossos irm\u00e3os da Am\u00e9rica do Sul, mas, estaremos ao lado, sim, apenas daqueles pa\u00edses que entendam o livre mercado como essencial. O liberalismo na economia e o conservadorismo nos costumes.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"[Pela primeira vez, pessoal, a gente tem a oportunidade de colocar algu\u00e9m na presid\u00eancia, que seja contra o aborto, que seja contra esse mal-fadado Estatuto do Desarmamento, aprovado pelos mercadeiros.]\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"[Porque a gente vai ter que varrer os corruptos de l\u00e1. E isso n\u00e3o \u00e9 tarefa f\u00e1cil. O nosso sistema \u00e9 voltado todinho pra defender a eles.]\"\n  }\n]\n```\nTotal number of quotes in the composite analysis: 27\nTotal number of quotes in your output: 27",
  "document_index": 2,
  "timestamp": "2025-09-25T18:28:07.008324+00:00"
}