{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250925_142337_4",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "```json\n[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"jamais, eu poderia disputar a presid\u00eancia, um m\u00e9dio ou grande partido pra continuar nos mesmos v\u00edcios da pol\u00edtica de sempre.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"O que o Temer d\u00e1... N\u00e3o sou eu que t\u00f4 dando. N\u00e3o vim aqui pra criticar ningu\u00e9m. Se o Alckmin for presidente, vai manter os mesmos ministros que est\u00e3o a\u00ed. Que levam, pela indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, \u00e0 inefici\u00eancia do Estado e a corrup\u00e7\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Reconhe\u00e7o as minhas limita\u00e7\u00f5es, mas pode ter certeza, a minha identidade, a minha virtude, que \u00e9 semelhante de voc\u00eas que est\u00e3o aqui, supera isso tudo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"mas nos bons tempos, onde n\u00e3o existia a pobreza que tem hoje. Em especial quando se fala em educa\u00e7\u00e3o. Naquele tempo a educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica era de qualidade.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Brasil, por que n\u00f3s somos o que somos? Apesar de termos aquilo que ningu\u00e9m tem. ... olha o que n\u00f3s temos, temos tudo. E olha o que n\u00f3s n\u00e3o somos, vergonhosamente, a proposta \u00e9 mudar isso.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Ou n\u00f3s mudamos agora o Brasil, ou n\u00e3o teremos outra oportunidade.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Quem vai tirar o pa\u00eds da situa\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a s\u00e3o os senhores. Em grande parte aqui, os empreendedores, voc\u00eas \u00e9 que geram emprego, n\u00e3o \u00e9 o poder p\u00fablico.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Estou aqui porque acredito em voc\u00eas, e voc\u00eas est\u00e3o aqui porque acreditam no Brasil. ... temos a confian\u00e7a do povo e a f\u00e9 em Deus que podemos mudar o destino do Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Vamos, se Deus quiser, gra\u00e7as a vossa vontade, fazer um governo onde n\u00f3s seremos escravos da lei e empregados de voc\u00eas. Vamos respeitar o referendo do M5, que nos deu o direito \u00e0 compra de armas e muni\u00e7\u00f5es.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"n\u00e3o podemos \u00e9 continuar com essa dupla de mingau que eu n\u00e3o gosto, PT, PSDB.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Baixaria por parte do candidato do PSDB, que agora bota para ajudar na sua campanha, a deputada Maria do Ros\u00e1rio. ... A mesma que defendeu, l\u00e1 em 2003, que um menor estuprador deve ser punido \u00e0 luz do ECA\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Perderam em 2004, perderam 2016 e v\u00e3o perder 2018. Luta! Acaba com a esquerda!\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Eles t\u00e3o l\u00e1 pra servir a sua agremia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria, e n\u00e3o o Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"como \u00e9 que n\u00f3s podemos governar sem o toma l\u00e1, d\u00e1 c\u00e1.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"O Minist\u00e9rio do, do Meio Ambiente, hoje em dia, sofre influ\u00eancia, sim, de ONGs estrangeiras. Tudo que o meio ambiente pode boicotar, numa das poucas coisas que d\u00e1 certo no Brasil, que eu abro o neg\u00f3cio, esse minist\u00e9rio faz.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Sou de fam\u00edlia humilde, da regi\u00e3o mais pobre de S\u00e3o Paulo, Vado Ribeira, mas nos bons tempos, onde n\u00e3o existia a pobreza que tem hoje.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00f3s n\u00e3o temos fundo partid\u00e1rio, n\u00e3o temos televis\u00e3o, mas temos a confian\u00e7a do povo e a f\u00e9 em Deus que podemos mudar o destino do Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Reconhe\u00e7o as minhas limita\u00e7\u00f5es, mas pode ter certeza, a minha identidade, a minha virtude, que \u00e9 semelhante de voc\u00eas que est\u00e3o aqui, supera isso tudo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Chega de nos dividir. Brancos, negros, pobres, ricos, h\u00e9teros e homos, seja l\u00e1 o que seja. Um s\u00f3 povo, uma s\u00f3 na\u00e7\u00e3o, uma s\u00f3 bandeira.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00f3s temos tudo para sermos uma grande na\u00e7\u00e3o, tudo!\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00f3s n\u00e3o nos entregamos porque sempre estivemos ao lado do povo brasileiro.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Por que devemos continuar achando que vamos entregar nossas terras agricult\u00e1veis para o capital estrangeiro, que no caso \u00e9 a China que est\u00e1 comprando? N\u00f3s n\u00e3o podemos abrir m\u00e3o da nossa seguran\u00e7a alimentar. A China n\u00e3o est\u00e1 comprando no Brasil, ela est\u00e1 comprando o Brasil. Quando acordarmos, poder\u00e1 ser tarde demais.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"O Minist\u00e9rio do, do Meio Ambiente, hoje em dia, sofre influ\u00eancia, sim, de ONGs estrangeiras.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"N\u00f3s das For\u00e7as Armadas somos o \u00faltimo obst\u00e1culo para o socialismo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Que estado \u00e9 esse? Que n\u00e3o deixa o mercado se equilibrar e se acertar para o bem de todos? Os pa\u00edses que adotaram o livre-mercado deram certo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"A China n\u00e3o est\u00e1 comprando no Brasil, ela est\u00e1 comprando o Brasil. Quando acordarmos, poder\u00e1 ser tarde demais.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Quem vai tirar o pa\u00eds da situa\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a s\u00e3o os senhores. Em grande parte aqui, os empreendedores, voc\u00eas \u00e9 que geram emprego, n\u00e3o \u00e9 o poder p\u00fablico.\"\n  }\n]\n```",
  "document_index": 4,
  "timestamp": "2025-09-25T18:31:38.311071+00:00"
}