{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250925_142337_10",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Falta, realmente, pol\u00edticos comprometidos com o seu pa\u00eds e n\u00e3o com grupos pol\u00edticos partid\u00e1rios.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"n\u00f3s e o PT. \u00c9 o Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"esperan\u00e7a realmente de, de termos uma maneira diferente de fazer pol\u00edtica, dessa velha pr\u00e1tica, e n\u00f3s temos que aposentar.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Os economistas que botaram o Brasil nessa, nessa crise que se encontra a\u00ed.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Vamos mudar o Brasil. Pe\u00e7o a voc\u00eas, vamos arranjar de hoje pra amanh\u00e3 mais um voto ... n\u00f3s liquidamos essa fatura no primeiro turno\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"E conhecereis a verdade e a verdade vos libertar\u00e1. Com verdade conseguimos conquistar parte do povo brasileiro.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Esse povo brasileiro \u00e9 ordeiro. T\u00e1 faltando \u00e9 lideran\u00e7a.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"se cada um de voc\u00eas conseguir lutar por mais um voto apenas, lutar, n\u00f3s liquidamos essa fatura no primeiro turno\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Por que que branco de um lado e negro de outro? Por que homossexual de um lado, heterossexual de outro? Por que homens de um lado, mulheres de outros, nordestinos contra sulistas, pais contra filhos nas lentas palmadas, rico contra pobre.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"n\u00f3s e o PT. \u00c9 o Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"A n\u00e3o ser uns maluco a\u00ed, Lula Livre, mas sabe desse pessoal a\u00ed? A gente vai curar esse pessoal, tenho certeza disso. A gente vai curar com trabalho, hein? [risos] O ant\u00eddoto pra curar esse pessoal \u00e9 carteira de trabalho.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Os nossos ministros, \u00e9, n\u00e3o procuram simplificar as coisas e atender os interesses nacionais, buscam apenas a-atender interesse pol\u00edtico-partid\u00e1rio.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"\u00c9 dif\u00edcil voc\u00ea garantir a lisura nas elei\u00e7\u00f5es com voto eletr\u00f4nico.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Olha esse cara que d\u00e1 facada em mim aqui. P\u00f4, j\u00e1 tem um mont\u00e3o de advogado querendo botar ele em liberdade. 'Ah, ele \u00e9... Tem problema mental'. Se tem problema mental, tinha que esfaquear todo mundo e n\u00e3o eu, podia esfaquear todo mundo. \u00c9 maluco, o cara? Mas n\u00e3o, \u00e9 um maluco que sabe o que quer fazer.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"tem esperan\u00e7a realmente de, de termos uma maneira diferente de fazer pol\u00edtica, dessa velha pr\u00e1tica, e n\u00f3s temos que aposentar.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"Meu pai, Geraldo Bolsonaro, que nos deixou em 1995, foi garimpeiro.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"De vez em quando, n\u00e3o posso sempre, vou com a minha esposa fazer compra, vejo ela fazendo as continha l\u00e1, n\u00e3o \u00e9 chorando mis\u00e9ria, n\u00e3o, ela \u00e9 econ\u00f4mica por natureza, t\u00e1?\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"essa uni\u00e3o de todo o Brasil. Vamos unir o povo brasileiro. Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo. Esse povo \u00e9 maravilhoso. Esse povo brasileiro \u00e9 ordeiro. T\u00e1 faltando \u00e9 lideran\u00e7a.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"A uni\u00e3o de todos, meu povo, vamo nos unir, vamo unir esse Brasil aqui\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"sou dalt\u00f4nico, somos iguais, n\u00e3o h\u00e1 diferen\u00e7a entre um e outro, somos todos iguais. \u00c9 um pa\u00eds formado com a mistura de tudo que tem aqui, tudo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Vamos nos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"n\u00f3s e o PT. \u00c9 o Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Roraima, com tecnologia, em vinte anos teria uma economia pr\u00f3xima do Jap\u00e3o. E teria mesmo. L\u00e1 tem tudo... mas \u00e9 sufocado, sufocado por quest\u00e3o ambiental e quest\u00e3o ind\u00edgena.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"Os economistas que botaram o Brasil nessa, nessa crise que se encontra a\u00ed.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.6,\n    \"quote\": \"Temos que ter o Vale do Ni\u00f3bio, possivelmente, aqui na regi\u00e3o da, regi\u00e3o aqui da, Vale do Para\u00edba... ou o Vale do Grafeno, as maravilhas disso... as maravilhas s\u00f3 desses, desses dois elementos aqui s\u00e3o incalcul\u00e1veis, t\u00e1? Temos muito, muita coisa no Brasil que os outros n\u00e3o t\u00eam.\"\n  }\n]\nTotal number of quotes in the composite analysis: 27\nTotal number of quotes in your output: 27",
  "document_index": 10,
  "timestamp": "2025-09-25T18:42:37.036760+00:00"
}