{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250925_142337_7",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Falta, realmente, pol\u00edticos comprometidos com o seu pa\u00eds e n\u00e3o com grupos pol\u00edticos partid\u00e1rios.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"\u00c9 o Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"A gente vai curar esse pessoal, tenho certeza disso. A gente vai curar com trabalho, hein? [risos] O ant\u00eddoto pra curar esse pessoal \u00e9 carteira de trabalho. T\u00e1 legal? Vamos curar esse pessoal a\u00ed que, que vai dar certo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"os economistas que botaram o Brasil nessa, nessa crise que se encontra a\u00ed.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Vamos fazer o Brasil grande. Vamos nos orgulhar novamente dessa p\u00e1tria.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Vamos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Com esse aplicativo, a gente vai pedir mais uma coisa, que momentos antes das dezessete horas, quando encerra as vota\u00e7\u00f5es, voc\u00ea compare\u00e7a ao local que voc\u00ea votou, porque cada boletim de urna \u00e9 fixado na parede e voc\u00ea, com esse aplicativo, vai tirar uma fotografia da cabe\u00e7a, da, da tripa, n\u00e9, da-daquela lista onde t\u00e2nos candidatos ali a-a presid\u00eancia da Rep\u00fablica, isso vai pra um local adequado, at\u00e9 se, se dobrar e mandar duas, tr\u00eas fotos da mesma boletim de urna, o programa vai anular, vai ficar com uma pena, vamo fazer uma apura\u00e7\u00e3o paralela.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"\u00c9 dif\u00edcil voc\u00ea garantir a lisura nas elei\u00e7\u00f5es com voto eletr\u00f4nico.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Se essa for a vontade de Deus, juntamente com esse povo ma-maravilhoso, estamos pronto para cumprir essa miss\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Vamos afastar disso que n\u00e3o deu certo, que \u00e9 o socialismo, que \u00e9 o comunismo, que t\u00e1 encarnado no PT, no PCdoB, no PSOL.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"\u00c9 o Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"A gente vai curar esse pessoal, tenho certeza disso. A gente vai curar com trabalho, hein? [risos] O ant\u00eddoto pra curar esse pessoal \u00e9 carteira de trabalho. T\u00e1 legal? Vamos curar esse pessoal a\u00ed que, que vai dar certo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"\u00c9 dif\u00edcil voc\u00ea garantir a lisura nas elei\u00e7\u00f5es com voto eletr\u00f4nico.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"St\u00e3o, obviamente, pregando fake news que n\u00e3o autorizou, por qu\u00ea? Ningu\u00e9m vai votar com a camisa dos outros candidatos.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Olha esse cara que d\u00e1 facada em mim aqui. P\u00f4, j\u00e1 tem um mont\u00e3o de advogado querendo botar ele em liberdade. \\\"Ah, ele \u00e9... Tem problema mental\\\". Se tem problema mental, tinha que esfaquear todo mundo e n\u00e3o eu, podia esfaquear todo mundo. \u00c9 maluco, o cara? Mas n\u00e3o, \u00e9 um maluco que sabe o que quer fazer.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"ter esperan\u00e7a realmente de, de termos uma maneira diferente de fazer pol\u00edtica, dessa velha pr\u00e1tica, e n\u00f3s temos que aposentar.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Fundo partid\u00e1rio, n\u00e3o temos, mas com um milh\u00e3o de reais fa\u00e7o minha campanha. E ouso dizer que vamos gastar aproximadamente metade disso. Ent\u00e3o, o que muita gente gasta pra deputado estadual, federal ou senador, n\u00e9, gasta muito mais do que isso, \u00e9 o que n\u00f3s gastamos aqui nessa campanha para presidente, est\u00e1 dando certo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"De vez em quando, n\u00e3o posso sempre, vou com a minha esposa fazer compra, vejo ela fazendo as continha l\u00e1, n\u00e3o \u00e9 chorando mis\u00e9ria, n\u00e3o, ela \u00e9 econ\u00f4mica por natureza, t\u00e1? O pai dela mora l\u00e1 na, na Ceil\u00e2ndia, natural de Crate\u00fas, motorista aposentada de \u00f4nibus.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Por que que branco de um lado e negro de outro? Por que homossexual de um lado, heterossexual de outro? Por que homens de um lado, mulheres de outros, nordestinos contra sulistas, pais contra filhos nas lentas palmadas, rico contra pobre. Voc\u00ea ser rico no Brasil passou a ser motivo de vergonha.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Vamos unir o povo brasileiro. Nossa bandeira \u00e9 verde e amarela. Nosso cora\u00e7\u00e3o \u00e9 verde e amarelo. Esse povo \u00e9 maravilhoso. Esse povo brasileiro \u00e9 ordeiro. T\u00e1 faltando \u00e9 lideran\u00e7a.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Todo e qualquer voto \u00e9 bem-vindo. \u00c9 a uni\u00e3o de todos.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"\u00c9 o Brasil verde-amarelo e eles que representam Cuba, representam o governo da Venezuela com a sua bandeira vermelha, com a foice e o martelo em cima dela.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Vamos fazer o Brasil grande. Vamos nos orgulhar novamente dessa p\u00e1tria.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00f3s queremos, sim, dividir, mas dividir riqueza com voc\u00eas e n\u00e3o dividir pobreza, que sempre foi a marca do socialismo e do comunismo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Afinal de contas, os economistas que botaram o Brasil nessa, nessa crise que se encontra a\u00ed. E de matem\u00e1tica, de supermercado, eu entendo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Vamos resolver isso. Vamos fundir, voc\u00ea homem e mulher do campo, os minist\u00e9rios da Agricultura e Meio Ambiente. Vai acabar essa briga. Vamo botar uma pessoa que veio do, do meio produt-produtivo pra ser o ministro.\"\n  }\n]",
  "document_index": 7,
  "timestamp": "2025-09-25T18:36:37.448585+00:00"
}