{
  "analysis_id": "analysis_v2_analysis_20250925_142337_0",
  "step": "evidence_extraction",
  "model_used": "vertex_ai/gemini-2.5-flash-lite",
  "evidence_extraction": "```json\n[\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00e3o temos um grande partido, n\u00e3o temos fundo eleitoral, n\u00e3o temos tempo de televis\u00e3o, mas temos o que os outros n\u00e3o t\u00eam, que s\u00e3o voc\u00eas, o povo brasileiro\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Na pol\u00edtica, n\u00e3o. [aplausos] Ao longo dos anos, praticamente, fui recordista de representa\u00e7\u00f5es pra cassar meu mandato, pelos mesmos partidos e pelos mesmos parlamentares.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"manichaean_people_elite_framing\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"De um lado, t\u00e1 ali a esquerda, de outro, t\u00e1 o centr\u00e3o. At\u00e9 eu quero agradecer Geraldo Alckmin, por ter juntado a nata do que h\u00e1 de pior do Brasil ao seu lado\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00f3s sabemos o que est\u00e1 em jogo nesse momento que se aproxima. \u00c9 o destino dessa grande na\u00e7\u00e3o chamada Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Algo calou na minha alma: a reelei\u00e7\u00e3o da senhora Dilma Rousseff [uivos]. Terrorista! Com o seu passado e de seu partido, ou melhor, da sua fac\u00e7\u00e3o, eu vi que algo tinha que ser feito para mudarmos o destino do nosso Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"crisis_restoration_narrative\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"O Brasil n\u00e3o aguenta mais quatro anos de PT ou PSDB. [aplausos] Vamos juntos resgatar o nosso Brasil. Vamos dar esperan\u00e7a a todos.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"N\u00e3o temos um grande partido, n\u00e3o temos fundo eleitoral, n\u00e3o temos tempo de televis\u00e3o, mas temos o que os outros n\u00e3o t\u00eam, que s\u00e3o voc\u00eas, o povo brasileiro\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Quem vai salvar essa p\u00e1tria somos todos n\u00f3s\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"popular_sovereignty_claims\",\n    \"raw_score\": 0.7,\n    \"quote\": \"Eu estou aqui porque acredito em voc\u00eas. Voc\u00eas est\u00e3o aqui porque acreditam no Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"At\u00e9 eu quero agradecer Geraldo Alckmin, por ter juntado a nata do que h\u00e1 de pior do Brasil ao seu lado\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Quanto a outro lado, eu costumo dizer que algoOu mais grave que a corrup\u00e7\u00e3o, que \u00e9 a quest\u00e3o ideol\u00f3gica que tomou parte, que tomou conta de grande parte do Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"anti_pluralist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Voc\u00eas [military] s\u00e3o atacados diuturnamente, acusados dos maiores absurdos por essa esquerda que t\u00e1 a\u00ed. Sabe por qu\u00ea? Porque voc\u00eas s\u00e3o o \u00faltimo obst\u00e1culo para o socialismo.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Eu sei o desconforto que venho caus-causando, sozinho, alguns poucos pol\u00edticos do meu lado e amigos naquilo que chamam de establishment, ou m\u00e1quina, ou sistema.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"A esquerda, ao longo dos seus treze anos, foi buscando maneiras, via legisla\u00e7\u00e3o, de impor a sua vontade e a propriedade privada nunca foi respeitada pela esquerda porque l\u00e1, ningu\u00e9m nunca trabalhou\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"elite_conspiracy_systemic_corruption\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Esse ministro \u00e9 que vai indicar os presidentes do Banco do Brasil, Caixa Econ\u00f4mica, BNDES e por afora, e n\u00e3o grupelhos pol\u00edticos [aplausos].\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"N\u00e3o sou o salvador da p\u00e1tria. Quem vai salvar essa p\u00e1tria somos todos n\u00f3s\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"No quartel voc\u00ea tem companheirismo, patriotismo, disciplina, hierarquia, amor \u00e0 p\u00e1tria. Na pol\u00edtica, n\u00e3o.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"authenticity_vs_political_class\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Eu sou o patinho feio nessa hist\u00f3ria, mas que tenho certeza, seremos punidos brevemente.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Quem vai salvar essa p\u00e1tria somos todos n\u00f3s\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Vamos unir esse povo. (...) Vamos unir brancos e negros, homos e h\u00e9teros, ou trans tamb\u00e9m, n\u00e3o tem problema (...) Vamos unir nordestinos e sulistas. (...) Unir ricos e pobres. (...) Vamos unir patr\u00f5es e empregados.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"homogeneous_people_construction\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Esse Brasil \u00e9 nosso. [aplausos] A nossa bandeira \u00e9 verde e amarela.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"ca\u00e7ando integrantes da VPR, Vanguarda Popular Revolucion\u00e1ria, que naquele momento tinham dois comandantes: Carlos Lamarca e Dilma Rousseff.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Como fugirmos dessa pol\u00edtica?Por meio deles, querem nos dividir, evitar que esses grandes \u00e1reas ind\u00edgenas, mais cedo ou mais tarde, se tornem outros pa\u00edses dentro do Brasil.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"nationalist_exclusion\",\n    \"raw_score\": 0.9,\n    \"quote\": \"Se Trump saiu do Acordo em Paris, se saiu, \u00e9 porque n\u00e3o interessava ao seu pa\u00eds. Se \u00e9 para demarcar o tribo A, e n\u00f3s perdemos a calha do Solim\u00f5es e Amazonas, a Calha Norte, tamb\u00e9m sairei se for presidente\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Queremos, prezado economista Paulo Guedes, buscar realmente a libera\u00e7\u00e3o da nossa economia, buscar o liberalismo, queremos, sim, mais que privatizar, quem sabe at\u00e9 extinguir a maioria das estatais.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"Vamos desburocratizar, desregulamentar, vamos tirar a descristionalidade das multagens que sufoca os produtores da cidade e tamb\u00e9m do campo, l\u00e1, via ICMBio ou IBAMA.\"\n  },\n  {\n    \"dimension\": \"economic_populist_appeals\",\n    \"raw_score\": 0.8,\n    \"quote\": \"A esquerda, ao longo dos seus treze anos, foi buscando maneiras, via legisla\u00e7\u00e3o, de impor a sua vontade e a propriedade privada nunca foi respeitada pela esquerda porque l\u00e1, ningu\u00e9m nunca trabalhou\"\n  }\n]\n```\nTotal number of quotes in the composite analysis: 27\nTotal number of quotes in your output: 27",
  "document_index": 0,
  "timestamp": "2025-09-25T18:25:12.965546+00:00"
}